\documentclass[10pt]{article}
    \usepackage[utf8]{inputenc}
    \usepackage[swedish]{babel}
    
    \def\doctype{Handlingar} %ex. Kallelse, Handlingar, Protkoll
    \def\mname{Styrelsemöte} %ex. styrelsemöte, Vårterminsmöte
    \def\mnum{S23/19} %ex S02/16, E1/15, VT/13
    \def\date{2019-10-16} %YYYY-MM-DD
    \def\docauthor{Edvard Carlsson}
    
    \usepackage{../e-mote}
    \usepackage{../../../e-sek}
    
    \begin{document}
    
    \heading{{\doctype} till {\mname} {\mnum}}
    
    \section*{Äskning av pengar för inköp av ny lamineringsmaskin}
    
 	Vår lamineringsmaskin har gått sönder. Jag vill köpa in en ny lamineringmaskin som faktiskt klarar av de arken som finns i HK just nu. Det finns två alternativ för oss. Första yrkandet är A4-format och det andra är A3-format. Hastigheten är något snabbare för den med A3-format (300mm/s istället för 230mm/s). Uppvärmningstiden är densamma.

Jag yrkar


   \begin{attsatser}
        \att köpa in en lamineringsmaskin av typen lamineringsmaskin A4-format för 329,90kr (\href{https://www.kjell.com/se/produkter/hem-kontor-fritid/kontorstillbehor/laminering/lamineringsmaskin-a4-format-p19959?gclid=CjwKCAjwxOvsBRAjEiwAuY7L8ljaHSs2G--i2oTihIV-E5OPtu6RyuMQpQYnIn8FfO9VN12Zw6dG-RoCZDcQAvD_BwE&gclsrc=aw.ds}{\textit{länk}}),
        \att budget sätts till \SI{330}{kr},
        \att kostnaden belastar dispositionsfonden, samt
        \att detta läggs på beslutsuppföljningen till S24/19 med undertecknad som ansvarig. 
    \end{attsatser}


alternativt

\begin{attsatser}
        \att köpa in en lamineringsmaskin av typen Peach lamineringsmaskin A3-format för 449,90kr (\href{https://www.kjell.com/se/produkter/hem-kontor-fritid/kontorstillbehor/laminering/peach-lamineringsmaskin-a3-format-p19958}{\textit{länk}}),
        \att budget sätts till \SI{450}{kr},
        \att kostnaden belastar dispositionsfonden, samt
        \att detta läggs på beslutsuppföljningen till S24/19 med undertecknad som ansvarig. 
    \end{attsatser}


    \begin{signatures}{1}
    \textit{\ist}
    \signature{Theo Nyman}{Sexmästare}
    \end{signatures}
    

   
    \end{document}
    