\documentclass[../_main/handlingar.tex]{subfiles}

\begin{document}
\utskottsrapport{Cafémästeriet}

I den veckliga verksamheten av att konstant leta efter dioder, fixa kaos, och sälja kaffe. Så har det inte hänt så många större skillnader. Inköparna har tittat lite på olika alternativ för att utbreda vårt sortiment och har gjort ett bra jobb på inköpet. Till de förbättringar som vi i CM19 har fokuserat mestadels på av den lilla tiden som blir över är två saker: att förbättra vår informationsspridning samt att göra utskottet roligare. 

Informationsspridningen har vi förbättrat bland annat internt till oss som är helårsfunktionärer. Först och främst så har vi gjort mallar för inköp, och gjort det enklare för oss att få infon som vi behöver. Sen så har vi även tittat igenom hur vi spred informationen förr. Vilket var genom självaste led eller en grupp som heter funktionärer i LED, där lite godtyckliga personer var medlemmar. Vi har strukturerat om detta så att vi har en grupp för alla funkisar och använder mer Funktionärer i Led för de som är sugna på att vara funktionärer.

För att göra utskottet roligare så har vi även gjort detta externt samt internt. Externt så har vi bland annat alltid sparat kaffet som blir över för att ge det till alla funktionärer, namngett våra kaffebomber, samt sålt kärleksmums och semlor på fettisdagen. Där vi sålde totalt 180 st. Vi har även köpt mer miljövänliga engångsartiklar så det tycker vi också är riktigt roligt. Vi har även försökt få våra funktionärer mer delaktiga. Till exempel via polls angående Caféfesten. Men vi tittar även på andra saker i framtiden.

\begin{signatures}{1}
    \mvh
    \signature{\cafem}{Cafémästare}
\end{signatures}

\end{document}
