\documentclass[../_main/handlingar.tex]{subfiles}

\begin{document}
\utskottsrapport{Sexmästeriet}

Sexmästeriet har anordnat tre större evenemang under den del av året som har gått i skrivande stund och kommer vid VT att ha haft sex evenemang.

Året började med en Skiphtes-sittning i E-foajén för alla funktionärer som gick av respektive på poster. Där fick alla sexiga jobba för att lära känna varandra och jobba för första gången tillsammans. Sedan hölls två evenemang för teknikfokus. Ett mindre kick-offevenemang som tog plats i AF-borgens källare och en banquet tillsammans med D-sex i gasque. Det har alltså varit en ganska bra spridning på vad för typ av evenemang som har hållits. De tre evenemangen som kommer mellan att detta skrivs och vårterminsmötet är en balbrunch, en sittning för Her Tech Futre och en sektionsöppen sittning med tema “En sagolik sittning”.
Sexmästeriet hjälpte även till med jobbare under det intersektionella släppet efter tentorna som anordnades av kåren och D-sex. 

Utskottet är i full fart med att planera resten av våren som ligger framför oss och vi har även börjat att blicka bort mot nollningen tillsammans med NollU.

Utöver evenemang har vi gått utbildning i ansvarsfull alkoholservering och fått lära oss massor om allt från att laga mat till bokföring och alkoholhantering på sektionen. Det är mycket nytt men det finns många kloka människor som bistår med hjälp så att allt flyter på som det ska. Vi har även köpt in kavajer och tryckt dem. 

Alltså har sexmästeriet ägnat sig åt sådant som stadga och reglemente säger att sexmästeriet ska ägna sig åt. Det vill säga anordna festarrangemang, arrangera sektionsöppna evenemang och verka för att evenemang med andra sektioner hålls. 

Vi ser fram emot en vår med roliga sittningar och en höst fylld av nollning och annat kul!

\begin{signatures}{1}
    \mvh
    \signature{\sexm}{Sexmästare}
\end{signatures}

\end{document}
