\documentclass[../_main/handlingar.tex]{subfiles}

\begin{document}
\utskottsrapport{Förvaltningsutskottet}

Förvaltningsutskottet har i enlighet med stadga och reglementet arbetat med sektionens  ekonomi, lokaler och inventarier. Under våren har vi framförallt arbetat med sektionens lokaler i Edekvata samt bokföring och genomfört ekonomiutbildning med berörda funktionärer.

Vi har gjort en strukturering av Sicrit samt haft flera städdagar som har kulminerat i att vi slängt en hel massa mög. Vice Förvaltningschef har också tillsammans med hustomtarna också tagit reda på vad för slags utrustning som har saknats i Sicrit, av dessa har vi också köpt in majoriteten utav. 
Skattmästaren har bidragit i ekonomiarbetet och assisterat mig med en mängd utav arbetet.
Husttyrelserepresentaten har haft möte med huset och diskuterat allt som behövts göras. Om ni känner att ni har något tips på vad som kan göras så rekommenderar jag er att skriva till antingen Vice förvaltningschef (Rasmus Sobel), om det gäller våra lokaler eller om det gäller resterande E-huset skyddsombud med ansvar för fysiska miljöer (Philip Johansson).
Arkivarierna har bidragit Hehe med ett inlägg och varit utskottets underhållning!
Ekiperingsexperterna har haft ett försäljningstillfälle samt inventerat E-Shops lager!

Vi har även haft kick-off så att alla har fått en chans att träffa de andra i utskottet, samt planerat för att ha en till get together inom en inte alltför lång framtid! Jag har också haft möten med delar av utskottet och hört efter så att allt flyter på bra, vilket det gör. Kort och gått så rullar allting på likt det sig likmed brukar göra!



\begin{signatures}{1}
    \mvh
    \signature{\fvc}{Förvaltningschef}
\end{signatures}

\end{document}
