\documentclass[../_main/handlingar.tex]{subfiles}

\begin{document}
\utskottsrapport{Informationsutskottet}

Utskottet har fått en seg start på vissa håll, men ser fram emot nya tag nu. 

Informationsdelen av utskottet har fått ett uppsving sen tidigare. Våra Picasso har kämpat på med grafiskt material och Fotograferna har även kommit igång ordentligt. HeHE är igång igen och redaktionen har i skrivande stund producerat två sektionstidningar av högsta kvalité och i skapandet av detta även inkluderat andra poster på sektionen. 
Då PR-hantering på sektionen har varit lite oklart så har detta undersökts och en bättre plan är i skapandet för att varje utskott ska kunna samarbeta med att få ut media och information på bästa sätt. Förhoppningsvis kommer detta resultera i att varje utskott har en inofficiell PR-ansvarig som kommer kunna lägga upp material och information så att varje utskott syns på våra kanaler. 

IT-delen av utskottet har inte fått en lika lätt start. Detta kommer förhoppningsvis komma igång nu under resten av året. Teknokraterna har däremot utvärderat sektionens tekniska utrustning och även försökt samarbeta med Macapärerna när det kommer till diskussioner om framtida serverbyte. 

Utöver att utvärdera allt med utskottet så har även protokoll skrivits, kontakt med våra partnersektioner har förbättrats, licenser har införskaffats och lite tydligare instruktioner om vad som förväntas av varje post gjorts.


\begin{signatures}{1}
    \mvh
    \signature{\sekr}{Kontaktor}
\end{signatures}

\end{document}
