\documentclass[../_main/handlingar.tex]{subfiles}

\begin{document}
\utskottsrapport{Nöjesutskottet}


Sedan NöjU-19 klev på har de regelbundna event fortsatt såsom spelkvällar och Sporta med E, som även denna termin hålls på söndagar tillsammans med Idrottsförmännen och F-sektionen. Ett utomstående sportevenemang har ordnats i form av boxning på Gerdahallen. Bowlingturneringen var succé i år igen och innebar ett fullbokat Bollhus. En annan turnering som också är igång är biljardturneringen, som traditionsenligt äger rum på gillena. Ett gille visade NöjU ännu mer av sin lekfulla sida var när Vices hade ordnat På Styret!

Husbandet debuterade på Teknikfokusbanketten och jag ser i skrivande stund fram emot att även se dem på Vårbalen. Stridsropen har en ambitiös plan om allt från manus och kör till kostym och smink. Utöver allt på sektionen är planeringen av UteDischot i full gång och kontakten med D-sektionen går fint.

DreamHacke är, till en viss besvikelse, uppskjutet till i höst men då ser vi fram emot att kunna engagera även de nyintagna och ordna något riktigt storslaget. Något annat vi kommer ha igång då är förhoppningsvis både bastu- och filmkvällar som kanske lämpar sig bättre när höstrusket kommer över oss. Men innan dess är det både vår och nollning! 

Under våren kommer NöjU att ge sig på fler utomhusaktiviteter i form av spel, lekar, spor och förfester till andra sektionsevenemang. En förhoppning är även att få till en cykelfest av något slag, och våren inleds med att sektionen skickar ett tappert lag på 10 till Linköping och DÖMD. I mitten av maj är det återigen dags för Tandem efter en årslång paus. Dialog med NollU har påbörjats om event under nollningen som hela utskottet ser fram emot. 


\begin{signatures}{1}
    \mvh
    \signature{\ent}{Entertainer}
\end{signatures}

\end{document}
