\documentclass[../_main/handlingar.tex]{subfiles}

\begin{document}
\berattelse{Informationsutskottet}
Utskottet rullar på och mår bra. Våra två picassos har jobbat på hårt under terminen och skapat otroligt fina affischer som fått pryda både anslagstavlorna och skärmarna i E-huset. I år har vi extra många kodhackare i DDG vilket är roligt. Det glädjer mig att det fortfarande finns ett intresse för denna delen av utskottet och jag hoppas att det förblir så i framtiden också. DDG har många aktiva projekt, bland annat så har de fixat till fotomojt, installerat nya spamfilter och håller på att utveckla en grupprumsmodul. En del projekt som inleddes förra året fortsätter att utvecklas. Framförallt nollningshemsidan, gillemode, LED-rfid och den nya hemsidan.

Teknokraterna har rivstartat och haft två stora fix-kvällar tillsammans med vice-förvaltningschefen. De har sett över vad som behöver lagas, planerat och lagt fram förslag på vad sektionen behöver köpa in för ny teknik. Bland annat så ska ett ljudkort köpas in så vi äntligen får igång musikservern. Fotograferna har hjälpt till att ta bilder när det har behövts. De har även lagt fram en motion angående inköp av en ny sektionskamera vilket jag tror kan leda till att många fler fina bilder tas i år!

HeHe ligger dessvärre på is eftersom posten chefredaktör är vakant. Information som kunde spridas via HeHe når nu ut till sektionsaktiva via våra andra kanaler. Det fungerar i nuläget men jag ser gärna att posten fylls under året.  

\begin{signatures}{1}
    \mvh
    \signature{Axel Voss}{Kontaktor}
\end{signatures}

\end{document}
