\documentclass[../_main/handlingar.tex]{subfiles}

\begin{document}
\utskottsrapport{Nöjesutskottet}
Nöjesutskottet har under första delen av året varit mycket verksamma. Många, små som stora, event har genomförts. Vad det gäller de mindre eventen har vi återinfört regelbundna spelkvällar då vi tyckte att det saknades under höstterminen, vi har hållit i en bastukväll samt fortsatt traditionen av att ha Sporta med E med F-sektionen på söndagar klockan 15. Utöver de mindre och mer regelbundna eventen har vi också genomfört lite andra event av större karaktär. Bland annat anordnade Vice Entertainers en bowlingturnering i februari, en långtgående biljardturnering har startats och förväntas bli en tradition, DrEamHackE har återupplivats med bravur av våra fritidsledare med stor hjälp av InfU och vi har också anordnat en förfest till karnevalskön som efter många om och men blev väldigt lyckad. Dessutom lyckades vi också kämpa oss till biljetter till DÖMD efter att ha blivit nekade föregående år.

Förberedelser av många andra event har också pågått under början av året, bland annat har vi planerat UtEDischot tillsammans med D-sektionen som i princip är det närmaste färdigplanerat. Paintball med resten av LTH har planerats, samt lite andra event som kommer dyka upp inom kort. Vi har slutligen också planerat en del events som vi tänkt hålla under nollningen och planerat in en Ölresa någon gång i höst.
\begin{signatures}{1}
    \mvh
    \signature{Adam Belfrage}{Entertainer}
\end{signatures}

\end{document}
