\documentclass[../_main/handlingar.tex]{subfiles}

\begin{document}
\utskottsrapport{Styrelsen}
Under början av året har fokus legat på att alla ska komma in i sina nya roller och att lära känna varandra. Vi hade KPL i slutet av januari med full närvaro från båda styrelserna vilket var otroligt kul! I mitten av februari höll vi tillsammans med Sexmästeriet i sektionens funktionärsskiphte som startade med lek i E-huset, varifrån vi bland annat fick nya tavlor att hänga i Diplomat. Sedan fortsatte spektaklet med en väldigt trång, men väldigt mysig, sittning på Lophtet!

Styrelsen var på styrelseutbildning på kåren och ekonomiutbildning med förvaltningschefen. Båda gick bra och vi har tagit med oss en del vettiga saker från utbildningarna. Vi har sedan LV2 haft kontinuerliga lunchmöten varje vecka vilket har gått bra och kvällsmöten vid behov.

Som vanligt har styrelsen haft mycket att göra inför Vårterminsmötet. Alla har skrivit ihop utskottsrapporter och verksamhetsplansuppföljningar. Vi har även tillsammans skrivit ihop några, vad vi anser vara, bra propositioner som förhoppningsvis kommer föra sektionen framåt. Vi har även fått in många motioner, vilket är kul, som vi svarat på.

Själv har jag hade jag en del extra att göra vid årsskiftet i och med överlämningen av Cafémästarposten, men det löste sig till slut. Sektionen fick sig, efter många timmars slit, en fin och ståtlig gran till julgillet. Vi fick ivägskickat ett strålande julkort och Oddput är återigen i mitt förvar. Arbetet i OK (OrdförandeKollegiet) har flutit på bra och vi har haft många givande diskussioner.
\begin{signatures}{1}
    \mvh
    \signature{Daniel Bakic}{Ordförande}
\end{signatures}

\end{document}
