\documentclass[../_main/handlingar.tex]{subfiles}

\begin{document}
\berattelse{Nöjesutskottet 2015}

NöjU:s mål var under året att genomföra aktiviteter på sektionen som så många som möjligt av E-sektionens medlemmar kunde delta i. Till exempel hade idrottsförmännen sporta med E tillsammans med K och spelemännen hade spelkvällar. Det skulle vara fyra större evenemang under året: DÖMD, Tandem, Utedischot och Ölresan. 26-29 mars var det DÖMD och i sista stund fick E-sektionen platser vilket resulterade i att åtta personer åkte upp till Linköping på en grym resa. Kön och bilresan arrangerades med F-sektionen.

Innan sommaren var det även tandem, som vice Entertainer Fredrik styrde upp. Vi hade även E-Lounge där vi sålde glass i våra nyinköpta gröna tröjor och spelade musik. Det var väldigt lyckat och det känns som att många i sektionen kunde ta del av det.

Under nollningen återkom förra årets koncept Phadderolympiaden och även Utedischot arrangerades. Utedischot, som är ett av de stora riskevenemangen, rullade på fint och såg till att med 2000 besökare hålla NöjU:s årsbudget på rätt sida.

Förutom nollningen var det under hösten ännu fler spelkvällar och sporta med E. En bowlingturnering styrdes upp, ett Star Wars-maraton tog fart och ölresan blev återigen inställd.

KM och NöjU körde en pub tillsammans och tillsammans med sexet var det två pubrundor under året där vårvarianten slog alla möjliga rekord med en in en ut till Edekvata under i princip hela kvällen.

\begin{signatures}{1}
    \mvh
    \signature{Emil Nilén}{Nöjesutskottet 2015}
\end{signatures}

\end{document}
