\documentclass[10pt]{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[swedish]{babel}

\def\date{2017-03-05} %YYYY-MM-DD
\def\doctitle{Äskning av pengar för inköp av Raspberry Pis}

\def\docauthor{Anders Nilsson, Oscar Uggla}

\usepackage{./e-askning}
\usepackage{../e-sek}

\begin{document}
    \heading{\doctitle}

    \subsection*{Bakgrund}
    E-sektionen har/har haft många tekniska ``prylar'' i Edekvata, en del av dem bara underhållande och andra utgör ett mer specifikt syfte. Många av dessa prylarna är inte längre funktionälla pga. att de gått sönder eller dyl. men där är intresse och projekt igång för att laga dem/göra nya saker. Dock är det så att vi behöver en platform för att kunna implementera projekten, den platformen är Raspbarry Pis. Redan nu är minst 3st aktiva projekt (Kaffeblipp LED, Myntvask, Markov dvs. Projektorstyrning) som behöver en Raspberry som bas för att kunna fungera och flera som disskuteras.

    \subsection*{Förslag}
    Vi tycker att E-sektionen ska köpa in ett gäng Raspbarry PI 3 som utvecklings platform för framförallt DDG.

    Därför yrkar vi på
    \begin{attsatser}
       \att köpa in 3-5st Raspberry Pi 3 Kit, d.v.s. \textit{Raspberry Pi, micro-sd, case och laddare} (ca. 749-817kr/kit)
       \att köpa in 3st extra micro sd-kort (99kr/st)
        \att budgeten sätts till 2800-4400kr
    \end{attsatser}

    \begin{signatures}{2}
        I  DDG:s tjänst
        \signature{Anders Nilsson}{Teknokrat 2017}
        \signature{Oscar Uggla}{Macapär 2017}
    \end{signatures}
\end{document}
