\documentclass[../_main/handlingar.tex]{subfiles}

\begin{document}
\berattelse{Cafémästeriet}
Under 2016 har det varit möten en gång i veckan för att samla utskottet och uppdatera alla om vad som skulle ske under veckan samt annat som kunde behövas att tas upp. I början av året infördes dessutom iZettle och detta har använts under hela året med goda resultat. Alla i utskottet har jobbat intensivt för att allt i LED ska fungera så bra som möjligt och för att vidareutveckla sortimentet.

Vårens största fokus var att funktionärerna skulle komma in i sina funktionärsroller. Vidare har vi samarbetat med Teknikfokus och lät dem hyra LED (köket exkluderat) under frukosttimmarna. Flickor på Teknis beställde sallader av oss till en lunch, vilket blev lyckat. När det var dags för fettisdagen serverade vi semlor i caféet (hela 200 st!), något som var uppskattat.

Vi började hösten med att göra, tillsammans med styrelsen, pastasallader till alla nollor, phaddrar och programledningen inför måndagen lv. 0. Första dagen introducerades även LED kort för nollorna. I samband med nollningen fick nollorna komma in och prova på att jobba i LED samt lära känna Ulla. Detta gav goda resultat, vissa valde att bli dioder och senare även fortsätta vidare inom utskottet.

Under hösten var vi även på en inspirationsmässa som Martin \& Servera anordnade, var vi fick lite idéer om hur LEDs sortiment skulle kunna utvecklas. Miljö- och hälsomyndigheten var också på besök var LED godkändes, det var bara några små saker som påpekades som något papper som behövde uppdateras. Till advent serverade vi på glögg och pepparkakor på fredagarna.

Resultatet för CM under verksamhetsår 2016 var bättre än väntat, även om det önskade resultatet inte riktigt uppnåtts. Det har jobbats mycket under året med att försöka finna källan till att det inte gått som önskat och det har gjorts kvartalsrapporter samtidigt som priserna har uppdaterats till att vara bättre anpassade till leverantörernas priser. Det är viktigt att fortsätta detta arbetet under verksamhetsår 2017.
\begin{signatures}{1}
    \mvh
    \signature{Stephanie Mirsky}{Cafemästare 2016}
\end{signatures}

\end{document}
