\documentclass[../_main/handlingar.tex]{subfiles}

\begin{document}
\berattelse{Källarmästeriet}
Under verksamhetsåret 2016 har källarmästeriet hållit i gillen nästan varje fredag i Edekvata. Dessutom har KM arrangerat välkomstgille och andra nollningsgillen, samt sålt klägg vid både Utedischot och Regattan.
Krögartrion har jobbat för att få en bra fördelning av arbetsuppgifter och dessutom har det jobbats för att involvera källarmästarna mer i arbetet. Bland annat genom att hålla i en workshop där brainstorming för olika teman och matförslag för gillena gjordes. För att öka sammanhållningen inom utskottet har vi haft kick-off för hela utskottet både under våren och hösten.

Nytt för 2016 var att det hölls i en ölprovning där cølen hade till huvuduppgift att köpa in en bra blandning av öl och presentera detta. Det var en mycket uppskattad kväll och krögartrion 2016 hoppas på att det kommer hållas i framtiden också.

Några nya inköp har gjorts under detta verksamhetsår. Som till exempel har nya mat- och drinktavlor uppdaterats och dessutom fått Led-ljus! Därutöver har även ett nytt stekbord köpts in efter att det andra gått sönder, även en klämgrill har införskaffats.
Flera samarbeten med andra sektioner har gjorts och varit med och bidragit till att flera hittar till gillena i Edekvata. Informationsspridning genom sociala medier och affischering har varit centralt för att locka fler till att komma.

Som vanligt avslutades året med det traditionsenliga julgillet där fantastiskt god mat och dryck serverades till ungefär 120 personer.  Det var ett gott samarbete mellan KM 2016 och 2017.
\begin{signatures}{1}
    \mvh
    \signature{Malin Lindström}{Krögare 2016}
\end{signatures}

\end{document}
