\documentclass[../_main/handlingar.tex]{subfiles}

\begin{document}
\motion{Make E-lektro banana band great again}

Under phaddertacket-16 så bildades ``E-lektro banana band'' av 5 st E-1:or samt BME-1:or för att stå för livemusik och annan underhållning under denna sittning.
Medlemmarna i bandet tyckte detta var mycket roligt och underhållningen som bandet stod för tycktes vara uppskattad.

Bandet har sedan fortsatt ha kontakt efter denna spelning och har gjort en sporadisk spelning på ett gille samt har en planerad spelning hos F-sektionen i slutet av April. Dessa spelningar har till största del arrangerats av medlemmarna i bandet själva som har fått fixa instrument och tillbehör till dessa på egen hand.

Jag föreslår därför att ``E-lektro banana band'' går från att vara E-sektionens inofficiella husbands till att istället bli E-sektionens officiella husband samt att tillsätta funktionärsposten ``Øverbanan'' och ``Banan''. Husbandet skulle då finnas tillgängligt till Gillen, sittningar, sångarstriden eller andra tillställningar på E-sektionen. Øverbananens uppgift skulle vara att sköta kontakten mellan bandet och andra utskott samt planera spelningar.

Utöver att ge E-sektionens tillställningar en extra dimension tror jag att flertalet medlemmar i sektionen hade uppskattat att ha möjligheten att spela musik i band på sektionen. Visionen medlemmarna i bandet har i nuläget är att bandet skulle bestå av precis alla på sektionen som vill vara med i detta. Oavsett vilket instrument man spelar eller hur ”duktig” musiker man är ska man ha möjligheten att vara med.

Därför yrkar jag på
\begin{attsatser}
    \att under § 10:2:H i reglementet lägga till posten Øverbanan (1) med följande underpunkter
    \begin{itshape}
    \begin{itemizedash}
            \item Ledare och kontakt för husbandet.
     \end{itemizedash}
     \end{itshape}
     \att under § 10:2:H i reglementet lägga till posten Banan (e.a.) med följande underpunkter
     \begin{itshape}
     \begin{itemizedash}
             \item Medlem i husbandet.
      \end{itemizedash}
      \end{itshape}
\end{attsatser}

\begin{signatures}{1}
    \mvh
    \signature{Max Mauritsson}{Vice Entertainer}
\end{signatures}

\end{document}
