\documentclass[10pt]{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[swedish]{babel}

\def\mo{Fredrik Peterson}
\def\ms{Johan Karlberg}
\def\ji{David Uhler Brand}
\def\jii{Anders Nilsson}

\def\doctype{Protokoll} %ex. Kallelse, Handlingar, Protkoll
\def\mname{Valmötet} %ex. styrelsemöte, Vårterminsmöte
\def\mnum{VM/17} %ex S02/16, E1/15, VT/13
\def\date{2017-11-21} %YYYY-MM-DD
\def\docauthor{\ms}

\usepackage{../e-mote}
\usepackage{../../../e-sek}

\begin{document}
\showsignfoot

\heading{{\doctype} för {\mname} {\mnum}}

\section*{Närvarande}
\subsection*{Styrelsen}
\begin{narvarolista}
  \nv{Ordförande}{Erik Månsson}{E14}{}
  \nv{Kontaktor}{Johan Karlberg}{E14}{}
  \nv{Förvaltningschef}{Sophia Grimmeiss Grahm}{BME14}{}
  \nv{Cafémästare}{Daniel Bakic}{E15}{}
  \nv{Øverphøs}{Niklas Gustafson}{E15}{}
  \nv{SRE-ordförande}{Edvard Carlsson}{E16}{}
  \nv{ENU-ordförande}{Josefine Sandström}{E14}{}
  \nv{Sexmästare}{Linnea Sjödahl}{BME15}{}
  \nv{Krögare}{Markus Rahne}{BME14}{}
  \nv{Entertainer}{Albin Nyström Eklund}{BME16}{}
\end{narvarolista}

\subsection*{Ständigt adjungerande}
\begin{narvarolista}
\nv{Talman}{Fredrik Peterson}{E14}{}
\nv{Representant ifrån TLTH:s styrelse}{Agnes Sörliden}{}{}
\end{narvarolista}

\subsection*{Medlemmar}
\begin{narvarolista}
  \nv{}{Adam Belfrage}{BME17}{}
  \nv{}{Adam Koch}{E15}{}
  \nv{}{Adla Jebara}{E17}{}
  \nv{}{Albin Pålsson}{E17}{}
  \nv{}{Alexander Wik}{BME17}{}
  \nv{}{Alicia Lindmark}{BME17}{}
  \nv{}{Amanda Gustafsson}{BME17}{}
  \nv{}{Amanda Nilsson}{BME16}{}
  \nv{}{Amanda Zarkout}{E17}{}
  \nv{}{Amelie Bäck}{E15}{}
  \nv{}{Anders Nilsson}{E13}{}
  \nv{}{Andreas Bengtsson}{BME15}{}
  \nv{}{Andreas Bennström}{BME16}{}
  \nv{}{Anes Mehmedagic}{E15}{}
  \nv{}{Anton Fristedt}{E16}{}
  \nv{}{Anton Jigsved}{BME16}{}
  \nv{}{Axel Sondh}{E15}{}
  \nv{}{Axel Voss}{E15}{}
  \nv{}{Björn Johansson}{E15}{}
  \nv{}{Carl Spångberg}{E17}{}
  \nv{}{Christian Benson}{E14}{}
  \nv{}{Christoffer Sörensson}{E15}{}
  \nv{}{Daniel Johansson}{E14}{}
  \nv{}{David Uhler Brand}{E14}{}
  \nv{}{Davida Åström}{BME17}{}
  \nv{}{Dennis Dalenius}{E14}{}
  \nv{}{Ebba Lindgärde}{BME17}{}
  \nv{}{El-Tayeb Bayomi}{E15}{}
  \nv{}{Elin Johansson}{BME16}{}
  \nv{}{Elisabeth Pongratz}{E14}{}
  \nv{}{Emil Bergström}{E17}{}
  \nv{}{Emil Harvig}{BME14}{}
  \nv{}{Emil Nilén}{BME14}{}
  \nv{}{Emil Pedersen Lundh}{E17}{}
  \nv{}{Emma Hjörneby}{BME17}{}
  \nv{}{Erik Rydengård}{E17}{}
  \nv{}{Fabian Frankel}{E16}{}
  \nv{}{Fabian Sondh}{E17}{}
  \nv{}{Fanny Månefjord}{BME16}{}
  \nv{}{Felix Långberg}{E15}{}
  \nv{}{Filip Johansson}{E16}{}
  \nv{}{Filip Kronström}{E15}{}
  \nv{}{Filip Larsson}{E17}{}
  \nv{}{Filip Winzell}{BME16}{}
\end{narvarolista}
\begin{narvarolista}
  \nv{}{Fredrik Berg}{E17}{}
  \nv{}{Henrik Ramström}{E16}{}
  \nv{}{Henrik Stålbom}{E16}{}
  \nv{}{Isabella Hansen}{E16}{}
  \nv{}{Isak Marklund}{E16}{}
  \nv{}{Ivar Söderberg}{E16}{}
  \nv{}{Jakob Pettersson}{E17}{}
  \nv{}{Jennie Karlsson}{E16}{}
  \nv{}{Jennifer Ramkull}{E16}{}
  \nv{}{Jesper Laurell}{E16}{}
  \nv{}{Jessica Kågeman}{BME16}{}
  \nv{}{Johan Halldin}{BME17}{}
  \nv{}{Johan Sivert Lindeskog}{E15}{}
  \nv{}{Johan Siwerson}{E17}{}
  \nv{}{Johan Wendt}{E16}{}
  \nv{}{Johannes Larsson}{E16}{}
  \nv{}{Jonas Thurborg}{E15}{}
  \nv{}{Jonathan Benitez}{E17}{}
  \nv{}{Jonathan Jakobsson}{E15}{}
  \nv{}{Julius Dahlgren}{BME17}{}
  \nv{}{Kajsa Ekenberg}{BME17}{}
  \nv{}{Klara Eriksson}{BME17}{}
  \nv{}{Klara Indebetou}{E17}{}
  \nv{}{Lina Samnegård}{BME16}{}
  \nv{}{Linnea Wenäll}{BME16}{}
  \nv{}{Lisa Swanberg}{BME15}{}
  \nv{}{Louise Wedberg}{BME15}{}
  \nv{}{Lykke Månsson}{BME16}{}
  \nv{}{Madeleine Arkenius}{BME15}{}
  \nv{}{Magnus Lundh}{E15}{}
  \nv{}{Malin Heyden}{E16}{}
  \nv{}{Martin Ollén}{BME16}{}
  \nv{}{Martin Svensson}{E16}{}
  \nv{}{Matilda Dahlström}{BME16}{}
  \nv{}{Mattias Lundström}{E17}{}
  \nv{}{Max Mauritsson}{BME16}{}
  \nv{}{Mia Cicovic}{BME16}{}
  \nv{}{Moa Rönnlund}{E17}{}
  \nv{}{Molly Lilljebjörn Rusk}{BME14}{}
  \nv{}{Nicklas Norborg Persson}{E14}{}
  \nv{}{Nils Fredrik Nilsson}{E16}{}
  \nv{}{Olivia Samuelsson}{BME15}{}
  \nv{}{Paulina Sager}{BME15}{}
  \nv{}{Philip Johansson}{E16}{}
\end{narvarolista}
\begin{narvarolista}
  \nv{}{Pontus Hallqvist}{E17}{}
  \nv{}{Ragnhild Kilborn}{BME17}{}
  \nv{}{Rasmus Sobel}{BME16}{}
  \nv{}{Saga Junwik}{E16}{}
  \nv{}{Sanna Nordberg}{BME16}{}
  \nv{}{Sofia Rokkones}{BME15}{}
  \nv{}{Sofie Johannesson}{E17}{}
  \nv{}{Sonja Kenari}{E16}{}
  \nv{}{Sophia Carlsson}{BME17}{}
  \nv{}{Stephanie Bol}{BME17}{}
  \nv{}{Teodora Kerac}{BME17}{}
  \nv{}{Tina Tabandeh}{BME17}{}
  \nv{}{Tor Hammarbäck}{E17}{}
  \nv{}{Tove Börjeson}{E17}{}
  \nv{}{Viktor Drakfelt}{E15}{}
  \nv{}{Viktor Persson}{E14}{}
  \nv{}{William Goldberg}{E17}{}
  \nv{}{William Marnfeldt}{E17}{}
  \nv{}{Y Nhi Pham}{E17}{}
\end{narvarolista}
\newpage
\section*{Protokoll}
\begin{paragrafer}
\p{1}{TaFMÖ}{}
Talman {\mo} förklarade mötet öppnat 17:31.

\emph{Vid mötets början var 113 personer närvarande.}

\p{2}{Val av mötesordförande}{}
Talman {\mo} valdes.

\p{3}{Val av mötessekreterare}{}
Kontaktor {\ms} valdes.

\p{4}{Godkännande av tid och sätt}{}

\Mba godkänna tid och sätt.

\p{5}{Val av två justeringspersoner}{}
Rasmus Sobel, David Uhler Brand och Anders Nilsson nominerade sig själva.

Rasmus Sobel drog tillbaka sin nominering.

\valavj

\p{6}{Adjungeringar}{}
\emph{\ingaadj}

\p{7}{Godkännande av dagordningen}{}
\Mba godkänna föredragningslistan.

\p{8}{Föregående sektionsmötesprotokoll}{}
\Mba lägga till protokollet för HT/17 till handlingarna.

\p{9}{Meddelanden}{}
Markus Rahne meddelade sektionen om KMs två sista events.

Josefine Sandström meddelade om en kommande casekväll.

Filip Larsson kallade till möte angående Karnevalen.

Emil Harvig meddelade om valet till Fullmäktige.

David Uhler Brand försökte att tagga alla till att gå på F1-Röj i helgen.

Linnea Sjödahl meddelade att E6 har två sittningar kvar.

Fanny Månefjord berättade att med tanke på \#metoo så kommer Teknologkåren att göra en utredning om vad som sker och händer på LTH. Det kommer att komma ut en enkät som alla bör svara på.

Filip Winzell berättade att det är LTH:s innebandyturnering den 3:e dec.

Daniel Bakic berättade att LED kommer att sälja lussebullar från och med nästa vecka.
\p{10}{Fullmäktigeröstning (\href{http://fmval.tlth.se}{\texttt{fmval.tlth.se}})}{}
Om 50 \% av sektionen röstar så bjuder Anders Nilsson på tårta.
\newpage
\p{11}{Val}{}
\begin{paralist}
    \subp{A}{Val av revisorer}{}
    \Mba välja följande personer till Revisorer 2018:
    \begin{tightdashlist}
        \item Anders Nilsson (elt13ani)
        \item Fredrik Peterson (elt14fpe)
    \end{tightdashlist}

    \Mba välja följande personer till Revisorsuppleant 2018.
    \begin{tightdashlist}
        \item Emil Harvig (mte14eha)
        \item Tor Hammarbäck (to3567ha-s)
    \end{tightdashlist}

    \subp{B}{Val av styrelsen}{}
    \Mba välja Daniel Bakic (elt14dba), 960621-8890, till Ordförande 2018.

    \Mba välja Magnus Lundh (elt14mlu), 960420-7499, till Förvaltningschef 2018.

    \Mba ajournera mötet i 5 minuter.

    \emph{Mötet ajournerades 19:19 och återupptogs 19:29.}

    \Mba välja Isabella Hansen (is5832ha-s) till Näringslivsutskottets Ordförande 2018.

    \Mba välja Adam Belfrage (ad6718be-s) till Entertaier 2018.

    \Mba välja Axel Voss (elt15avo) till Kontaktor 2018.

    \Mba ajournera mötet i 15 minuter.

    \emph{Mötet ajournerades 20:15 och återupptogs 20:37.}

    \Mba välja Malin Heyden (ma5002he-s) till Krögare 2018.

    \Mba välja Fanny Månefjord (fa6650ma-s) till SRE-ordförande 2018.

    \Mba välja Alexander Wik (al8224wi-s) till Sexmästare 2018.

    \Mba välja Elin Johansson (el2220jo-s) till Cafémästare 2018.

    \Mba ajournera mötet i 5 minuter.

    \emph{Mötet ajournerades 21:24 och återupptogs 21:31.}

    \Mba välja Andreas Bennström (an1201be-s) till Øverphøs 2018.

    \Mba behandla \S11D före \S11C

    \subp{C}{Val av funktionärer}{}

    \textbf{Henrik Ramström yrkade på att välja barmästare efter preferensmästare.}

    \textbf{\Mba bifalla Henrik Ramströms yrkande.}

    \Mba behandla Nöjseutskottet före Sexmästeriet.

    \Mba välja följande personer till Vice Cafémästare 2018:
    \begin{tightdashlist}
        \item Amanda Nilsson (am2825ni-s)
        \item Max Mauritsson (ma8587ma-s)
    \end{tightdashlist}

\newpage

    \Mba välja följande personer till Inköps- och lagerchef 2018:
    \begin{tightdashlist}
        \item Sofie Johannesson (so6335jo-s)
        \item Fabian Sondh (fa2470so-s)
        \item Albin Pålsson (al6733pa-s)
    \end{tightdashlist}

    \Mba välja följande personer till Vice Entertainer 2018:
    \begin{tightdashlist}
        \item Jakob Pettersson (ja7401pe-s)
        \item Emil Bergström (em7751be-s)
    \end{tightdashlist}

    \Mba ajournera mötet i 10 minuter.

    \emph{Mötet ajournerades 23:29 och återupptogs 23:40.}

    \Mba välja följande personer till Fritidsledare 2018:
    \begin{tightdashlist}
        \item Kajsa Ekenberg (ka2560ek-s)
        \item Henrik Ramström (he1374ra-s)
        \item Jesper Laurell  (geo15jl1)
        \item Mattias Lundström (ma0712lu-s)
    \end{tightdashlist}

    \textbf{William Marnfeldt yrkade på att avsluta för kvällen före lite sömn.}

    \textbf{\Mba avslå yrkandet.}

    \Mba välja följande personer till Idrottsförmän 2018:
    \begin{tightdashlist}
        \item Amanda Zarkout (am5425za-s)
        \item Mattias Lundström (ma0712lu-s)
    \end{tightdashlist}

    \Mba välja Tove Börjeson (to4335bo-s) till Stridsrop 2018.

    \Mba välja Ariton Karamani (elt14ak1) till Umph-meister 2018.

    \Mba välja Johan Wendt (jo1837we-s) till Øvebanan 2018.

    \textbf{Jonathan Jakobsson \ypa Sångförmann väljs först i Sexmästeriet.}

    \textbf{\Mbaby}

    \textbf{Niklas Gustafson \ypa man får presentera sig i par men att röstningen sker separat.}

    \textbf{Andreas Bengtsson \ypa man presenterar sig en och en men får spexa tillsammans.}

    David Uhler Brand begärde sluten votering.

    \textbf{\Mba avslå Andreas Bengtsson yrkande.}

    \textbf{\Mba bifalla Niklas Gustafson yrkande.}

    \Mba välja följande personer till Sångförmän 2018:
    \begin{tightdashlist}
        \item Axel Sondh (eko14as2)
        \item Niklas Gustafson (elt15ngu)
    \end{tightdashlist}

    \textbf{Filip Johansson \ypa välja Skattmästare innan Vice Sexmästare.}

    \textbf{\Mbaby}

    \Mba välja Filip Johansson (fi2541jo-s) till Skattmästare 2018.

    \Mba välja Davida Åström (da6228as-s) till Vice Sexmästare 2018.

    \Mba välja Moa Rönnlund (mo4347ro-s) till Hovmästare 2018.

    \Mba välja Fredrik Berg (his15fbe) till Köksmästare 2018.

    \Mba välja Y Nhi Pham (yn2130ph-s) till Preferensmästare 2018.

    \Mba vakantsätta posten Barmästare.

    \Mba välja Philip Johansson (ph7886jo-s) till Vice ENU-ordförande 2018.

    \Mba välja följande personer till Alumniansvariga BME 2018:
    \begin{tightdashlist}
      \item Emil Nilén (har13en2)
      \item Sofia Rokkones (mte15sro)
    \end{tightdashlist}

    \Mba vakantsätta posten Alumniansvarig E.

    \Mba välja Markus Rahne (mte12mra) till Vice Förvaltningschef 2018.

    \Mba välja följande personer till Arkivarier 2018:
    \begin{tightdashlist}
        \item Dennis Dalenius (elt14dda)
        \item Saga Juniwik (sa8645ju-s)
    \end{tightdashlist}

    \Mba välja Henrik Ramström (he1374ra-s) till Ekiperingsexperter 2018.

    \Mba välja till Sophia Grimmeiss Grahm (kem14sgr) till Husstyrelserepresentant 2018.

    \Mba välja följande personer till Hustomtar 2018:
    \begin{tightdashlist}
        \item Björn Johnsson (sta15bjo)
        \item Henrik Ramström (he1374ra-s)
        \item Julius Dahlgren (lu7475da-s)
    \end{tightdashlist}

    \Mba välja Saga Juniwik (sa8645ju-s) till Vice Kontaktor 2018.

    \Mba vakantsätta posten Chefredaktör.

    \Mba välja följande personer till Fotografer 2018:
    \begin{tightdashlist}
        \item Molly Lilljebjörn Rusk (mte14mru)
        \item Eltayeb Bayomi (elt15eba)
        \item Amanda Zarkout (am5425za-s)
    \end{tightdashlist}

    \Mba välja Johannes Larsson (jo7855la-s) till Macapär 2018.

    \Mba vakantsätta posten Picasso.

    \Mba vakantsätta posten Redaktör.

    \Mba välja följande personer till Teknokrater 2018:
    \begin{tightdashlist}
        \item David Uhler Brand (elt14dbr)
        \item Emil Pedersen Lundh (tna14elu)
    \end{tightdashlist}

    \Mba välja följande personer till Vice Krögare 2018:
    \begin{tightdashlist}
        \item Filip Winzell (fi5666wi-s)
        \item Stephanie Bol (st3051bo-s)
    \end{tightdashlist}

    \Mba välja följande personer till Cøl 2018:
    \begin{tightdashlist}
        \item Viktor Persson (elt14vpe)
        \item Carl Spangberg (ca6267sp-s)
    \end{tightdashlist}

    \Mba välja Lina Samnegård (li6783sa-s) till Vice SRE-Ordförande 2018.

    \Mba välja följande personer till Skyddsombud med likabehandlingsansvar 2018:
    \begin{tightdashlist}
        \item Ebba Lindgärde (eb1236li-s)
        \item Emma Hjörneby (em5261hj-s)
    \end{tightdashlist}

    \Mba välja följande personer till Världsmästare 2018:
    \begin{tightdashlist}
      \item William Marnfeldt (wi2214ma-s)
      \item Teodora Kerac (te5303ke-s)
    \end{tightdashlist}

    \Mba vakantsätta posten Skyddsombud med ansvar för fysisk miljö.

    \Mba välja följande personer till HFT-ansvariga 2018:
    \begin{tightdashlist}
        \item Lisa Swanberg (mte15lsw)
        \item Olivia Samuelsson (elt15osa)
    \end{tightdashlist}

    \Mba välja Henrik Ramström (he1374ra-s) till Sigillbevarare 2018.

    \Mba välja Erik Månsson (elt14ema) till Talman 2018.

    \subp{D}{Val av valberedning}{}

    \Mba välja Pontus Landgren (elt14pla) till Valberedningens Ordförande 2018.

    \Mba välja Josefine Sandström (elt14jsa) till Valberedningens sekreterare 2018.

    \Mba välja följande personer till Valberedningsledamöter 2018:
    \begin{tightdashlist}
        \item Linnea Sjödahl (mte15lsj)
        \item Jessica Kågeman (je1284ka-s)
    \end{tightdashlist}

    \subp{E}{Val av representanter till TLTH:s utskott}{}

    \Mba välja David Uhler Brand till Representant till TLTH:s valnämnd 2018.

\end{paralist}

\p{12}{Övrigt}{}
\textbf{Rasmus Sobel \ypa ta 15 minuters paus.}

\textbf{\Mba avslå yrkandet.}
\p{13}{TaFMA}{}
Talman {\mo} förklarade mötet avslutat 02:31.

\emph{Vid mötets slut var 56 personer närvarande.}

\end{paragrafer}

\newpage
\hidesignfoot
\begin{signatures}{4}
\signature{\mo}{Mötesordförande}
\signature{\ms}{Mötessekreterare}
\signature{\ji}{Justerare}
\signature{\jii}{Justerare}
\end{signatures}
\end{document}
