\documentclass[10pt]{article}
    \usepackage[utf8]{inputenc}
    \usepackage[swedish]{babel}
    
    \def\year{2019}
    \def\doctitle{Samarbetsavtal mellan E-sektionen inom TLTH och Academic Work Sweden AB hösten {\year}}
    \def\date{2019-04-16} %YYYY-MM-DD
    \def\docauthor{Edvard Carlsson}
    
    \usepackage{../../e-sek}
    
    \begin{document}
        \section*{\doctitle}
        Detta avtal avser ett samarbete mellan E-sektionen inom TLTH (845001-2284), hädanefter refererat till som “E-sektionen”, och Academic Work Sweden AB (556559-5450), hädanefter refererat till som “Academic Work”, gällande samarbete under hösten 2018.\\
        \section{Syfte}
        Syftet med samarbetet är att öka Academic Works relation med studenter som studerar Elektroteknik (E) och Medicin och Teknik (BME). Att studenter får upp ögonen för Academic Works verksamhet samt öka attraktionskraften för företaget. Syftena skall uppnås med senare i avtalet nämnda åtaganden.
        \section{Åtaganden}
        \subsection{Academic Works åtaganden}
        Överenskommelsen mellan parterna är att Academic Work ska stå för
        \begin{attsatser}
            \att arrangera ett (1) lunchföredrag om LinkedIn där deltagare bjuds på lunch.
            \att arrangera en (1) workshop gällande granskning av E-sektionens studenters CV. 
            \att arrangera ett (1) montervenemang i E-foajén alternativt utanför E-huset en halvdag under mottagningsveckorna. 
            \att förse näringslivsutskottet på E-sektionen med marknadsföringsmaterial. 
        \end{attsatser}

        \subsection{E-sektionens åtaganden}
        Överenskommelsen mellan parterna är att E-sektionen ska står för
        \begin{attsatser}
            \att informera sektionens studenter om Academic Works kommande evenemang. 
            \att ansvara för beställning av lunch till ovan nämnda lunchföredrag samt att se till att budgeten för denna inte överstiger \SI{50}{kr} per deltagande student.         
        \end{attsatser}
        
        \section{Villkor}
        Academic Work ersätter E-sektionen med \SI{10000}{kr}. Denna ersättning ska erläggas till E-sektionen mot faktura senast \textbf{30 dagar} efter fakturadatum.
        \newline

        Detta avtal har tryckts i två exemplar där båda parter fått vardera ett.
        
        \section{Avtalstid}
        Avtalet gäller under hösten 2019, 19-08-26 t.o.m 18-12-31.

        \begin{signatures}{3}
            Lund, \date
            \signature{Edvard Carlsson}{Ordförande, E-sektionen}
            \signature{Henrik Ramström}{Förvaltningschef, E-sektionen}
            \signature{Niklas Dennerholt}{Group Purchasing Manager, Academic Work Sweden AB}
        \end{signatures}
    \end{document}
    