\documentclass[10pt]{article}
    \usepackage[utf8]{inputenc}
    \usepackage[swedish]{babel}
    
    \def\year{2018}
    \def\doctitle{Samarbetsavtal mellan E-sektionen inom TLTH och Academic Work Sweden AB hösten {\year}}
    \def\date{2018-05-21} %YYYY-MM-DD
    \def\docauthor{Daniel Bakic}
    
    \usepackage{../../e-sek}
    
    \begin{document}
        \section*{\doctitle}
        Detta avtal avser ett samarbete mellan E-sektionen inom TLTH (845001-2284), hädanefter refererat till som “E-sektionen”, och Academic Work Sweden AB (556559-5450), hädanefter refererat till som “Academic Work”, gällande samarbete under hösten 2018.\\
        \section{Syfte}
        Syftet med samarbetet är att öka Academic Works relation med studenter som studerar Elektroteknik (E) och Medicin och Teknik (BME). Att studenter får upp ögonen för Academic Works verksamhet samt öka attraktionskraften för företaget. Syftena skall uppnås med senare i avtalet nämna åtaganden.
        \section{Rättigheter och åtaganden}
        \subsection{Academic Works åtaganden}
        Överenskommelsen mellan parterna är att Academic Work ska stå för
        \begin{attsatser}
            \att hålla i två (2) lunchföredrag där deltagarna bjuds på lättare lunch. 
            \att sponsra för en (1) pluggkväll.
            \att hålla i ett (1) monterevent i E-husets foajé för att granska studenters CV och för att Academic Work ska kunna marknadsföra sig.
        \end{attsatser}

        \subsection{E-sektionens åtaganden}
        Överenskommelsen mellan parterna är att E-sektionen ska står för
        \begin{attsatser}
            \att informera sektionens studenter om Academic Works kommande evenemang på hemsida och Facebook.            
        \end{attsatser}
        
        \section{Villkor}
        Academic Work ersätter E-sektionen med 10 000kr. Denna ersättning ska erläggas till E-sektionen mot faktura senast \textbf{30 dagar} efter fakturadatum.
        \newline

        Detta avtal har tryckts i två exemplar där båda parter fått vardera ett.
        
        \section{Avtalstid}
        Avtalet gäller under hösten 2018, 18-08-27 t.o.m 18-12-31.

        \begin{signatures}{3}
            Lund, \date
            \signature{Daniel Bakic}{Ordförande, E-sektionen}
            \signature{Magnus Lundh}{Förvaltningschef, E-sektionen}
            \signature{Niklas Dennerholt}{Group Purchasing Manager, Academic Work Sweden AB}
        \end{signatures}
    \end{document}
    