\documentclass[../_main/handlingar.tex]{subfiles}

\begin{document}
\motion{Ansvarig för uppdatering av examenstavlorna}

Det har sedan urminnes tider talats om att uppdatera examenstavlorna som fanns i foajén. Stunden då detta faktiskt sker är äntligen kommen och är de nya tavlorna inte redan på plats vid datumet för sektionsmötet så kommer de åtminstone snart att vara det.

För att tavlorna ska hållas uppdaterade krävs att någon ansvarar för detta. Det stora grovjobbet är redan gjort i samband med det första uppsättandet 2012 och undertecknad har sett till en uppdatering till i år har skett/kommer att ske. Detta innebär att om uppdateringen sker årligen kommer arbetet att bli minimalt. I samråd med husintendent PH har undertecknad kommit fram till att en uppdatering under slutet av våren eller under sommaren är önskvärd då tavlorna i detta fall är uppdaterade när nollorna anländer.

Den enda frågan som då kvarstår är, vem som ska utföra arbetet? Det finns ett par tänkvärda alternativ som till exempel ordförande eller alumniansvariga men jag har kommit fram till att Kontaktorn är bäst lämpad för arbetet på grund av en stor vana att arbeta med dokument och då hen även är ordförande för det utskott som har hand om alumniverksamheten, dit tavlorna rimligtvis borde räknas.

Därför yrkar jag på
\begin{attsatser}
    \att i reglementet, under \S10:2:F Funktionärerna i Informationsutskottet, InfU, under punkten Kontaktor, lägga till
    \begin{itshape}
        \begin{itemizedash}
            \item ansvarar för att examenstavlorna årligen uppdateras innan nollningens början.
        \end{itemizedash}
    \end{itshape}

   \end{attsatser}

\begin{signatures}{1}
    \emph{För examenstavlornas fortlevnad}
    \signature{Fredrik Peterson}{Examenstavlorsansvarig 2017}
\end{signatures}

\end{document}
