\documentclass[10pt]{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[swedish]{babel}

\def\mo{Erik Månsson}
\def\ms{Johan Karlberg}
\def\ji{Daniel Bakic}
%\def\jii{}

\def\doctype{Protokoll} %ex. Kallelse, Handlingar, Protkoll
\def\mname{styrelsemöte} %ex. styrelsemöte, Vårterminsmöte
\def\mnum{S27/17} %ex S02/16, E1/15, VT/13
\def\date{2017-11-23} %YYYY-MM-DD
\def\docauthor{\ms}

\usepackage{../e-mote}
\usepackage{../../../e-sek}

\begin{document}
\showsignfoot

\heading{{\doctype} för {\mname} {\mnum}}

%\naun{}{} %närvarane under
%\nati{} %närvarande till och med
%\nafr{} %närvarande från och med
\section*{Närvarande}
\subsection*{Styrelsen}
\begin{narvarolista}
\nv{Ordförande}{Erik Månsson}{E14}{}
\nv{Kontaktor}{Johan Karlberg}{E14}{}
\nv{Förvaltningschef}{Sophia Grimmeiss Grahm}{BME14}{}
\nv{Cafémästare}{Daniel Bakic}{E15}{}
%\nv{Øverphøs}{Niklas Gustafson}{E15}{}
\nv{SRE-ordförande}{Edvard Carlsson}{E16}{}
\nv{ENU-ordförande}{Josefine Sandström}{E14}{}
\nv{Sexmästare}{Linnea Sjödahl}{BME15}{\nafr{10A}}
\nv{Krögare}{Markus Rahne}{BME14}{}
\nv{Entertainer}{Albin Nyström Eklund}{BME16}{Frånvarande under \S11}
\end{narvarolista}

\subsection*{Ständigt adjungerande}
\begin{narvarolista}
%\nv{Kårordförande}{Linus Hammarlund}{}{}
%\nv{Kårrepresentant}{Anders Nilsson}{}{}
\nv{Kårrepresentant}{Caroline Svensson}{}{\nafr{9}}
%\nv{Kårrepresentant}{Agnes Sörliden}{}{}
%\nv{Valberedningens ordförande}{Elin Magnusson}{}{}
%\nv{Skattmästare}{Olle Oswald}{}{}
%\nv{Kårrepresentant}{Daniel Damberg}{}{}
%\nv{Kårrepresentant}{John Alvén}{}{}
%\nv{Talman}{Fredrik Peterson}{E14}{}
%\nv{Elektras Ordförande}{Elisabeth Pongratz}{}{}
%\nv{Inspektor}{Monica Almqvist}{}{}
\nv{Inköps- och lagerchef och Cafémästare 2018}{Elin Johansson}{BME16}{}
\end{narvarolista}

\subsection*{Adjungerande}
\begin{narvarolista}
\nv{Kontaktor 2018}{Axel Voss}{E15}{}
\nv{Sexmästare 2018}{Alexander Wik}{BME17}{}
\nv{Entertainer 2018}{Adam Belfrage}{E17}{}
\nv{Krögare 2018}{Malin Heyden}{E16}{}
\nv{ENU-ordförande 2018}{Isabella Hansen}{E16}{}
\nv{Øverphøs 2018}{Andreas Bennström}{BME16}{}
%\nv{Förvaltningschef 2018}{Magnus Lundh}{E15}{}
\nv{SRE-Ordförande 2018}{Fanny Månefjord}{BME16}{}
\end{narvarolista}

\section*{Protokoll}
\begin{paragrafer}
\p{1}{OFMÖ}{\bes}
Ordförande {\mo} förklarade mötet öppnat 12:11.

\p{2}{Val av mötesordförande}{\bes}
{\valavmo}

\p{3}{Val av mötessekreterare}{\bes}
{\valavms}

\p{4}{Val av justeringsperson}{\bes}
{\valavj}

\p{5}{Godkännande av tid och sätt}{\bes}
{\tosg}

\p{6}{Adjungeringar}{\bes}
%{\ingaadj}

Axel Voss adjungerades.

Alexander Wik adjungerades.

Adam Belfrage adjungerades.

Malin Heyden adjungerades.

Isabella Hansen adjungerades.

Andreas Bennström adjungerades.

Fanny Månefjord adjungerades.
\p{7}{Godkännande av dagordningen}{\bes}
%Dagordningen godkändes.
Albin \ypa lägga till \S13 ``Tackphest till SåS.''.

Föredragningslistan godkändes med yrkandet.
%Föredragningslistan godkändes med samtliga yrkanden.

\p{8}{Föregående mötesprotokoll}{\bes}
\latillprot{S26/17}
%\ingaprot

\p{9}{Fyllnadsval och entledigande av funktionärer}{\bes}
\begin{fyllnadsval} %"Inga fyllnadsval." fylls i automatiskt
\fval{Amjad Belbisi}{Diod}
\fval{Axel Stenström}{Diod}
\fval{Max Wither}{Diod}
\fval{Sonja Kenari}{Diod}
%\entl{Namn}{Post}
\end{fyllnadsval}

\p{10}{Rapporter}{}
\begin{paragrafer}
\subp{A}{Hur mår alla?}{\info}
Punkten protokollfördes ej.
\subp{B}{Utskottsrapporter}{\info}
Daniel meddelade att det går bra i LED.

InfU är glada för att de har en Kontaktor även nästa år.

Linnea berättade att E6 skall ha möte imorgon där de skall prata igenom det sista inför eventsen i höst.

Edvard sa att det är CEQ-tider nu, SRE jobbar med det. Den 27:e är det Speakup Days, SRE kommer att stå i foajen tillsammans SRD.

KM har ställt in två event, F1 röj-gille p.g.a. personalorsaker och dålig inkomst för samma gille förra året. Även Pubrundan ställdes in p.g.a. av bristande engagemang från andra sektioner. Glöggillet har kommit ut och alumner är inbjudna. Julgillet går ut snart till allmänheten.

Sophia och Olle jobbar på med bokföringen.
Sophia var på V-sektionens sektionsmöte igår, det var spännande!

Lunch med ingenjör är denna veckan, sedan följer fakturering. Josefine har marknadsfört åt Academic Work och fortsätter att förhandla en deal med Adsensus.

Albin är klar med sitt testamente och han skall pusha för att alla i utskottet skall skriva ett. De har tänkt att köpa in ett nytt sällskapsspel och ha bastuhäng.
\subp{C}{Ekonomisk rapport}{\info}
Sophia meddelade att ekonomin mår bra. Vi har \SI{680000}{kr} på kontot.
\subp{D}{Kåren informerar}{\info}
Caroline sa hej till den nya styrelsen.

Det kommer att lottas ut saker till de som fyller i enkäten på Speakup Days.

Det finns nu 2 poster att söka på kåren.

De har en enkät angående \#metoo, teknisktfel.
\end{paragrafer}

\p{11}{Val av vakanta poster och e.a.}{\dis}
Erik berättade hur vi brukar att göra med e.a. poster. Han tänker att vi skall göra ungefär likadant med de vakanta posterna. Nya utskottordförande bör ta hjälp av de gamla.
\p{12}{Överlämning}{\dis}
Testamenten skall lämnas över till samtliga i styrelsen.

Överlämningsmiddag är något både den nya och gamla styrelsen vill ha.

11:e december är sagt preliminärt.

KPL är preliminärt satt till 26-28 januari.

Skiphte är preliminärt satt till 3:e mars.
\p{13}{Tackphest till SåS}{\dis}
Det är 26 personer som vill vara med på SåS. Nästa år är det budgeterat \SI{3000}{kr} till tackphest till SåS.

Albin \ypa avsätta \SI{3000}{kr} för tackphest till SåS, kostnaden skall belasta dispositionsfonden med beslutsuppföljning till S30 med Albin som ansvarig.

\p{14}{Nästa styrelsemöte}{\bes}
{\Mba} nästa styrelsemöte ska äga rum 2017-11-30 12:10 i E:1124.

Nästa möte skall vi diskutera trakaserier.
\p{15}{Beslutsuppföljning}{\bes}
Erik \ypa stryka inköp av iPad, den kostade \SI{3990}{kr}.

\Mbaby

Erik \ypa brodyr av Inspektorsmantel och vice-kavajer samt kostanden för Rulle för att hämta manteln/kavajerna belastar på dispositionsfonden.

\Mbaby
\p{16}{Övrigt}{\dis}
Fanny Månefjord berättade att F-Sektionen kommer att hålla ett informations/ diskussionmöte om kulturen på sektionen.
\p{17}{OFMA}{\bes}
{\mo} förklarade mötet avslutat 12:52.

\end{paragrafer}

\newpage
\hidesignfoot
\begin{signatures}{3}
\signature{\mo}{Mötesordförande}
\signature{\ms}{Mötessekreterare}
\signature{\ji}{Justerare}
\end{signatures}
\end{document}
