\documentclass[../_main/handlingar.tex]{subfiles}

\begin{document}
\beslutsuppfoljning{Renovering och ombyggnad av HK och BD}

På vårterminsmötet 2016 beslutades att HK och BlåDörren skulle renveras. Den största förändringen som skulle genomföras var att flytta vägen mellan rummen för att göra HK större samtidigt som BlåDörren då blev mindre. Arbetet skulle vara färdigt innan nollningen till en kostnad av maximalt 30 000 kr.

Innan terminens slut hade Anders Nilsson samlat ihop en grupp som skulle genomföra renoveringen. Arbetet gick fort till en början och de stora delarna med rivning av den gamla väggen och resningen av den nya var mer eller mindre klara redan i början av sommaren. Sedan genomfördes resterande delar i makligare takt fram till två veckor innan nollningen då högsta växeln återigen lades i för att få de sista på plats innan omtentaveckan och nollningen började.

I efterhand kan konstateras att resultat av framför allt storleksförändringen varit mycket lyckad. Nu kan åtminstone 5-6 personer arbeta inne i HK samtidigt vilket varit ett stort lyft. Framför allt styrelsemedlemmarna spenderar betydligt mer tid här än innan, vilket är bra och har bidragit till flertalet intressanta diskussioner om verksamheten.

I skrivande stund saknas en sista faktura för renoveringen.

Med anledning av ovanstående yrkar vi på

\begin{attsatser}
    \att skjuta upp beslutsuppföljningen av \emph{Renovering och ombyggnad av HK och BD} till VT/17.
\end{attsatser}

\begin{signatures}{1}
    \ist
    \signature{\ordf}{Ordförande 2016}
\end{signatures}

\end{document}
