\documentclass[10pt]{article}
    \usepackage[utf8]{inputenc}
    \usepackage[swedish]{babel}
    
    \def\post{Sigillbevarare}
    \def\date{2017-11-22} %YYYY-MM-DD
    \def\docauthor{Henrik Ramström}
    
    \usepackage{../e-testamente}
    \usepackage{../../e-sek}
    
    \begin{document}
    \heading{\doctitle}

    Grattis, du har fått posten som Sigillbevarare. Detta är en post inte lik någon annan. För det första så är du enligt Reglemente 3:A en funktionär som inte ligger under någon av utskotten. Detta gör att du är underställd sektionens ordförande och får kontakta honom ifall det är något du inte tycker sköts som det ska!  Du är även sektionens fanbärare kommer därmed att kontaktas utav aktsam samt vara medlem inom fanborgen.
    
    \subsection*{\textit{Att gå i led}}
    Att gå i led kanske du tycker är lätt, men akta dig. Detta kan vara mycket svårt om du inte följer dessa tips:\newline
    Då man ställer upp sig så ska man stå i den ordningen som PROGRAMMET först kom i existens dvs: F, E, M, V, A, K, D, Dok, Ing, W, I med TLTH:s fanbärare i täten. Detta gör det enkelt för dig då du inte är ansvarig för ruten utan alltid står bakom F eller TLTH (det är jättekul att ställa sig framför F då vi faktsiskt är den äldsta sektionen). 
    När du marcherar sen så bör du göra det i samma takt som \href{https://open.spotify.com/track/2bw4WgXyXP90hIex7ur58y?si=9prL8IZeQNK79MJN6Nj0Mg}{\textit{Imperial March}} av John Williams.

    Du avgör även enligt 10:1:A ifall en funktionär, som endast kan utses av ett Sektionsmöte har fullgjort sitt uppdrag eller ej. Detta brukar betyda att du godkänner dem personer som har fullgjort sitt uppdrag eller uppdaterar om folk som inte lyckats klara av det!

    Enligt punkt 10:2:P så står det även att du
    \begin{itemize}
        \item Ansvarar för skötsel av Sektionens standar och bärandet av dessa.
        \item Ansvarar för Sektionens medaljer och utdelning av sådana.
        \item Vakar över Sektionens heliga klenoder och helgedomar.
    \end{itemize}

    För att du ska klara av detta på bästa sätt så föredras det att du antingen äger eller hyr en frack vid varje tillfälle som du behandlar bär fana, delar ut medalj eller överhuvudtaget annars jobbar för sektionen!

    För att klara av allt detta så behöver du access till HK för ombyte samt lager av fanan då du inte jobbar.
    
        
   
\end{document}
    