\documentclass[10pt]{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[swedish]{babel}

\def\doctitle{Reglemente}
\def\antagen{1997-11-10}
\def\uppdaterad{2016-04-20}

\usepackage{../e-styrdok}
\usepackage{../../e-sek}

\setcounter{tocdepth}{2}
\titleformat{\section}{\bf \Large}{Kapitel {\thetitle} -- }{0mm}{}
\renewcommand{\thesubsection}{\arabic{section}:\Alph{subsection}}
\setlength\cftbeforesecskip{0em}

\begin{document}
\firstpage{Reglemente för E-sektionen inom TLTH}{\uppdaterad}
\newpage

\tableofcontents
\newpage

\section{Sektionen}
%Kapitel 2
\section{Medlemmarna}
\subsection{Stödmedlemmar}

Stödmedlemmar upptas som medlem efter ansökan hos Sektionsstyrelsen och
efter det att medlemsavgift är betald. Avgiftens storlek är den samma som
Sektionsbidraget. Stödmedlem har samma skyldigheter och rättigheter som
förutvarande medlem. Medlemskap upphör då ej längre medlemsavgift betalas
och man är då ej att anses som förutvarande medlem.

\subsection{Anställda}

Anställd person av sektionen har samma skyldigheter och rättigheter som
förutvarande medlem när den anställde önskar delta i sektionsverksamhet som
går utanför arbetsuppgifterna. Dessa skyldigheter och rättigheter upphör
då anställningen upphör.

%Kapitel 3
\section{Organisation}

\subsection{Allmänt}

Funktionärer inom Sektionen som ligger utanför utskotten och inte regleras i
stadgarna är underställda Sektionens Ordföranden, dessa är:

\begin{numplist}
\item Talman, samt
\item Sigillbevarare.
\end{numplist}

\section{Sektionsmöte}

\subsection{Ständigt adjungerade}

Ständigt adjungerade med yttrande- och yrkanderätt vid Sektionsmöte,
förutom de som nämns i stadgans §4:8, är

\begin{alphlist}
    \item TLTH:s inspektor, samt
    \item Talman.
\end{alphlist}

Intill dess att verksamhetsår med avseende på verksamhetsberättelse,
bokslut och revisionsberättelse har blivit avslutat på ett Sektionsmöte,
är Revisorerna för verksamhetsåret i fråga ständigt adjungerande på
Sektionsmöten.

\subsection{Sektionsmöte}

Vid varje Sektionsmöte skall följande ärenden tas upp

\begin{alphlist}
    \item val av mötesordförande (då Sektionens talman är närvarande
        väljes den automatiskt),
    \item val av mötessekreterare (då kontaktorn är närvarande väljes
        den automatiskt),
    \item tid och sätt,
    \item val av två justeringspersoner,
    \item adjungeringar,
    \item föredragningslistan,
    \item föregående Sektionsmötesprotokoll (kontroll att protokollet
        är justerat),
    \item meddelanden, samt
    \item övrigt.
\end{alphlist}

\subsection{Vårterminsmöte}

På Vårterminsmötet skall, förutom de som nämns i stadgans §4:10,
följande ärenden tas upp:
\begin{alphlist}
    \item beslutsuppföljning,
    \item utskottsrapporter (kort skriftlig redogörelse av utskottets och
        valberedningens verksamhet), samt
    \item uppföljning av verksamhetsplan (både nuvarande och avgående)
    \item ekonomisk rapport.
\end{alphlist}

\subsection{Höstterminsmöte}

På Höstterminsmötet skall, förutom de som nämns i stadgans §4:11,
följande ärenden tas upp:
\begin{alphlist}
    \item beslutsuppföljning,
    \item utskottsrapporter (kort skriftlig redogörelse av utskottets och
        valberedningens verksamhet),
   	\item uppföljning av verksamhetsplan
    \item ekonomisk rapport.
\end{alphlist}

\subsection{Kallelse}

Kallelsen skall, förutom vad som nämns i stadgans §4:13, även införas i
HeHE två gånger innan mötet hålls. För extra Terminsmöte gäller det en
gång innan mötet hålls.

Det åligger Sektionens Ordförande att muntligen informera studenter i årskurs 1 och 2, och som är ordinarie medlemmar i sektionen om
Sektionsmötet i samband med en föreläsning.

Det åligger utskottscheferna eller motsvarande att via E-post i god tid
informera utskottsfunktionärerna om Sektionsmötet.

\subsection{Beslutsuppföljning}

Under punkten beslutsuppföljning skall Sektionsmötet ta ställning till om
beslutet skall avföras från listan (då beslut är utfört eller ej längre
giltigt), utförandedatum skall flyttas fram eller åtgärdsansvarig skall ändras.

%Kapitel 5
\section{Inspektorn}

\subsection{Inspektorns åtaganden}

Det åligger inspektorn

\begin{attlist}
    \item i största möjliga mån närvara på Sektionsmöte,
    \item i största möjliga mån delta vid de arrangemang som Sektionen
        inbjudit till, samt
    \item minst en gång per termin träffa Sektionens Styrelse för
        informationsutbyte.
\end{attlist}

\subsection{Sektionens åtaganden}

Det åligger Sektionen
\begin{attlist}
    \item bjuda inspektorn på skiftesgasque, nollegasque och andra större
        festligheter i Sektionens regi, samt
    \item vid större arrangemang och tävlingar inbjuda inspektorn att delta.
\end{attlist}

%Kapitel 6
\section{Revision}

\subsection{Allmänt}

Under revisionen skall revisorsuppleanterna delta aktivt i arbetet.

Det åligger revisorerna att sammanställa en ekonomisk rapport inför vår-
och höstterminsmöte innehållande
\begin{alphlist}
    \item saldo på bankkonto, handkassa och dylikt,
    \item resultatrapport över vad som hitintills är bokfört, samt
    \item vilka arrangemang som kräver arrangemangsrapport som varit,
        vilka som är redovisade och hur dessa gått.
\end{alphlist}

%Kapitel 7
\section{Valberedning}

\subsection{Tillvägagångssätt}

Valberedningen ansvarar för planeringen av hela beredningsförfarandet.
Det är dock Styrelsen som ansvarar för själva genomförandet av Expot och
Valmötet. Officiella nomineringstiden skall vara minst 8 läsdagar, men
bör vara längre. Nomineringar görs via hemsidan eller via nomineringslistor fram till och med 24:00 under den sista nomineringsdagen. Valberedningens förslag skall anslås senast 24:00 senast 8 dagar innan mötet för frågans avgörande. Eventuella motkandidater anslås senast 23:59 senast 2 läsdagar före valmötet.

\subsection{Valberedningens skyldigheter}

Det åligger valberedningens Ordförande
\begin{attlist}
    \item kalla till, och leda valberedningens arbete och möten,
    \item hålla Styrelsen informerad om hur arbetet fortskrider, samt
    \item tillsammans med Styrelsen planera Expot och valmötet.
\end{attlist}
Det åligger valberedningens medlemmar
\begin{attlist}
    \item inte öppet diskutera hur arbetet inom valberedningen fortlöper,
    \item ej föra vidare den information som framkommer under intervjuer
        med kandidater, samt
    \item närvara på Sektionsmöte som innehåller val som förberetts av
        valberedningen.
\end{attlist}
Det åligger valberedningen
\begin{attlist}
    \item använda sektionens informationskanaler för att nå ut med valinformation,
    \item muntligen informera studenter i årskurs 1 och 2, som är ordinarie medlemmar i sektionen om funktionärsvalen i samband med
        en föreläsning,
    \item kontinuerligt offentliggöra alla inkomna nomineringar fram tills
        det att nomineringstiden gått ut,
    \item genomföra intervjuer med personer som kandiderar till Styrelsepost,
        Valberedningens Ordförande, Revisorer och
        Inspektor samt då valberedningen finner det lämpligt,
    \item i samband med att valberedningens nomineringsförslag offentliggörs,
        även offentliggöra en lista över alla inkomna nomineringar där det
        framgår hur de nominerade ställer sig till en kandidatur,
    \item offentliggöra officiella motkandidater fram till två dagar innan
        mötet för frågans avgörande, samt
\end{attlist}

Valberedningen kan, om de så önskar, adjungera personer till möten eller
intervjuer där de finner det lämpligt, förutom då de skall besluta om
nomineringar.

\subsection{Avsägelse}

Om en ledamot i valberedningen avser att kandidera till funktionärsuppdrag
i Styrelsen skall den omgående avsäga sig sitt
uppdrag i valberedningen. Avsägelsen skall vara skriftlig och lämnas till
Styrelsen. Avsägelsen kan senast ske vid nomineringstidens
utgång. Om avsägelsen sker efter nomineringstidens utgång får ej
valberedningen nominera personen i fråga till de nämnda posterna.

\section{Styrelsen}

\subsection{Sammansättning}
Styrelsen består av
\begin{alphlist}
    \item Ordföranden -- ansvarar för Styrelsearbetet,
    \item SRE-Ordföranden -- utskottschef för studierådet,
    \item Kontaktorn -- sekreterare, utskottschef för informationsutskottet,
    \item Förvaltningschefen -- kassör, utskottschef för förvaltningsutskottet,
    \item Øverphøs -- utskottschef för nolleutskottet,
    \item Entertainern -- utskottschef för nöjesutskottet,
    \item Cafémästaren -- utskottschef för cafémästeriet,
    \item Krögaren -- utskottschef för källarmästeriet,
    \item Sexmästaren -- utskottschef för sexmästeriet, samt
    \item Ordförande för näringslivsutskottet, ENU
        -- utskottschef för näringslivsutskottet.
\end{alphlist}
\subsection{Ständigt adjungerade}
Ständigt adjungerade med yttrande- och yrkanderätt vid Styrelsemöte är,
förutom de som nämns i Stadgans §8:8,
\begin{alphlist}
    \item Chefredaktör för HeHE,
    \item Valberedningens Ordförande,
    \item Skattmästaren,
    \item Inköps- och lagerchef,
    \item Hustomte,
    \item Fullmäktigeledamöter från E-sektionen,
    \item Övriga enligt Styrelsens bedömning,
    \item Talman,
    \item Datatekniksektionens Ordförande,
    \item Ordförande för ElektroTekniska föreningen, samt
    \item Ordförande för Elektra.
\end{alphlist}
\subsection{Kallelse}

Kallelse till Styrelsesammanträde samt föredragningslista skall senast tre
läsdagar före sammanträdet, förutom de som nämns i Stadgans §8:9, tillställas
\begin{alphlist}
    \item Chefredaktör för HeHE,
    \item Valberedningens Ordförande,
    \item Skattmästaren,
    \item Inköps- och lagerchef,
    \item Hustomte,
    \item Fullmäktigeledamöter från E-sektionen,
    \item Övriga enligt Styrelsens bedömning,
    \item Talman,
    \item Datatekniksektionens Ordförande,
    \item Ordförande för ElektroTekniska föreningen, samt
    \item Ordförande för Elektra.
\end{alphlist}
\subsection{Skyldigheter}

Förutom vad som nämns i Stadgans §8:11 åligger det Styrelsen
\begin{attlist}
    \item sköta Sektionens postgång. Detta innebär att distribuera inkommande
        post till rätt destination, samt i förekommande fall hämta post för
        Sektionens räkning, samt
    \item uprätta en verksamhetsplan för nästkommande verksamhetsår.
\end{attlist}

\renewcommand*\thesubsection{\arabic{section}:\arabic{subsection}}
\renewcommand*\thesubsubsection
{\arabic{section}:\arabic{subsection}:\Alph{subsubsection}}
%Kapitel 9
\section{Utskott}

\subsection{Allmänt}

\subsubsection{Skyldigheter}

Det åligger utskotten
\begin{attlist}
    \item i första hand ägna sig åt den verksamhet som faller innanför
        utskottsbeskrivningens ramar,
    \item arrangera och genomföra skiftet,
    \item under Expot presentera utskottets verksamhet och dess
        funktionärsposter,
    \item i övrigt verka för en levande Sektion och för Sektionens bästa,
    \item lämna uppdaterad information ämnad för hemsidan till Kodhackare, samt
    \item varje år ordna minst en omsitts för tidigare och nuvarande
        funktionärer.
\end{attlist}
\subsection{Utskottsbeskrivningar}

\subsubsection{Förvaltningsutskottet, FVU}

FVU har till uppgift att förvalta Sektionens ekonomi.\\

\hangindent=\parindent Detta innebär att förvalta Sektionens kapital på
ett sådant sätt att det är inflationsskyddat. Sköta kontakterna med post,
bank och andra juridiska personer som Sektionen har transaktioner med.
Kontrollera redovisningar och handkassa. Göra hel och halvårsrapport,
samt sköta bokföring och efter verksamhetsåret göra ett bokslut.\\

\noindent FVU har till uppgift att förvalta Sektionens lokaler, inventarier
och fordon.\\

\hangindent=\parindent Detta innebär att hålla lokalerna i ett användbart
skick. Utföra reparationer då utrustning är ur funktion eller införskaffa
ny då detta ej är möjligt. Sköta det löpande underhållet av djur, växter,
spel mm. Vidare innebär det att arrangera en spiqueaphton, allmän fixardag,
per termin. \\

\noindent FVU har till uppgift att bevara Sektionens historia. \\

\hangindent=\parindent Detta innebär att hålla ordning i Sektionens arkiv,
att föra in nytt material från Sektionens verksamhet samt ansvara för att
nödvändiga dokument förs till arkivet efter verksamhetsårets slut. \\

\noindent FVU har till uppgift att förvalta Sektionens tekniska utrustning \\

\hangindent=\parindent Detta innebär att hålla den avancerade tekniska
utrustningen i Sektionens tjänst prydlig, funktionsduglig och att utföra
nödvändig service.

\subsubsection{Informationsutskottet, InfU}

InfU har till uppgift att sprida information om Sektionens verksamhet \\

\hangindent=\parindent Detta innebär att information som är avsedd för
medlemmarna är uppdaterad och korrekt. Detta inkluderar WWW-sidor, veckobladet HeHE,
Sektionsinformation, telefonlistor, handlingar, protokoll mm. \\

\noindent InfU har till uppgift att producera och distribuera Sektionens
tidning, Elskaren. \\

\hangindent=\parindent NolleElskaren ska vara en guide till sektionen som
distribueras till nollan senast på uppropsdagen. \\

\noindent InfU har till uppgift att marknadsföra Sektionen i första hand
vid LTH och i Lund, men även i övriga världen. \\

\hangindent=\parindent Detta innebär bland annat försäljning av
reklamprodukter såsom overaller, märken, pins, T-shirts och sångböcker. \\

\noindent InfU har till uppgift att sköta Sektionens datorer.\\

\hangindent=\parindent Detta innebär att underhålla och uppdatera Sektionens
datorer efter behov samt att arkivera lagrad digital information på ett
tillfredställande sätt. \\

\hangindent=\parindent Detta innebär att organisera phaddrar, sittning,
aktiviteter och presentation av utbildningen i samarbete med skolledningen
för de besökande gymnasieeleverna. \\

\noindent HeHE-redaktionen har till uppgift att publicera veckobladet HeHE.

\hangindent=\parindent Detta innebär att framställa och distribuera HeHE till medlemmarna. Vidare innebär det att arkivera publicerade HeHE.

\subsubsection{Näringslivsutskottet, ENU}

ENU har till uppgift att organisera kontakterna med näringslivet för
medlemmarnas räkning. \\

\hangindent=\parindent Detta innebär att arrangera företagsaftnar,
studieresor mm för medlemmarnas räkning. \\

\noindent ENU har till uppgift att tillgodose Sektionens behov av
sponsring. \\

\hangindent=\parindent Detta innebär speciellt sponsring åt tidningen
Elskaren, Nollningen, Tandemstafetten, Sångarstriden och andra enskilda
arrangemang i avsikt att sänka deltagaravgiften. Vidare innebär det all
annan sponsring som kan komma Sektionen och dess medlemmar till godo. \\

\noindent ENU har till uppgift att sköta kontakten med andra organisationer
med mycket näringslivskontaker i Sektionens närområde. \\

\hangindent=\parindent Detta innebär att ha en ständig kontakt med
exreseföreningar, de andra Sektionernas industrimästeri, och teknologkårens
arbetsmarknadsutskott i syfte att göra gemensamma arrangemang samt att
undvika dubbelbokningar.

\subsubsection{Nöjesutskottet, NöjU}

NöjU har till uppgift att arrangera nöjes- och fritidsaktiviteter. \\

\hangindent=\parindent Detta innebär att arrangera kulturresor och
philmvisningar för Sektionens medlemmar. Vidare innebär det att arrangera
andra roliga och tramsiga nöjes- och fritidsarrangemang så att medlemmarnas
behov tillgodoses. \\

\noindent NöjU har till uppgift att arrangera idrottsaktiviteter \\

Detta innebär
\begin{attlist}
    \item inspirera och sporra Sektionens idrottsatleter till att vinna
        sektionskampen,
    \item komma först i Tandemstafetten, samt
    \item i övrigt tillgodose medlemmarnas behov av idrottsinformation och
        idrottsarrangemang.
\end{attlist}

\noindent NöjU har till uppgift att arrangera Sektionens deltagande i
sångarstriden \\

\hangindent=\parindent Detta innebär att organisera och genomföra alla
de moment som ingår i sångarstriden, göra det på ett skojigt sätt och att
vinna sångarstriden.

\subsubsection{Källarmästeriet, KM}

KM har till uppgift att arrangera pubar och gillen \\

Detta innebär
\begin{attlist}
    \item regelbundet göra trevliga och roliga Gillen under läsperioderna,
    \item arrangera ett julgille med julmat i december månad,
    \item ordna ET-slasquepubar efter varje tentaperiod,
    \item ordna trevliga pubar under nollningsperioden, samt
    \item i övrigt tillgodose Sektionens behov av pubverksamhet.
\end{attlist}

\noindent KM har till uppgift att sköta sektionens inköp till ölförrådet
och spritförrådet \\

\hangindent=\parindent Detta innebär att sköta inköp och beställningar,
samt att hålla ordning och sköta inventering av inköpta varor. \\

\noindent KM har till uppgift att sköta dem ekonomiska uppföljningen av
ölförrådet. \\

Detta innebär:
\begin{attlist}
    \item löpande kontrollera vinstmarginaler,
    \item löpande kontroller inköpsfakturor och inköpspris, samt
    \item hålla koll på den löpande redovisningen för att upptäcka
        resultatförändringar.
\end{attlist}
\subsubsection{Cafémästeriet, CM}

\noindent CM har till uppgift att tillhandahålla caféförsäljning \\

\hangindent=\parindent Detta innebär att sköta driften av LED-café. \\

\noindent CM har till uppgift att sköta Sektionens inköp till LED-café. \\

\hangindent=\parindent Detta innebär att sköta inköp och beställningar,
samt att hålla ordning och sköta inventering av inköpta varor. \\

\noindent CM har till uppgift att sköta den ekonomiska uppföljningen av
ceféförsäljningen. \\

\hangindent=\parindent Detta innebär att löpande kontrollera vinstmarginaler,
att löpande kontrollera inköpsfakturor och inköpspris samt hålla koll på den
löpande redovisningen för att upptäcka resultatförändringar.

\subsubsection{Sexmästeriet, E6}

E6 har till uppgift att tillgodose Sektionen med festarrangemang.\\

Detta innebär
\begin{attlist}
    \item arrangera minst en fest under vårterminen och minst två under
        höstterminen som är öppna för alla Sektionens medlemmar.
    \item arrangera en Nollegasque i form av en bal i anslutning till
        Nollningen
    \item inför Nollegasquen ordna en Vett \& Etikettafton
    \item i övrigt tillgodose Sektionens behov av festarrangemang.
    \item arrangera en Alumnisittning.
\end{attlist}
\subsubsection{Nolleutskottet, NollU}

NollU har till uppgift att genomföra mottagandet av de nyantagna.\\

\hangindent=\parindent Detta innebär att organisera fadderverksamhet och
sociala aktiviteter tillsammans med studievägledningen, så att alla nyantagna
skall känna sig välkomna och finna sig tillrätta i högskolans miljö. \\

\noindent NollU har till uppgift att arrangera nollningsaktiviteter\\

\hangindent=\parindent Detta innebär att organisera phøsverksamhet och
phøsuppdrag för att stärka Sektionskänslan bland de nyantagna. Vidare
skall aktiviteterna leda till att man stärker banden mellan äldre och yngre
teknologer samt att man får en större bekantskapskrets. \\

\noindent NollU har till uppgift att informera nollorna om LED-café\\

\hangindent=\parindent Detta innebär att under nolleveckan informera om
deras rättigheter och skyldigheter gentemot caféet \\

\noindent NollU ska inom sig utse en näringslivskontakt\\

\hangindent=\parindent Detta innebär att delta i Näringslivsutskottets verksamhet

\subsubsection{Studierådet, SRE}

SRE har till uppgift att utföra studiebevakning för Sektionens medlemmar. \\

\hangindent=\parindent Detta innebär att genomföra kursutvärderingar,
presentation av institutionernas valfria kurser samt i övrigt arbeta
för en bättre studiesituation.

%Kapitel 10
\section{Funktionärer}

\subsection{Allmänt}

\subsubsection{Funktionärers rättigheter}

Under mandattiden har en funktionär rätt till
\begin{attlist}
    \item deltaga på Skiftesgasque,
    \item i den mån det går, utnyttja Sektionens resurser för en så låg
        kostnad som möjligt, samt
    \item i mån av behov, kvittera ut nyckel mot depositionsavgift.
    \item funktionärskaffe får enbart drickas ur sektionens porslinsmuggar eller egen medhavd mugg / kopp / dryckeskärl etc.
\end{attlist}
Efter avslutad mandattid, om man har utfört sin funktionärssyssla på ett
tillfredsställande sätt, har man rätt till
\begin{attlist}
    \item delta på närmast efterföljande skifte,
    \item erhålla medalj, eventuellt mot en mindre avgift, samt
    \item på begäran, erhålla ett funktionärsintyg på de förtroendeposter
        man innehaft för Sektionen.
\end{attlist}
Styrelsen avgör, efter förslag från utskottschefen, om en funktionär har
fullgjort sitt uppdrag eller ej.
Valberedningens Ordförande avgör, om en funktionär i valberedningen, har
fullgjort sitt uppdrag eller ej.
Sigillbevararen avgör om en funktionär som endast kan utses av Sektionsmöte,
har fullgjort sitt uppdrag eller ej.

\subsubsection{Avsägelser under mandatperioden}
Funktionärer som avbryter sitt uppdrag under mandatperioden pga.
\begin{alphlist}
    \item värnpliktstjänstgöring,
    \item utlandsstudier, eller
    \item andra förtroendeuppdrag inom Teknologkåren.
\end{alphlist}
har rätt att medverka på kommande Skiftesgasque under förutsättning
\begin{attlist}
    \item avsägelsen skriftligen har meddelats Styrelsen innan den träder
        i kraft,
    \item man har fullgjort sitt uppdrag fram tills dess att avsägelsen
        träder i kraft,
    \item sysslan har inneburit att man har påbörjat sitt uppdrag, samt
    \item man i övrigt fullgjort sina plikter mot Sektionen.
\end{attlist}
För att erhålla medalj under dessa omständigheter krävs att man fullgjort
sin syssla under minst två läsperioder.

\subsection{Funktionärsbeskrivningar}
\subsubsection{Allmänna funktionärsåtaganden}
Det åligger en funktionär
\begin{attlist}
    \item utföra de sysslor som faller inom funktionärsbeskrivningens ram,
    \item ägna sig åt den verksamhet som faller inom utskottsbeskrivningens ram,
    \item framföra idéer till arrangemang och förbättringar till Styrelsen, samt
    \item i mån av tid bistå med assistans i LED-café när detta behövs.
\end{attlist}

\subsubsection{Förklaringar}
Antalet funktionärer på varje funktionärspost anges i parentesen efter funktionärspostens namn.
\begin{itemize}
    \item[(u)] betyder utskottschef eller motsvarande och är endast en person,
    \item[(n)] betyder extakt n stycken,
    \item[(s-t)] betyder mellan s stycken till t stycken, samt
    \item[(e.a)] betyder erforderligt antal. Det innebär att styrelsen i samråd med respektive utskottsordförande bestämmer ett antal som passar utskottets verksamhet. Dessa poster väljs inte på valmötet utan av styrelsen med rekommendation av utskottsordförande innan vårterminens start.
\end{itemize}
Mandattiden för funktionärerna är kalenderår om inte annat står angivet.

\subsubsection{Ordförande}
Det åligger Ordföranden
\begin{attlist}
    \item representera Sektionen och föra dess talan,
    \item sammankalla och upprätta handlingar till Sektionsmöte,
    \item tillsammans med Talmannen upprätta lämplig föredragningslista,
    \item införa kallelse i HeHE enligt reglementet,
    \item muntligen informera studenter i årskurs 1 och 2, som är ordinarie medlemmar i sektionen om Sektionsmötet i samband med en föreläsning,
    \item tillsammans med Valberedningens Ordförande planera Expot och valmötet,
    \item sammankalla och upprätta lämpliga handlingar till Styrelsesammanträden,
    \item leda Styrelsesammanträdena och leda arbetet i Styrelsen,
    \item organisera Kurs på landet,
    \item kontinuerligt utbyta information med Inspektor,
    \item aktivt deltaga i TLTH:s Fullmäktiges möten och föra Sektionens talan,
    \item aktivt deltaga i TLTH:s Ordförandekollegie och utbyta information mellan Sektionerna,
    \item tillse att Sektionen är representerad vid TLTH:s kårbal och andra Sektioners högtidligheter,
    \item närvara vid Sektionens Nollegasque, skifte och Sektionsmöte,
    \item städa efter skiftet, samt
    \item ansvara för att det hålls en omsitts för ordförandeposten och en för posterna talman, sigillbevarare och revisorer gemensamt.
\end{attlist}

\subsubsection{UtskottsOrdföranderna}
Det åligger utskottsOrdföranderna
\begin{attlist}
    \item leda arbetet i utskotten,
    \item aktivt deltaga på Sektionsmöten,
    \item sörja för att mat och dryck finns tillgängligt under Terminsmötena,
    \item via E-post i god tid informera utskottsfunktionärerna om Sektionsmötet,
    \item organisera Sektionens skifte och Skiftesgasquen,
    \item organisera Kurs på Landet,
    \item organisera Expot,
    \item hålla ordning i blå dörren och hamnkontoret,
    \item i förekommande fall aktivt delta i TLTH:s kollegier,
    \item städa efter skiftet,
    \item fortlöpande informera om utskottets finansiella läge, samt
    \item ansvara att det hålls en omsitts för utskottet och en omsitts för den egna posten.
\end{attlist}

\subsubsection{Funktionärer i Förvaltningsutskottet, FVU}
\begin{emptylist}
    \item Förvaltningschefen (u)
        \begin{dashlist}
            \item har det övergripande ansvaret för Sektionens ekonomi,
                lokaler och inventarier och vad därmed äga sammanhang.
        \end{dashlist}
    \item Skattmästaren (1)
        \begin{dashlist}
            \item ansvarar för Sektionens bokföring,
            \item gör halvårsrapporter och bokslut, samt
            \item utför arkivering av bokföringsunderlaget.
        \end{dashlist}
    \item Arkivarien (1-3)
        \begin{dashlist}
            \item ansvarar för arkivering av Sektionens dokument och
                klenoder,
            \item ansvarar för ordningen i arkivet och på arkivdelen
                på hyllan i förrådet i EKEA.
        \end{dashlist}
    \item Hustomten (1)
        \begin{dashlist}
            \item ansvarar för Edekvatabokningar,
            \item ansvarar för underhållet i Edekvata,
            \item ansvarar för genomförandet av en spiqueaphton per termin.
        \end{dashlist}
    \item Fiskeriintendent (1-2)
        \begin{dashlist}
            \item ansvarar för skötseln av Sektionens akvarium med
                tillhörande fiskar.
        \end{dashlist}
    \item Kökschef (1-2)
        \begin{dashlist}
            \item ansvarar för underhåll av kök och tillhörande utrustning,
            \item ansvarar för inköp av ny köksutrustning.
        \end{dashlist}
    \item Husstyrelserepresentant (e.a)
        \begin{dashlist}
            \item för sektionens talan i E-husets styrelse.
        \end{dashlist}
    \item Teknokrater (2-3)
        \begin{dashlist}
            \item ansvarar för Sektionens tekniska utrustning
        \end{dashlist}
    \item Trivselansvariga (1-2)
        \begin{dashlist}
            \item ansvarar för trivseln i Edekvata, samt
            \item ansvarar för skötseln av växterna i Edekvata.
        \end{dashlist}
\end{emptylist}
\subsubsection{Funktionärerna i Informationsutskottet, InfU}
\begin{emptylist}
    \item Kontaktorn (u)
        \begin{dashlist}
            \item har det övergripande ansvaret för Sektionens
                informationsspridning och PR-verksamhet och vad därmed
                äga sammanhang,
            \item är chefsredaktör för tidningen Elskaren,
            \item ansvarar för sektionens kontakt med TLTH och övriga
                sektioner inom TLTH,
            \item ansvarar för sektionens kontakt med andra högskolor
                och universitet.
             \item ansvarar för sektionens elektroniska fotoarkiv.
        \end{dashlist}
    \item Macapär (1-2)
        \begin{dashlist}
            \item ansvarar för Sektionens datorutrustning samt hemsida,
            \item organiserar utveckling av sektionens programvara,
            \item ansvarar för att utskottscheferna har adekvat utrustning
                för sitt arbete inom området,
            \item alternativ titulering för Macapären är Pingvin, dock
                med kravet att denne måste bära frack.
        \end{dashlist}
	\item Kodhackare (e.a)
        \begin{dashlist}
            \item hjälper Macapärerna med utveckling och underhåll av
                sektionens hemsida eller annat kodrelaterat,
        \end{dashlist}
    \item Chefredaktör (1)
    		\begin{dashlist}
    			\item har det övergripande ansvaret för veckobladet HeHE och vad därmed äga sammanhang.
    		\end{dashlist}
    	\item Redaktörer (1-4)
    		\begin{dashlist}
    			\item bistår Chefredaktören i dennes arbete med veckobladet HeHE.
    		\end{dashlist}
    \item Fotograf (1-3)
        \begin{dashlist}
            \item ansvarar för fotografisk dokumentering av Sektionsevenemang.
        \end{dashlist}
    \item Ekiperingsexperter (2)
        \begin{dashlist}
            \item sköter beställning och inköp av PR- artiklar och sångböcker,
            \item ansvarar för lagret av PR-artiklar och sångböcker,
            \item sköter försäljningen av PR-artiklar och sångböcker,
            \item ansvarar för redovisningen av försäljningen till Förvaltningschefen.
        \end{dashlist}
    \item Picasso (1-2)
		\begin{dashlist}
            \item bistår sektionen med grafik till affischer på begäran från övriga funktionärer,
            \item bistår övriga funktionärer med vägledning då detta behövs vid skapandet av affischer, samt
            \item hjälper ekiperingsexperten att designa, roliga, vackra, annorlunda och/eller häftiga tygmärken.
        \end{dashlist}
    \item Alumniansvarig E (1-2)
        \begin{dashlist}
            \item ansvarar för att Sektionen har någon form av alumniverksamhet med huvudsakligt ansvar för E-alumner,
            \item ansvarar för att hålla Sektionens register över alumni uppdaterad,
            \item ansvarar för att göra utskick till alumni om Sektionen anordnar arrangemang då alumni
bör bjudas in, samt
            \item  ansvarar för att hålla regelbunden kontakt med alumniföreningen vid Teknologkåren.
        \end{dashlist}
    \item Alumniansvarig BME (1-2)
        \begin{dashlist}
            \item ansvarar för att Sektionen har någon form av alumniverksamhet med huvudsakligt ansvar för BME-alumner,
            \item ansvarar för att hålla Sektionens register över alumni uppdaterad,
            \item ansvarar för att göra utskick till alumni om Sektionen anordnar arrangemang då alumni
bör bjudas in, samt
            \item  ansvarar för att hålla regelbunden kontakt med alumniföreningen vid Teknologkåren.
        \end{dashlist}
\end{emptylist}

\subsubsection{Funktionärerna i Näringslivsutskottet, ENU}

\begin{emptylist}
    \item Ordförande för Näringslivsutskottet (u)
        \begin{dashlist}
            \item har det övergripande ansvaret för E-sektionens
                näringslivskontakter och sponsring och vad därmed äga
                sammanhang.
        \end{dashlist}
    \item Vice Näringslivsutskottsordförande (1)
        \begin{dashlist}
            \item bistå Ordförande för Näringslivsutskottet i dennes arbete med ledande av ENU,
            \item bistå Ordförande för Näringslivsutskottet i dennes arbete med företagskontakter.
        \end{dashlist}
    \item Näringslivskontakt (e.a)
        \begin{dashlist}
            \item bistår Ordförande för Näringslivsutskottet i dennes arbete.
        \end{dashlist}
    \item Teknikfokusansvarig (1)
    		\begin{dashlist}
    			\item har till uppgift att ansvara för den årliga arbetsmarknadsmässan Teknikfokus från E-sektionens sida med hjälp av resterande arbetsmarknadsutskott.
    			\item ansvarar för rekryteringen av Projektgrupp Teknikfokus.
                \item Väljs vid Vårterminsmötet och har mandatperiod mellan 1 juli och 30 juni.
    		\end{dashlist}
    	\item Projektgrupp Teknikfokus (2-3)
    		\begin{dashlist}
    			\item har till uppgift att bistå Teknikfokusansvarig i sitt arbete.
    			\item har mandatperiod mellan 1 juli och 30 juni.
    			\item Väljs av styrelsen inför varje läsår på rekommendation av ENU-ordförande och Teknikfokusansvarig.
    		\end{dashlist}
\end{emptylist}

\subsubsection{Funktionärerna i Nöjesutskottet, NöjU}

\begin{emptylist}
    \item Entertainer (u)
        \begin{dashlist}
            \item har det övergripande ansvaret för Sektionens kultur-,
                nöjes- och fritidsaktiviteter och vad därmed äga sammanhang,
            \item ansvarar för Sektionens instrument,
            \item ansvarar för att Tandemstafetten och ölresa
                genomförs,
            \item ansvarar för att hitta erforderligt antal arbetare till
                respektive arrangemang.
        \end{dashlist}
    \item Vice Entertainer (1-2)
        \begin{dashlist}
            \item bistår Entertainern i dennes arbete med nöjes- och
                fritidsaktiviteter samt övertar Entertainerns uppgifter
                om denne inte kan närvara vid tillställningen.
        \end{dashlist}
    \item Fritidsledare (1-4)
        \begin{dashlist}
            \item bistår Entertainern i dennes arbete med nöjes- och
                fritidsaktiviteter.
        \end{dashlist}
    \item Idrottsförman (1-2)
        \begin{dashlist}
            \item ansvarar för sektionens deltagande i sektionskampen och
                övriga idrottsarrangemang.
        \end{dashlist}
    \item Karnevalsmalaj (1)
        \begin{dashlist}
            \item organiserar Sektionens deltagande i och omkring
                Lundakarnevalen (läsår/vart fjärde år).
        \end{dashlist}
    \item Stridsrop (1-2)
        \begin{dashlist}
            \item ansvarar för sångarstridens planering, produktion och
                genomförande,
            \item organiserar Sektionens luciatåg.
        \end{dashlist}
    \item Speleman (1-2)
        \begin{dashlist}
            \item ansvarar för redovisningen av intäkterna till
                förvaltningschefen,
            \item ansvarar för skötsel av sektionens spel,
            \item ansvarar för biljardbordet med tillhörande utrustning,
            \item ansvarar för utkvittering av biljardaccess,
            \item ansvarar för pingisbordet med tillhörande utrustning,
            \item ansvarar för att regelbundet anordna spelkvällar för sektionens medlemmar.
        \end{dashlist}
    \item Umph-meister (1-2)
        \begin{dashlist}
        \item ansvarar för uppspelandet av för tillställningen passande
            musik på de tillställningar där musik är passande.
        \end{dashlist}
\end{emptylist}

\subsubsection{Funktionärerna i Källarmästeriet, KM}

\begin{emptylist}
    \item Krögare (u)
        \begin{dashlist}
            \item har det övergripande ansvaret för Sektionens pubverksamhet
                och vad därmed äga sammanhang.
        \end{dashlist}
    \item Vice Krögare (1-2)
        \begin{dashlist}
        \item Avbelasta krögaren genom att kunna hålla fester (gillen) i
            Edekvata.
        \end{dashlist}
    \item Källarmästare (e.a)
        \begin{dashlist}
            \item har till uppdrag att tillgodose sektionens behov av
                pubverksamhet enligt Krögarens instruktioner.
        \end{dashlist}
    \item Cøl (1-2)
        \begin{dashlist}
            \item sköta beställning, inköp och inventering av sektionens öl
                och sprit,
            \item ansvarar för att prissättning för ovan nämda drycker
                följer alkohollagen.
        \end{dashlist}
\end{emptylist}
\subsubsection{Funktionärerna i Cafémästeriet, CM}

\begin{emptylist}
    \item Cafémästare (u)
        \begin{dashlist}
            \item har det övergripande ansvaret för Sektionens
                caféverksamhet och vad därmed äga sammanhang,
            \item ansvar för den ekonomiska redovisningen för
                Cafémästeriet.
        \end{dashlist}
    \item Vice Cafémästare (1-2)
        \begin{dashlist}
            \item tillsammans med cafemästare bedriva den dagliga driften
                av sektionens café.
        \end{dashlist}
    \item Inköps- och lagerchef (2-3)
        \begin{dashlist}
            \item sköter inköp och redovisning av varor till
                caféverksamheten samt ansvarar för dess lager.
        \end{dashlist}
    \item Diod (5-10)
    		\begin{dashlist}
            \item ansvarar för att se till att hjälpa till i LED-café en dag i veckan 08.00 till 13.00,
            \item att inom den dagliga verksamheten se till att ta betalt och hjälpa kunder i kassan, hjälpa till att göra de dagliga cafévarorna, städa och se till att hygien- och miljörutiner följs samt att ta ut soporna efter varje arbetspass.
            \item väljs per läsperiod av styrelsen utifrån Cafémästarens rekommendation.
        \end{dashlist}
\end{emptylist}
\subsubsection{Funktionärerna i Sexmästeriet, E6}

\begin{emptylist}
    \item Sexmästare (u)
        \begin{dashlist}
            \item har det övergripande ansvaret för Sektionens
                festarrangemang och vad därmed äga sammanhang,
            \item ansvarar för att hitta erforderligt antal arbetare
                till respektive arrangemang,
        \end{dashlist}
    \item Vice Sexmästare (1-2)
        \begin{dashlist}
            \item bistår Sexmästaren i dennes arbete med festarrangemang.
        \end{dashlist}
    \item Sångförman (1-2)
        \begin{dashlist}
            \item ansvarar för att Sektionens arrangemang tillgodoses
                med ljuvlig sång.
        \end{dashlist}
    \item Köksmästare (1-2)
        \begin{dashlist}
        \item sköter matlagningen och delegeringen av uppgifterna i köket under sittningen. bistår sexmästaren vid planering
        av menyn.
        \end{dashlist}
    \item Hovmästare (1-2)
        \begin{dashlist}
        \item ansvarar för dukning och servering på sittningen.
        \end{dashlist}
    \item Preferensmästare (1)
        \begin{dashlist}
        \item sköter arbetet kring specialkost under sittningen. Bistår sexmästaren vid planering av menyn med avseende på
        specialkost.
        \end{dashlist}
    \item Sexig (e.a)
        \begin{dashlist}
        \item Hjälper till vid sexets tillställningar
        \end{dashlist}

\end{emptylist}
\subsubsection{Funktionärerna i Nolleutskottet, NollU}

\begin{emptylist}
    \item Øverphøsare (u)
        \begin{dashlist}
            \item har det övergripande ansvaret för nollningen,
            \item ansvarar för nollningsaktiviteter och nolleuppdrag,
            \item ansvarar för rekryteringen av phøsare,
            \item aktivt deltaga i TLTHs gemensamma planering inför nollningen.
        \end{dashlist}
    \item Co-phøsare (2-5)
        \begin{dashlist}
            \item Bistår Øverphøsaren i dennes arbete,
            \item En Co-phøsare ansvarar för redovisningen av Nollningen.
        \end{dashlist}
    \item Övergudphadder (1-2)
        \begin{dashlist}
            \item ansvarar för phadderverksamheten,
            \item ansvarar för rekryteringen av phaddrarna.
            \item väljs av styrelsen kalenderår med rekomendation av Øverphøset och dess Co-phøsare.
        \end{dashlist}
\end{emptylist}
\subsubsection{Funktionärerna i Studierådet, SRE}

\begin{emptylist}
    \item SRE-Ordförande (u)
        \begin{dashlist}
            \item har det övergripande ansvaret och vad därmed äga
                sammanhang,
            \item ansvarar för att E-sektionen representeras i
                Teknologkårens organ,
            \item ansvarar för att E-sektionen representeras i
                institutionsstyrelser.
        \end{dashlist}
    \item Vice SRE-Ordförande (1)
        \begin{dashlist}
            \item är SRE-Ordförandens ställföreträdare,
            \item ansvarar för ekonomihantering inom studierådet,
            \item ansvarar för administrativa uppgifter rörande
                studiebevakning.
        \end{dashlist}
    \item Pluggkvällsansvarig (1-2)
        \begin{dashlist}
            \item ansvarar för praktiska samt ekonomiska aspekter
                rörande studiekvällar,
            \item ansvarar för att berörda personer kallas till
                studiekvällar.
        \end{dashlist}
    \item Programansvarig (1-2)
        \begin{dashlist}
            \item håller sig uppdaterad kring sitt angivna programs situation,
            \item agera som en informationskanal till studierådet för sitt program
        \end{dashlist}
    \item Kinainriktningsansvarig (1)
        \begin{dashlist}
            \item ansvarar för att utvärdera, utveckla och kritiskt
                granska kinainriktningen,
            \item sitter som E-sektionens representant i
                programledningen för kinainriktningen.
        \end{dashlist}
    \item Årskurs E-1 ansvarig (1-2)
        \begin{dashlist}
            \item ansvarar och genomför muntliga och skriftliga
                kursutvärderingar som hålls minst en gång per läsperiod,
            \item ansvarar för administration och utbildningsbevakning av
                årskursen,
            \item anmäler sig som kursombud i de kurser som ingår i
                obligatoriet.
            \item väljs per läsår av styrelsen på rekommendation av SRE-ordförande.
        \end{dashlist}
    \item Årskurs E-2 ansvarig (1-2)
        \begin{dashlist}
            \item ansvarar och genomför muntliga och skriftliga
                kursutvärderingar som hålls minst en gång per läsperiod,
            \item ansvarar för administration och utbildningsbevakning av
                årskursen,
            \item anmäler sig som kursombud i de kurser som ingår i
                obligatoriet.
              \item väljs per läsår av styrelsen på rekommendation av SRE-ordförande.
        \end{dashlist}
    \item Årskurs E-3 ansvarig (1-2)
        \begin{dashlist}
            \item ansvarar och genomför muntliga och skriftliga
                kursutvärderingar som hålls minst en gång per läsperiod,
            \item ansvarar för administration och utbildningsbevakning av
                årskursen,
            \item anmäler sig som kursombud i de kurser som ingår i
                obligatoriet.
             \item väljs per läsår av styrelsen på rekommendation av SRE-ordförande.
        \end{dashlist}
    \item Årskurs BME-1 ansvarig (1-2)
        \begin{dashlist}
            \item ansvarar och genomför muntliga och skriftliga
                kursutvärderingar som hålls minst en gång per läsperiod,
            \item ansvarar för administration och utbildningsbevakning av
                årskursen,
            \item anmäler sig som kursombud i de kurser som ingår i
                obligatoriet.
              \item väljs per läsår av styrelsen på rekommendation av SRE-ordförande.
        \end{dashlist}
    \item Årskurs BME-2 ansvarig (1-2)
        \begin{dashlist}
            \item ansvarar och genomför muntliga och skriftliga
                kursutvärderingar som hålls minst en gång per läsperiod,
            \item ansvarar för administration och utbildningsbevakning av
                årskursen,
            \item anmäler sig som kursombud i de kurser som ingår i
                obligatoriet.
             \item väljs per läsår av styrelsen på rekommendation av SRE-ordförande.
        \end{dashlist}
    \item Årskurs BME-3 ansvarig (1-2)
        \begin{dashlist}
            \item ansvarar och genomför muntliga och skriftliga
                kursutvärderingar som hålls minst en gång per läsperiod,
            \item ansvarar för administration och utbildningsbevakning av
                årskursen,
            \item anmäler sig som kursombud i de kurser som ingår i
                obligatoriet.
             \item väljs per läsår av styrelsen på rekommendation av SRE-ordförande.
        \end{dashlist}
    \item Specialiseringsansvarig (1-2)
        \begin{dashlist}
        \item Ansvarar för att utveckla och förbättra specialiseringarna.
        \end{dashlist}
    \item SRE-ledamot (e.a)
        \begin{dashlist}
            \item intresserade personer att jobba med studiefrågor.
        \end{dashlist}
    \item Skyddsombud (1)
        \begin{dashlist}
            \item ska aktivt verka för allas trevnad i den egna arbetsmiljön
            \item ska kunna ta emot klagomål och svara på frågor om den egna arbetsmiljön
            \item ska påverka studenternas arbetsförhållanden i syfte att bidra till en god studiemiljö
            \item ska delta i hustes skyddsrond, bedöma hur förändringar påverkar studenternas arbetsmiljö samt att
hålla sig underrättad om arbetsmiljölagstiftningen
			\item ska finnas representerad i husets HMS-kommitté (Hälsa Miljö och Säkerhetskommitté) och där hålla
sig uppdaterad om läget i huset och lyfta frågor som berör studenternas studiemiljö
				\item ansvarar för att se till att sektionens styrelse är informerad om arbetet i HMS-kommittén
				\item ska hålla sektionen informerad om Teknologkårens arbetsmiljöarbete
        \end{dashlist}
    \item Likabehandlingsombud (1-2)
        \begin{dashlist}
            \item ansvarar för att bevaka sektionens verksamhet från ett likabehandlingsperspektiv
            \item ska verka för en jämlik studiemiljö
            \item ska uppmärksamma styrelsen på situationer och miljöer som skulle kunna upplevas som kränkande
av studenter vid sektionen eller bryta mot sektionens likabehandlingspolicy
			 \item ska hålla sektionen informerad om sektionens likabehandlingspolicy
			 \item ska fungera som kontaktperson och hjälp för medlemmar som anser sig särbehandlade av personer
kopplade till högskolan och programmet på grund av någon av diskrimineringsgrunderna listade i
jämlikhetspolicyn
			 \item ska även fungera som kontaktperson och hjälp för medlemmar som anser sig särbehandlade av
personer kopplade till högskolan och programmet på andra grunder än diskrimineringsgrunderna
        \end{dashlist}
    \item Världsmästare (1-2)
    	Världsmästare är funktionärer på sektionen som ska hjälpa utbytesstudenter. Världsmästaren ska
    	 \begin{dashlist}
    		\item närvara vid Registration day i början av terminen,
    		\item annordna evenemang för de internationella studenterna vid sektionen,
    		\item informera studenter vid sektionen om utbytesstudier,
    		\item se till att sektionen har ett internationellt perspektiv i sin organisation,
    		\item aktivt delta i TLTH:s kollegie,
    		\item se till att masterprogrammen vid sektionen utvärderas i sammarbete med studierådet,
    		\item informera internationella studenter om vad som händer på kåren och sektionen, samt
    		\item hålla en god kontakt med introduktionsansvarig samt internationella överstar för att kunna främja integreringen av internationella studenter.
    	\end{dashlist}
\end{emptylist}
\subsubsection{Funktionärerna i Valberedningen, VB}

\begin{emptylist}
    \item Valberedningens Ordförande (u)
        \begin{dashlist}
            \item har det övergripande ansvaret för valberedningens arbete
                och vad därmed äga sammanhang,
            \item att ansvara att det hålls en omsitts för Valberedningen.
        \end{dashlist}
    \item Valberedningens sekreterare (1)
        \begin{dashlist}
            \item ansvarar för valberedningens anslag och protokoll.
        \end{dashlist}
    \item Valberedningsledamot (2)
        \begin{dashlist}
            \item ansvarig för valberedning av funktionärer.
        \end{dashlist}
    \item Representant ur Nolleutskottet (1)
        \begin{dashlist}
            \item ansvarig för valberedning av funktionärer,
            \item utses av Nolleutskottet.
        \end{dashlist}
    \item Representant från de nyantagna (1)
        \begin{dashlist}
            \item ansvarig för valberedning av funktionärer,
            \item utses av Valberedningen i samarbete med Nolleutskottet.
        \end{dashlist}
\end{emptylist}

\subsubsection{Funktionärerna i TLTH:s organ, Sektionsrepresentanter}
\begin{emptylist}
    \item Valberedningen (1)
    \item Valnämnden (1)
\end{emptylist}


\subsubsection{Övriga funktionärer}
\begin{emptylist}
    \item Talman (1)
        \begin{dashlist}
            \item är Sektionsmötets Ordförande och leder förhandlingarna,
            \item ska tillsammans med Ordföranden upprätta lämplig
                föredragningslista till Sektionsmöte,
            \item har till uppgift att övervaka Sektionens stadgar och
                reglemente samt att till Styrelsen inkomma med förslag på
                förändringar.
        \end{dashlist}
    \item Sigillbevararen (1)
        \begin{dashlist}
            \item ansvarar för skötsel av Sektionens standar och bärandet av
                dessa,
            \item ansvarar för Sektionens medaljer och utdelning av sådana,
            \item vakar över Sektionens heliga klenoder och helgedomar.
        \end{dashlist}
    \item FpT-ansvarig (1-2)
        \begin{dashlist}
            \item ansvarar för Sektionens åtagande i samband med Flickor på
                Teknis.
        \end{dashlist}
\end{emptylist}
\renewcommand*\thesubsection{\arabic{section}:\Alph{subsection}}
\section{Redaktionella organ}

\section{Val}

\subsection{Personval}

Motkandidering till en av valberedningen nominerad styrelsepost skall meddelas valberedningen senast 3 läsdagar före aktuellt val. Är posten vakant kan motkandidering ske direkt på mötet.

\begin{alphlist}
\item En kandidat, en ska väljas

Göres med acklamation om inte sluten votering begärs. Om acklamationen ej blir
enhällig blir det automatiskt sluten votering där det krävs enkel majoritet
för att bli vald. Vid lika röstetal avgör lotten.
\item Två kandidater, en skall väljas

Sluten votering. Enkel majoritet för att bli vald. Vid lika röstetal avgör
lotten.
\item Fler än två kandidater, en skall väljas

Sluten votering. Om någon kandidat erhåller mer än hälften av de avgivna
giltiga rösterna är personen vald. I annat fall stryks den (de) kandidat(er)
som erhållit minsta röstetal. Om summan av de strukna kandidaternas röster
fortfarande inte skulle kunna påverka utgången genomförs ytterligare en
strykning. Därefter genomförs en ny votering med de kvarvarande kandidaterna.
Proceduren upprepas tills det att en person erhåller minst hälften av de
avgivna giltiga rösterna. Om en strykning innebär att endast en kandidat
återstår, skall man via lotten utse en motkandidat bland de sist strukna.
Om alla kvarvarande kandidater har erhållit lika många röster avgör lotten.
\item Mindre eller lika många kandidater som skall tillsättas

Kandidaterna väljes en och en enligt fall A. Med acklamation kan man bestämma
att välja alla i klump.
\item Fler kandidater än vad som skall tillsättas, minst två ska väljas

Sluten votering. Varje röstsedel får maximalt innehålla lika många namn som
det finns platser att tillsättas. Om någon kandidat erhåller mer än hälften
av de giltigt avgivna rösterna är personen vald. Om det efter första omgången
återstår endast en plats att tillsätta, görs detta enlig B-C. Återstår två
eller fler platser att tillsätta behåller man lika många kandidater som det
skall tillsättas utökat med hälften av de kvarvarande kandidaterna Skulle
det utökade antalet bli mindre än tre gå direkt till tredje omgången. Vid
lika röstetal behåller man alla med samma röstetal. En andra omgång utförs på
samma sätt som den första. Om det fortfarande återstår mer än två platser
genomförs en tredje röstomgång enligt den första, men ändringen att man bara
behåller två kandidater utöver det antalet som skall tillsättas. Är
fortfarande inta alla platserna tillsatta görs en sista omröstning där de med
flest röstetal blir valda. Vid lika antal röster avgör lotten.
\end{alphlist}

\subsection{Sakfrågor}

Acklamation om inte votering begärs. Voteringen sker med handuppräckning om
inte annat begärs. Först behandlar man alla yrkanden och därefter de
tilläggsyrkanden som inte har automatiskt har avslagits. Talmannen ställer
lämpliga yrkanden emot varandra för att slutligen få ett yrkande kvar som
Sektionsmötet ska ta ställning till. När detta ej är möjligt använd lämpligt
fall A-E för att få ett slutgiltigt beslut. Därefter behandlas de
tilläggsyrkande som finns kvar på samma sätt.

\section{Protokoll}

\renewcommand*\thesubsection{\arabic{section}:\arabic{subsection}}
\renewcommand*\thesubsubsection
{\arabic{section}:\arabic{subsection}:\Alph{subsubsection}}
\section{Ekonomi}

\subsection{Fonder}

\subsubsection{Dispositionsfonden}
\begin{emptylist}
\item Disposition
    \begin{dashlist}
    \item Styrelsen äger rätt att disponera de avsatta medlen
    \end{dashlist}
\end{emptylist}
\begin{emptylist}
\item Medlen används till
    \begin{dashlist}
    \item större underhåll av lokal och utrustning
    \item inköp för att ersätta funktionsoduglig utrustning
    \item mindre nyinvesteringar för att bibehålla och komplettera nuvarande
        verksamhet
    \item täcka eventuella budgetunderskott.
    \end{dashlist}
\end{emptylist}

\subsubsection{Utrustningsfonden}
\begin{emptylist}
\item Disposition
    \begin{dashlist}
    \item endast Terminsmötet disponerar de avsatta medlen
    \end{dashlist}
\end{emptylist}
\begin{emptylist}
\item Medlen används till
    \begin{dashlist}
    \item större nyinvesteringar och ombyggnader
    \end{dashlist}
\end{emptylist}

\subsubsection{Olycksfonden}
\begin{emptylist}
\item Disposition
    \begin{dashlist}
    \item Styrelsen äger rätt att disponera de avsatta medlen
    \end{dashlist}
\end{emptylist}
\begin{emptylist}
\item Medlen används till
    \begin{dashlist}
    \item kostnader i samband med olycksfall med personskador eller personlig
        utrustning
    \end{dashlist}
\end{emptylist}

\subsubsection{Modulo10fonden}
\begin{emptylist}
\item Disposition
    \begin{dashlist}
    \item endast Styrelsen äger rätt att disponera de avsatta medlen enligt
        fondens ändamål
    \end{dashlist}
\end{emptylist}

\subsubsection{Jubileumsfonden}
\begin{emptylist}
\item Disposition
    \begin{dashlist}
    \item Styrelsen äger rätt att disponera de avsatta medlen
    \end{dashlist}
\end{emptylist}
\begin{emptylist}
\item Medlen används till
    \begin{dashlist}
    \item delvis finansiera de kostnader som uppkommer i samband med att sektionen firar jubileum vart femte år.
    \end{dashlist}
\end{emptylist}

\subsubsection{Allmänt}

Alla uttag ur sektionens fonder skall redovisas på närmst efterföljande
Terminsmöte samt i bokslutet.

\subsection{Riktlinjer för budget}

\subsubsection{Allmänt}

I samband med att Styrelsen lägger fram sitt budgetförslag på Höstterminsmötet skall riktlinjer för budget bifogas. I riktlinjer för budget skall det framgå
på vilket sätt budgetposterna regleras. Till budgetförslaget skall även en verksamhetsrapport upprättas.

\renewcommand*\thesubsection{\arabic{section}:\Alph{subsection}}
\section{Definitioner}

\subsection{Giltig terminsräkning}

En terminsräkning som avser innevarande termin och är betald innevarande
termin. En giltig terminsräkning krävs för att erhålla rösträtt vid ett
Sektionsmöte.

\subsection{Läsdag}
Vid beräkning av antalet läsdagar mellan kallelse och mötet gäller följande
\begin{emptylist}
\item Om mötet eller motsvarande hålls under en läsdag får den räknas med om
    mötet hålls efter 17.00
\item Om kallelse eller motsvarande anslås under en läsdag får den räknas som
    läsdag om det sker före 12.00
\end{emptylist}

\subsection{Ogiltig röst}
\begin{emptylist}
\item En röst som innehåller namnet på den som avgivit rösten.
\item En röst som innehåller fler alternativ än vad som föreskrivits.
\item En röst som på annat sätt inte entydigt kan tydas.
\item En ogiltig röst är inte en avgiven giltig röst och ska således inte
    räknas in bland dessa.
\end{emptylist}

\newpage

\section{Policybeslut}
Policybeslut kan endast antas, ändras eller tas bort på Sektionsmöte. Antagna policybeslut införs automatiskt i listan nedan. Själva policybeslutet ska ligga på Sektionens hemsida tillgänglig för allmänheten.

Sektionen har antagit följande policybeslut:
\begin{dashlist}
    \item Principer för deltagande i Sektionsaktiviteter
    \item Inbjudningar och anmodningar
    \item Sektionens medaljer och dess utdelning
    \item Nyckelpolicy för E-sektionens funktionärer
    \item Övervakningspolicy
    \item Publiceringspolicy
    \item Utläggspolicy
    \item Närvaro vid Sektionsmöte
    \item Jämlikhetspolicy
    \item Alkohol- och drogpolicy
\end{dashlist}

\section{Riktlinjer}
En riktlinje är ett konkret direktiv på hur ett utskott eller styrelsen ska arbeta och/eller agera i olika situationer. Riktlinjer får ej säga emot övriga styrdokument.

Riktlinjer kan endast ändras eller tagas bort på styrelsemöte. Antagna riktlinjer införs automatiskt i listan nedan. Själva riktlinjen ska ligga på Sektionens hemsida tillgänglig för allmänheten.

Styrelsen ansvarar för att uppdatera riktlinjerna när behov finns.

Styrelsen har antagit följande riktlinjer:

\emph{Det finns inga antagna riktlinjer.}

\begin{comment}
\begin{dashlist}
    \item {[...]}
\end{dashlist}
\end{comment}

\clearpage

\section*{Revideringshistorik}
\addcontentsline{toc}{section}{Bilaga: Revideringshistorik}
\begin{center}
\begin{tabular}{| l | l | p{10cm} |}
    \hline
    Version & Tagen & Kapitel som ändrats sedan föregående version \\
    \hline
    V1.0 & 971110 & \\
    \hline
    V1.1 & 980511 & 3, 4:C, 4:E, 6, 7, 7:B, 9, 10, 10:1:A, 10:2, 12:B,
    14, 15, 15:A \\
    \hline
    V1.2 & 981109 & 4:C, 4:D, 9:2:G, 10:2:E \\
    \hline
    V1.3 & 990510 & 2:B, 4:A, 4:C, 4:D, 6, 8:B, 8:C, 10:2:M, 15:B, 16 \\
    \hline
    V1.4 & 000518 & 7, 14:1:A \\
    \hline
    V1.5 & 001030 & 4:A, 10:2:H, 10:2:J \\
    \hline
    V1.6 & 010508 & 10:2:E \\
    \hline
    V1.7 & 011106 & 10:2:E, 10:2:J \\
    \hline
    V1.8 & 020319 & 2:A, 8:D, 9:1:A, 9:2:A, 9:2:D, 9:2:G, 9:2:H, 10:1:A,
    10:2:B, 10:2:F, 10:2:H, 10:2:J, 10:2:M, 12:A, 14:1:A, 16 \\
    \hline
    V1.9 & 021114 & 7:A, 7:B, 8:B, 8:C, 9:2:B, 9:2:D, 9:2:E, 9:2:G,
    9:2:H, 10:2:D, 10:2:F, 10:2:I, 10:2:J, 10:2:M \\
    \hline
    V2.0 & 030521 & 8:A, 9:2:C, 10:2:G \\
    \hline
    V2.1 & 031117 & 10:2:I,10:2:K, 9:2:F, 9:2:E \\
    \hline
    V2.2 & 040506 & 10:2:M., 10:2:F, 9:2:B, 10:1:A, 9:2:B, 9:2:D, 9:2:E,
    9:2:G, 9:1:A \\
    \hline
    V2.3 & 041111 & 10:2:M, 10:2:O, 10:2:F \\
    \hline
    V2.4 & 051107 & 8:D, 9:1A, 10:2:C, 10:2:D, 10:2:E, 10:2:F, 10:2:L,
    10:2:N, 10:2:O \\
    \hline
    V2.5 & 060516 & 10:2:M \\
    \hline
    V2.6 & 081104 & 9:2:A, 9:2:B, 9:2:D, 9:2:E, 9:2:H, 10:2:E, 10:2:F,
    10:2:H, 10:2:I, 10:2:J, 10:2:K, 10:2:L, 10:2:M \\
    \hline
    V2.7 & 091109 &  8:B, 8:C, 10:2:E, 10:2:F, 10:2:H, 10:2:M\\
    \hline
    V2.8 & 101109 & 10:2:J, 10:2:H, 10:2:I, 10:2:A\\
    \hline
    v2.9 & 110412 & 9:2:G, 10:2:E, 10:2:H, 10:2:K, 10:2:L. 10:2:M, 16 \\
    \hline
    v3.0 & 140521 &  4:C, 4:D, 7:B, 7:C, 8:A, 8:B, 8:C, 9:1:A, 9:2:B, 9:2:C, 9:2:D, 9:2:E, 9:2:H, 9:3, 10:1:A, 10:2:E, 10:2:F, 10:2:G, 10:2:H, 10:2:J, 10:2:K, 10:2:L, 10:2:M, 10:2:N, 10:2:P, 14:1:D, 16\\
    \hline
    v3.1 & 151119 & \emph{Revideringshistorik saknas} \\
    \hline
    v4.0 & 160420 & 10:2:F, 7:A, 12:A, 10:2:G, 16, 17 \\
    \hline
\end{tabular}
\end{center}
För specifikation av ändringar, se Reglementets revideringshistorik.

\end{document}
