\documentclass[10pt]{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[swedish]{babel}

\def\mo{Fredrik Peterson}
\def\ms{Erik Månsson}
\def\ji{Stephanie Mirsky}
%\def\jii{}

\def\doctype{Protokoll} %ex. Kallelse, Handlingar, Protkoll
\def\mname{styrelsemöte} %ex. styrelsemöte, Vårterminsmöte
\def\mnum{S25/16} %ex S02/16, E1/15, VT/13
\def\date{2016-12-01} %YYYY-MM-DD
\def\docauthor{\ms}

\usepackage{../e-mote}
\usepackage{../../../e-sek}

\begin{document}
\showsignfoot

\heading{{\doctype} för {\mname} {\mnum}}

%\naun{}{} %närvarane under
%\nati{} %närvarande till och med
%\nafr{} %närvarande från och med
\section*{Närvarande}
\subsection*{Styrelsen}
\begin{narvarolista}
\nv{Ordförande}{Fredrik Peterson}{E14}{}
\nv{Kontaktor}{Erik Månsson}{E14}{}
\nv{Förvaltningschef}{Anders Nilsson}{E13}{}
\nv{Cafémästare}{Stephanie Mirsky}{E13}{}
\nv{ENU-ordförande}{Johannes Koch}{E13}{\nafr{11}}
\nv{Sexmästare}{Martin Gemborn Nilsson}{E14}{\nati{12}}
\nv{Krögare}{Malin Lindström}{BME14}{}
\nv{Entertainer}{Dalia Khairallah}{E15}{}
\end{narvarolista}

\subsection*{Ständigt adjungerande}
\begin{narvarolista}
\nv{Kårordförande}{Linus Hammarlund}{}{\nafr{6}}
\end{narvarolista}

\section*{Protokoll}
\begin{paragrafer}
\p{1}{OFSÖ}{\bes}
Ordförande {\mo} förklarade mötet öppnat 12:14.

\p{2}{Val av mötesordförande}{\bes}
{\valavmo}

\p{3}{Val av mötessekreterare}{\bes}
{\valavms}

\p{4}{Tid och sätt}{\bes}
{\tosg}

\p{5}{Adjungeringar}{\bes}
{\ingaadj}

\p{6}{Val av justeringsperson}{\bes}
{\valavj}

\p{7}{Föredragningslistan}{\bes}
Föredragningslistan godkändes.

\p{8}{Föregående mötesprotokoll}{\bes}
\latillprot{S23/16 och S24/16}

\p{9}{Fyllnadsval/Entledigande av funktionärer}{\bes}
\begin{fyllnadsval} %"Inga fyllnadsval." fylls i automatiskt
    \fval{Amanda Wallin}{Fritidsledare 2017}
\end{fyllnadsval}

\p{10}{Rapporter}{}
\begin{paragrafer}
\subp{A}{Check in}{\info}
Erik mår bra, han har haft duschkris imorse.

Stephanie är det bra med och det är bra med LED också. Caféet ska testa att ha öppet en halvtimme extra varje dag.

Dalia mår bra och NöjU mår bra. NöjU ska hålla i överlämning till nästa NöjU nästa vecka.

Malin är det bra med. Hon är nervös över att krögarsvärdet ska bli hittat. KM ska hålla pub imorgon och taggar sen julgille!

Martin är det bra med. Brunchen gick bra och E6 taggar G.E.M.B.O.R.N.!

Anders är det också bra med. Han och Sophia har bokfört i veckan.

Fredrik mår bra. Hans enda uppgift han har kvar är att hitta ordförandesvärdet.

\subp{B}{Kåren informerar}{\info}
Linus sa att Kåren har haft val och tillsatt en massa poster förutom Nollegeneral. Han sa att FM-valet stängde igår med ett rekordhögt deltagarantal.

Han sa att den 10:e december är Nobelfesten och John från Kåren kommer hålla i Kårens fana där.

Fredrik frågade efter ett förtydligande angående arvoderingen av Nollegeneralen.

Mötet diskuterade.

\subp{C}{Ekonomi}{\info}
\emph{Punkten togs inte upp.}

\end{paragrafer}

\p{11}{Inköp av kokplatta}{\bes}
Malin presenterade 2 alternativ på kokplattor.

Mötet diskuterade.

\textbf{\Mba köpa in två kokplattor till en kostnad av maximalt 1500kr som läggs på dispositionsfonden samt att lägga beslutet på beslutsuppföljningen till nästa möte.}

\p{12}{Representation}{\info}
Anders pratade om hur styrelsemedlemmarna ska gå tillväga för att få pengar tillbaka från representationen.

\p{13}{Nästa styrelsemöte}{\bes}
{\Mba} nästa styrelsemöte ska äga rum 2016-12-08 12:10 i E:1426.

\p{14}{Beslutsuppföljning}{\bes}
Stephanie sa att tevattenkranen kostade 438kr och är installerad och fungerade.

Fredrik \ypa stryka \emph{Inköp av tevattenkran} från beslutsuppföljningen.

\textbf{\Mba bifalla yrkandet.}

\p{15}{Övrigt}{\dis}
Anders påminde alla om att lämna in alla kvitton före årsskiftet samt att göra alla inköp till utskotten före årsskiftet. Sista dagen för att lämna in sina sektionskort är den 16:e december. Han sa också att alla nycklar ska tillbaka.

Dalia sa att NöjU ska ha tack på onsdag och frågade om utlägg av pengar.

Stephanie frågade om styrelsen kan hjälpa till att stå i LED nästnästa vecka.

\p{16}{OFSA}{\bes}
{\mo} förklarade mötet avslutat 12:42.

\end{paragrafer}

%\newpage
\hidesignfoot
\begin{signatures}{3}
\signature{\mo}{Mötesordförande}
\signature{\ms}{Mötessekreterare}
\signature{\ji}{Justerare}
\end{signatures}
\end{document}
