\documentclass[../_main/handlingar.tex]{subfiles}

\begin{document}
\berattelse{Nöjesutskottet 2018}

Nöjesutskottet gjorde extremt mycket föregående år för att driva sektionen framåt och bidra
till en större gemenskap på sektionen. Det vi gjorde var:
- Startade en biljardturnering på sektionen som visat sig vara en kul tradition
- Fortsatte traditionen med bowlingturneringen
- Fortsatte med Sporta med E (ochF)
- Startade upp spelkvällarna igen
- Höll i mindre bastuhäng
- Startade upp DrEamHackE igen
- Anordnade resa till DÖMD
- Hjälpte till med kårens Festivalborg
- Startade upp På Styret på sektionen
- Höll i förfesten innan ET-sittning på sommaren
- Startade upp E-spark igen med både inomhus- och utomhusmästerskap.
- Höll i den genialiska leken vattenbrännkubb under phadderkickoffen.
- Höll i UtEDischo med MangeMakers
- Höll i spelkväll, phaddergruppsolympiad, agent00E och diverse mindre events under
nollningen
- Var med och höll i fIghtEn som inte blev så lyckat på grund av en mindre
väderförseelse
- Planerade och genomförde en klättring på ett klättercenter som idrottsförmännen hade
hand om.
- Anordnat en Ölresa till Danmark
- Tillsammans med D-sektionen anordnat ett Killergame för medlemmar på de båda
sektionerna
- Återupptagit traditionen av att deltaga i Sångarstriden.
- Vi har under året styrt upp mindre event och lekhäng.
Utöver detta så har NöjU18 lämnat över till NöjU19 och hyser inga tvivel om att dessa
kommer göra ett jättebra jobb för att fortsätta bygga vidare på det vi arbetat med och
Nöjesutskottets fortsatta deltagande i att driva sektionen framåt. Jag önskar sittande
entertainer ett stort lycka till!

\begin{signatures}{1}
    \mvh
    \signature{Adam Belfrage}{Entertainer 2018}
\end{signatures}

\end{document}
