\documentclass[../_main/handlingar.tex]{subfiles}

\begin{document}
\utskottsrapport{Styrelsen}
Under början av årets har styrelsen kommit igång bra. De flesta skiphten hamnade samlat i februari och gick fint. Medan KPL blev av något senare än vanligt var det ändå väldigt lyckat. Helgen efter blev det funktionärsskiphte med kort utbildning i E:B och sedan sittning på Lophtet. Medan utbildningen kanske inte var den mest välbesökta blev i alla fall sittningen riktigt bra!

Styrelsen har haft styrelseutbildning på kåren och ekonomiutbildning med förvaltningschefen, vilket båda två gick bra. Styrelsemötena rullar på som vanligt med möte nästan varje vecka, och kvällsmöten lite då och då vid behov.

I vanlig ordning har styrelsen mycket att göra med Vårterminsmötet nu när det börjar närma sig slutet av vårterminen. Styrelsen har fått ihop många, vad i alla fall vi anser vara bra, propositioner som vi hoppas ska föra E-sektionen framåt till något bättre.

Jag och SRE-ordförande Pontus Landgren har i samarbete med styrelsen och programledningen dragit igång ett mentorsprogram till nollningen i höst. Vi hoppas att det ska gå att ro i land och kunna göra någon skillnad för alla nya studenter som kommer till oss i år!

Jag själv har haft en del extra att göra vid årsskiftet i och med överlämningen av Kontaktorsposten, men allt har ändå löst sig bra till slut. Sektionen fick sig, efter många timmars slit, en fin gran till julgillet. Arbetet i OK (OrdförandeKollegiet) går framåt med många givande diskussioner. Jag var, tillsammans med OK, på Inspektorsmiddag med OK 2016 och alla Inspektorer, vilket var väldigt trevligt!
\begin{signatures}{1}
    \mvh
    \signature{Erik Månsson}{Ordförande}
\end{signatures}

\end{document}
