\documentclass[10pt]{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[swedish]{babel}

\def\mo{Daniel Bakic}
\def\ms{Axel Voss}
\def\ji{Alexander Wik}
%\def\jii{}

\def\doctype{Protokoll} %ex. Kallelse, Handlingar, Protkoll
\def\mname{styrelsemöte} %ex. styrelsemöte, Vårterminsmöte
\def\mnum{S25/18} %ex S02/16, E1/15, VT/13
\def\date{2018-11-21} %YYYY-MM-DD
\def\docauthor{\ms}

\usepackage{../e-mote}
\usepackage{../../../e-sek}

\begin{document}
\showsignfoot

\heading{{\doctype} för {\mname} {\mnum}}

%\naun{}{} %närvarane under
%\nati{} %närvarande till och med
%\nafr{} %närvarande från och med
\section*{Närvarande}
\subsection*{Styrelsen}
\begin{narvarolista}
	\nv{Ordförande}{Daniel Bakic}{E15}{}
	\nv{Kontaktor}{Axel Voss}{E15}{}
	\nv{Förvaltningschef}{Magnus Lundh}{E15}{}
	\nv{Cafémästare}{Elin Johansson}{BME16}{\nati{12}}
	\nv{Øverphøs}{Andreas Bennström}{BME16}{\naun{7}{11}}
	\nv{SRE-ordförande}{Fanny Månefjord}{BME16}{\nati{12}}
	\nv{ENU-ordförande}{Isabella Hansen}{E16}{}
	\nv{Sexmästare}{Alexander Wik}{BME17}{}
	\nv{Krögare}{Malin Heyden}{E16}{}
	\nv{Entertainer}{Adam Belfrage}{BME17}{}
\end{narvarolista}
\subsection*{Ständigt adjungerande}


\begin{narvarolista}
	%\nv{Vice Krögare}{Stephanie Bol}{BME17}{}
	%\nv{Stridsrop}{Tove Börjesson}{E17}{}
	%\nv{Inköps- och lagerchef}{Sofie Johannesson}{E17}{}
	%\nv{Inköps- och lagerchef}{Fabian Sondh}{E17}{}
	%\nv{Inköps- och lagerchef}{Albin Pålsson}{E17}{}
	%\nv{Kårordförande}{Linus Hammarlund}{}{}
	%\nv{Kårrepresentant}{Jacob Karlsson}{}{\nafr{3}}
	%\nv{Kårrepresentant}{Hanna Järpedal}{}{}
	%\nv{Kårrepresentant}{Philip Johansson}{\nati{17}{}
	%\nv{Valberedningens ordförande}{Pontus Landgren}{}{}
	%\nv{Skattmästare}{Olle Oswald}{}{}
	%\nv{Kårrepresentant}{Daniel Damberg}{}{}
	%\nv{Kårrepresentant}{John Alvén}{}{}
	%\nv{Nollegeneral}{Jakob Nilsson}{}{}
	%\nv{Skyddsombud}{Axel Sandqvist}{E17}{}
	%\nv{Saga}{}{}{}
	%\nv{Max}{}{}{}
	%\nv{Talman}{Erik Månsson}{E14}{}
	%\nv{Elektras Ordförande}{Elisabeth Pongratz}{}{}
	%\nv{Inspektor}{Monica Almqvist}{}{}
	\nv{Sigillbevarare}{Henrik Ramström}{E16}{}
	%\nv{Vice Entertainer}{Emil Bergström}{}{}
\end{narvarolista}

\begin{comment}
\subsection*{Adjungerande}
\begin{narvarolista}
	%\nv{Post}{Namn}{Klass}{}
\end{narvarolista}
\end{comment}

\section*{Protokoll}
\begin{paragrafer}
	\p{1}{OFMÖ}{\bes}
	Ordförande {\mo} förklarade mötet öppnat 12:20.

	\p{2}{Val av mötesordförande}{\bes}
	{\valavmo}

	\p{3}{Val av mötessekreterare}{\bes}
	{\valavms}

	\p{4}{Val av justeringsperson}{\bes}
	{\valavj}

	\p{5}{Godkännande av tid och sätt}{\bes}
	{\tosg}

	\p{6}{Adjungeringar}{\bes}
	{\ingaadj}
	%Förnamn Efternamn adjungerades

	\p{7}{Godkännande av dagordningen}{\bes}
	
	Adam \ypa lägga till \S13 ``Äska pengar till trumset''
	%Dagordningen godkändes.
	
	Föredragningslistan godkändes med yrkandet.
	%Föredragningslistan godkändes med samtliga yrkanden.

	\p{8}{Föregående mötesprotokoll}{\bes}
	%\latillprot{21 och 22}
	\ingaprot

	\p{9}{Fyllnadsval och entledigande av funktionärer}{\bes}
	\begin{fyllnadsval} %"Inga fyllnadsval." fylls i automatiskt
		%\fval{namn}{post}
		%\entl{Lisa Linárd Pedersen}{SRE-ledamot}
	\end{fyllnadsval}

	\p{10}{Rapporter}{}
	\begin{paragrafer}
		\subp{A}{Hur mår alla?}{\info}
		Punkten protokollfördes ej.

		\subp{B}{Utskottsrapporter}{\info}

		Infu har inte gjort något.

		Andy har fixat med testamente.

		Alexander och E6 har fixat med sittningar. Det håller en sittning ikväll.

		Malin har lagt upp anmälan till ölprovning. Cølen har planerat olika ölsorter.

		Elin och CM har jobbat på som vanligt.

		Adam har planerat SåS. Det går bra!

		Fanny höll en lunchföreläsning i måndags. De planerar att hålla en föreläsning om AI med F och D sektionen.

		Magnus har bokfört och betalat massa räkningar.

		Isabella ska hålla en lunchföreläsning imorgon! Det är BorgWarner som håller i den.

		Daniel har kollat lite på bussar till funktionärstacket.

		\subp{C}{Ekonomisk rapport}{\info}

		Ekonomin ser bra ut! Vi har över en miljon. 

		\subp{D}{Kåren informerar}{\info}

		\emph{Denna vecka finns det ingenting nytt att rapportera. }

		\subp{E}{Omvärldsrapport}{\info}

		\emph{Denna vecka finns det ingenting nytt att rapportera. }

	\end{paragrafer}

	\p{11}{Bal}{\dis}
	Daniel presenterade punkten.
	
	Han har hört att det finns intresse av att sektionen håller fler baler än vår gasque. Många andra sektionen och lärosäten har till exempel vinter och vårbal.

	Mötet diskuterade frågan.

	Axel, Adam och Alexander är intresserade av att eventuellt dra i en bal till vintern. Man bör kolla om det är fler som kan tänka sig vara med i balkommittén.
	
	Axel \ypaltbu{Intressekoll balkommitté}{26}{honom själv}

	\p{12}{Kassaskåp}{\dis}

	Mötet diskuterade frågan

	Daniel \ypaltbu{Kassaskåp}{26}{honom själv}

	\p{13}{Äskning pengar trumset}{\dis}

	Adam presenterade motionen. 

	Mötet diskuterade frågan.

	Axel tycker att man kan köpa ett elektroniskt eftersom det oftast tar mindre plats samt att man kan spela med lägre volym och då inte störa andra i huset.

	Mötet beslutade att bordelägga äskningen till nästa möte. 

	\p{14}{Nästa styrelsemöte}{\bes}

	\Mba nästa styrelsemöte ska äga rum onsdag 2018-11-28 klockan 12:10 i E:1124.

	\p{15}{Beslutsuppföljning}{\bes}

	Daniel \ypa stryka ``Bokning funktionärstack''.

	\Mbaby

	Magnus \ypa stryka ``Bonsai''.

	\Mbaby

	%\Ibfu
	\p{16}{Övrigt}{\dis}

	Mötet diskuterade tema till tacket. 

	Malin \ypaltbu{Tema}{26}{henne själv}

	\p{17}{OFMA}{\bes}
	
	{\mo} förklarade mötet avslutat 13:08.

\end{paragrafer}

%\newpage
\hidesignfoot
\begin{signatures}{3}
	\signature{\mo}{Mötesordförande}
	\signature{\ms}{Mötessekreterare}
	\signature{\ji}{Justerare}
\end{signatures}
\end{document}