\documentclass[10pt]{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[swedish]{babel}

\def\mo{Daniel Bakic}
\def\ms{Axel Voss}
\def\ji{Malin Heyden}
%\def\jii{}

\def\doctype{Protokoll} %ex. Kallelse, Handlingar, Protkoll
\def\mname{styrelsemöte} %ex. styrelsemöte, Vårterminsmöte
\def\mnum{S24/18} %ex S02/16, E1/15, VT/13
\def\date{2018-11-16} %YYYY-MM-DD
\def\docauthor{\ms}

\usepackage{../e-mote}
\usepackage{../../../e-sek}

\begin{document}
\showsignfoot

\heading{{\doctype} för {\mname} {\mnum}}

%\naun{}{} %närvarane under
%\nati{} %närvarande till och med
%\nafr{} %närvarande från och med
\section*{Närvarande}
\subsection*{Styrelsen}
\begin{narvarolista}
	\nv{Ordförande}{Daniel Bakic}{E15}{}
	\nv{Kontaktor}{Axel Voss}{E15}{}
	%\nv{Förvaltningschef}{Magnus Lundh}{E15}{}
	\nv{Cafémästare}{Elin Johansson}{BME16}{}
	\nv{Øverphøs}{Andreas Bennström}{BME16}{}
	\nv{SRE-ordförande}{Fanny Månefjord}{BME16}{}
	\nv{ENU-ordförande}{Isabella Hansen}{E16}{}
	%\nv{Sexmästare}{Alexander Wik}{BME17}{}
	\nv{Krögare}{Malin Heyden}{E16}{}
	\nv{Entertainer}{Adam Belfrage}{BME17}{}
\end{narvarolista}
\subsection*{Ständigt adjungerande}


\begin{narvarolista}
	\nv{Vice Krögare}{Stephanie Bol}{BME17}{}
	%\nv{Stridsrop}{Tove Börjesson}{E17}{}
	%\nv{Inköps- och lagerchef}{Sofie Johannesson}{E17}{}
	%\nv{Inköps- och lagerchef}{Fabian Sondh}{E17}{}
	%\nv{Inköps- och lagerchef}{Albin Pålsson}{E17}{}
	%\nv{Kårordförande}{Linus Hammarlund}{}{}
	%\nv{Kårrepresentant}{Jacob Karlsson}{}{\nafr{3}}
	%\nv{Kårrepresentant}{Hanna Järpedal}{}{}
	\nv{Kårrepresentant}{Philip Johansson}{\nati{17}}{}
	%\nv{Valberedningens ordförande}{Pontus Landgren}{}{}
	%\nv{Skattmästare}{Olle Oswald}{}{}
	%\nv{Kårrepresentant}{Daniel Damberg}{}{}
	%\nv{Kårrepresentant}{John Alvén}{}{}
	%\nv{Nollegeneral}{Jakob Nilsson}{}{}
	%\nv{Skyddsombud}{Axel Sandqvist}{E17}{}
	%\nv{Saga}{}{}{}
	%\nv{Max}{}{}{}
	%\nv{Talman}{Erik Månsson}{E14}{}
	%\nv{Elektras Ordförande}{Elisabeth Pongratz}{}{}
	%\nv{Inspektor}{Monica Almqvist}{}{}
	\nv{Sigillbevarare}{Henrik Ramström}{E16}{}
	%\nv{Vice Entertainer}{Emil Bergström}{}{}
\end{narvarolista}

\subsection*{Adjungerande}
\begin{narvarolista}
	\nv{Sexig}{Rebecka Löwgren}{BME17}{}
	%\nv{Post}{Namn}{Klass}{}
\end{narvarolista}

\section*{Protokoll}
\begin{paragrafer}
	\p{1}{OFMÖ}{\bes}
	Ordförande {\mo} förklarade mötet öppnat 12:14.

	\p{2}{Val av mötesordförande}{\bes}
	{\valavmo}

	\p{3}{Val av mötessekreterare}{\bes}
	{\valavms}

	\p{4}{Val av justeringsperson}{\bes}
	{\valavj}

	\p{5}{Godkännande av tid och sätt}{\bes}
	{\tosg}

	\p{6}{Adjungeringar}{\bes}
	%{\ingaadj}
	%Förnamn Efternamn adjungerades
	Rebecka Löwgren adjungerades.


	\p{7}{Godkännande av dagordningen}{\bes}
	
	Adam \ypa lägga till \S12 ``Access till Vice''
	%Dagordningen godkändes.

	Föredragningslistan godkändes med yrkandet.
	%Föredragningslistan godkändes med samtliga yrkanden.

	\p{8}{Föregående mötesprotokoll}{\bes}
	\latillprot{21 och 22}
	%\ingaprot

	\p{9}{Fyllnadsval och entledigande av funktionärer}{\bes}
	\begin{fyllnadsval} %"Inga fyllnadsval." fylls i automatiskt
		%\fval{namn}{post}
		%\entl{Lisa Linárd Pedersen}{SRE-ledamot}
		\fval{Hanna Jonsson}{Diod}
	\end{fyllnadsval}

	\p{10}{Rapporter}{}
	\begin{paragrafer}
		\subp{A}{Hur mår alla?}{\info}
		Punkten protokollfördes ej.

		\subp{B}{Utskottsrapporter}{\info}

		Andreas har fixat med testamente. Han har också skickat ut formulär för utvärdering av nollningen till både nollor och andra engagerade.

		Axel har fixat med handlingar och teknokraterna har gjort ett testamente.

		Elin har jobbat på som vanligt i LED. Hon har också börjat pilla på testamente och funderat på kickout. 

		Fanny har även hon börjat fixa med sitt testamente, de kommer ha en föreläsning nästa vecka.

		Isabella och Philip har börjat kolla på sina företagskontakter.

		Malin har bokfört och fixat fel som alla andra har gjort. 

		Daniel har skrivit handlingar och sett över ekonomin tillsammans med Magnus. 

		\subp{C}{Ekonomisk rapport}{\info}

		Ekonomin ser bra ut. Det är lite problem med alkoholdiffar men annars löser det sig.

		\subp{D}{Kåren informerar}{\info}

		Rösta i fullmäktige! Det går fortfarande att söka poster, bland annat informationsansvarig och nolleamiral. Deadline för anmälan till nyårsbalen är i slutet av november. 

		\subp{E}{Omvärldsrapport}{\info}

		\emph{Denna vecka finns det ingenting nytt att rapportera.}

	\end{paragrafer}

	\p{11}{Äska pengar till Musikhjälpen}{\bes}
	
	Rebecka presenterade handlingen.

	Mötet diskuterade frågan.

	Daniel \ypa bifalla handlingen med tilläggsyrkandet att höja budgeten till \SI{1500}{kr}

	\Mbaby

	\p{12}{Access till Vice}{\dis}

	Adam lyfte frågan angående access till vice. 

	Mötet diskuterade frågan.

	Styrelsen beslutade att alla vice ska få access till Hamnkontoret.

	\p{13}{Nästa styrelsemöte}{\bes}

	\Mba nästa styrelsemöte ska äga rum onsdag 2018-11-21 klockan 12:10 i E:1124.

	\p{14}{Beslutsuppföljning}{\bes}

	Daniel \ypa stryka ``Styrelsemärke''.

	\Mbaby

	Axel \ypa skjuta upp ``Intressekoll funktionärstack'' till S25.

	\Mbaby

	%\Ibfu
	\p{15}{Övrigt}{\dis}

	Elin undrar hur det ser ut med access till containern för oss. Det fungerar inte för henne eller någon annan i LED. 

	Henrik informerade om killergame, han tycker att styrelsen ska delta.

	Henrik har också kollat upp nya finare ordensband. De nya banden kommer vara 10kr dyrare och finnas tillgängliga till nästa års gasque

	\p{16}{OFMA}{\bes}
	
	{\mo} förklarade mötet avslutat 12:47.

\end{paragrafer}

%\newpage
\hidesignfoot
\begin{signatures}{3}
	\signature{\mo}{Mötesordförande}
	\signature{\ms}{Mötessekreterare}
	\signature{\ji}{Justerare}
\end{signatures}
\end{document}
