\documentclass[../_main/handlingar.tex]{subfiles}

\begin{document}
\berattelse{Sexmästeriet 2018}

Sexmästeriet har under året 2018 aktivt arbetat med att arrangera evenemang för att gynna
gemenskapen på sektionen. Evenemangen har hållit hög kvalité och varit prisvärda vilket följer enligt
verksamhetsplanen för 2018. De evenemang Sexmästeriet styrde upp under vårterminen var följande:
-Kick off för Athea
-Teknikfokussittning med D6
-E-sektionens Skiphte
-Sittning för Athena
-Sittning för Her Tech Future
-Temasläppsittning med efterföljande släpp tillsammans med D6
-Mörkersittning för sektionen
-ET-slasque med F sektionen
Parallellt med dessa planerades sittningarna inför nollningen med andra sektioner samt sektionen
Nollningsutskott. Därmed var sexmästeriet redo för att exekvera de absolut bästa sittningarna i
världshistorien under nollningen.
De evenemang som sexmästeriet arrangerade under nollningen var:
-Midsommarsittning för bytisar på E, V och I sektionen. Sittningen var tänk att arrangeras
tillsammans med V och I sektionen, ansvariga på respektive sektion(I och V) fann intresset för
sittningen som mycket, om inte extremt jävligt, lågt. Därmed arrangerade E6 hela sittningen som för
övrigt blev mycket lyckad.
-Välkomstsittning
-Sjungboksinsågning, både sittning och eftersläpp
-Color FEst
-Vettiquette
-KarnEvAl, sittning med K och A sektionen
-Nollesittningen
-NolleGasquen
Under senare delen av hösten arrangerade E6 ytterligare två sittningar samt planerade inför
överlämningen till E6-19. De sittningar som arrangerades var:
-Tema E sittning
-Musikhjälpensittning som drog in en fet summa pengar till musikhjälpen. Kul.
Sexmästeriet har under året gått över budgeten rejält vilket naturligtvis inte är särskilt bra. Vi har fört
vidare vår erfarenhet kring budgeten till E6-19 och hoppas på att de kommer kunna göra ett bättre
jobb.
I övrigt har sexmästeriet arbetat hårt för att ökad gemenskap mellan utskottets medlemmar. Genom
privata tillställningar efter evenemang har utskottets medlemmar lärt känna varandra mycket bra.


\begin{signatures}{1}
    \mvh
    \signature{Alexander Wik}{Sexmästare 2018}
\end{signatures}

\end{document}
