\documentclass[../_main/handlingar.tex]{subfiles}

\begin{document}
\berattelse{Nolleuskottet 2018}

Nollningsutskottet hade som vanligt ett hektiskt år 2018 med hög arbetsbelastning, men också
mycket skratt och roliga stunder tillsammans. Under våren hölls många möten inom utskottet, med
styrelsen, med Sektionens andra utskott samt med andra Phøs och inom ØPK. Det var ett väldigt högt
söktryck till phadder, vilket var roligt, men som också innebar att det tyvärr var många som inte blev
valda. Phaddrarna som valdes gjorde i alla fall ett bra jobb och under våren höll vi också en
phadderutbildning samt en phadderkickoff. Nollningstemat för året var ”En Lysande Nollning” och
det släpptes på en sittning i Gasque tillsammans med D- och A-sektionen. Vi är väldigt nöjda med
både släppet och temat och har fått höra många goda ord om det. Nollningsschemat såg i stora drag
ut som tidigare år, men med några nya events som till exempel Invigningen av Nollningen och
Fighten. Tyvärr behövde vissa events ställas in och avbrytas på grund av dåligt väder, men förutom
det fungerade eventen i allmänhet bra med ett högt deltagande från både nollor och phaddrar. Värt
att nämna är att vi för tredje året i rad vann FlyING och vi lyckades också vinna WaDerloo. Vi hade
Gasquen på lördagen och det blev ett väldigt fint avslut på nollningen.
Efter nollningen uppdaterades testamentet och skickades vidare till det nya nollningsutskottet.

\begin{signatures}{1}
    \mvh
    \signature{Andreas Bennström}{Øverphøs 2018}
\end{signatures}

\end{document}
