%released
\documentclass[../_main/handlingar.tex]{subfiles}

\begin{document}
\proposition{Förflyttning av Teknokrater och Ekiperingsexperter}

Styrelsen anser att Teknokrater (FVU) och Ekiperingsexperter (InfU) nu sitter i fel utskott.

Teknokraterna samarbetar ofta med DDG (InfU) när de utför sitt arbete. Vi tror att genom ett bättre samarbete mellan Kodhackare och Teknokrater kan medlemmarna bli bättre motiverade till att utveckla Sektionens tekniska utrustning. Därför vill vi flytta Teknokraterna till InfU.

Ekiperingsexperterna har inget direkt med InfU att göra, och redovisar sin försäljning till Förvaltningschefen i FVU. Därför anser vi att de hör bättre hemma i FVU.

Vi har pratat med både sittande och tidigare Teknokrater och Ekiperingsexperter, och de är positiva till propositionen.

Därför yrkar styrelsen på
\begin{attsatser}
    \att under \S10:2:E i reglementet stryka punkten\par
    {\it
    Teknokrater (2-3)
    }\par
    och dess underpunkter.
    \att under \S10:2:F i reglementet stryka punkten\par
    {\it
    Ekiperingsexperter (2)
    }\par
    och dess underpunkter.

    \att under \S10:2:F i reglementet lägga till\par
    {\it
    Teknokrater (2-3)
    \begin{itemize}[label={--}, topsep=0cm, noitemsep]
        \item ansvarar för Sektionens tekniska utrustning och ser till att denna fungerar som förväntat.
    \end{itemize}
    }

    \att under \S10:2:E i reglementet lägga till\par
    {\it
    Ekiperingsexperter (2)
    \begin{itemize}[label={--}, topsep=0cm, noitemsep]
        \item sköter om inköp, lagerhållning och försäljning av PR- artiklar och sångböcker.
        \item ansvarar för redovisningen av försäljningen till Förvaltningschefen.
    \end{itemize}
    }
    \att förflyttningen sker nästa verksamhetsår (2017).
\end{attsatser}

\begin{signatures}{2}
    \ist
    \signature{Erik Månsson}{Kontaktor}
    \signature{Anders Nilsson}{Förvaltningschef}
\end{signatures}

\end{document}
