\documentclass[../_main/handlingar.tex]{subfiles}

\begin{document}
\berattelse{Sexmästeriet}
Sexmästeriet 2016 har haft ett väldigt roligt år med många sittningar och evenemang. Utöver dessa sittningar anordnades en kick-off och kavajer beställdes och trycktes. De sittningar och evenemang som hölls under våren var följande:
\begin{dashlist}
  \item E-sektionens Skiphte
  \item Teknikfokussittning med D6 i Gasquesalen
  \item TLTH:s skipthessittning och efterföljande ET-slasque tillsammans med K6
  \item WE Don’t F***ING Know slasque i Gasque-salen tillsammans med sexmästerierna från W, E, D, F, ING och K
  \item Flickor på Teknis sittning i Edekvata
  \item White Party-sittning i Edekvata
  \item Under Watten-sittning med W6 på Lophtet
\end{dashlist}
Under sommaren gjordes sedan en hel del planering inför nollningen så att fokus under nollningen kunde läggas på själva genomförandet. Följande sittningar hölls under nollningen:
\begin{dashlist}
  \item Kräftskiva (Välkomstsittning) i E-foajén
  \item Sångboksinsjungning och eftersläpp (tillsammans med K6)  på Lopthet
  \item Heaven \& Hell-sittning med sexmästerierna från F-, E-, K- och ING-sektionen
  \item Vettiquette-sittning i Edekvata
  \item Halv åtta hos bAE-sittning med A6 i E-foajén
  \item På spåret-sittning med D6 i E-foajén
\end{dashlist}
Nollningen avslutades sedan med, vad som på grund av stavfel blev, en Nolleqasque. Nolleqasquen planerades noggrant och genomfördes sedan med bravur av utskottets alla medlemmar. Innan årets slut anordnades även en brunch, samt en sista sittning, GEMBORN, en maxad sittning. Efter detta var dags för de flesta att lämna Lund för denna gång samt för E6-16 att avsluta året, tacka för sig och lämna över till nästa års Sexmästeri.

Ekonomin gick bättre än väntat och det ekonomiska målet på 20 000 kr överstegs med 2067 kr. Det ska då tilläggas att Sexmästeriet belastas med en kostnad på cirka 4000 kr i lagerdifferenser från föregående år. Även om det på resultatet ser ut som att det ekonomiska målet enkelt överstegs så är inte så fallet då flertalet sittningar, framförallt Qasquen, tvingades till snäv budgetering. (Qasquen klarade sig ändå bra, till följd av effektiv penga-användning samt mer försäljning av dryck än väntat.)
\begin{signatures}{1}
    \mvh
    \signature{Linnea Sjödahl}{Sexmästare 2017}
\end{signatures}

\end{document}
