\documentclass[../_main/handlingar.tex]{subfiles}

\begin{document}
\berattelse{Förvaltningsutskottet}
Under verksamhetsåret har FvU gjort mycket både när det gäller ekonomi och lokaler. Under våren jobbade förvaltningsutskottet framför allt med Sektionens ekonomi. Vi implementerade ett nytt bokföringssystem ”Fortnox” som är molnbaserat. Vi implementerade iZettle både i LED och Edekvata så att vi kunde ta betalt med kort. Under sommaren och hösten jobbade FvU på för fullt, under läsveckorna arbetades det mest med bokföring och allmänt ekonomiskt arbete. Under sommaren med hjälp av flera andra funktionärer har vi gjort tre stora lokalrenoveringar i Diplomat, HK/Blådörren samt gamla arkivet som alla verkar vara uppskattade. Fram mot slutet av sommaren förbereddes Izettle, alkoholtillstånd med mera till nollningen.

Mer specifikt vad några av utskottets funktionärer gjorde under verksamhetsåret
\begin{dashlist}
  \item Förvaltningschefen och Skattmästaren har framförallt jobbat med Sektionens löpande bokföring, halvårs- och helårsbokslut.
  \item Teknokraterna har lagat LED-belysningen i Diplomat, ersatt ljusstyrningen i Vega  och jobbat med service av vårt PA-system.
  \item Arkivarierna fick tillgång till det nya arkivet bakom hjernridån och flyttade ner all bokföring och sektionsklenoderna dit.
  \item Trivselansvariga satte in en bokhylla i Edekvata.
  \item Husstyrelserepresentanten har gått på husstyrelsemöten.
\end{dashlist}


\begin{signatures}{1}
    \mvh
    \signature{Sophia Grimmei\ss\ Grahm}{Förvaltingschef 2017}
\end{signatures}

\end{document}
