\documentclass[../_main/handlingar.tex]{subfiles}

\begin{document}
\berattelse{Nöjesutskottet}
Nöjesutskottet 2017 har under året som varit bistått sektionen med en rad aktiviteter.
Förutom Sporta med E varje vecka anordnades bland annat evenemang som:
\begin{dashlist}
 \item E-sektionens årliga bowlingturnering
 \item Agent 00E (!!)
 \item Påskäggsjakt
 \item E-lounge
 \item Tandem
 \item Jubileumsmålning
\end{dashlist}
Under nollningen arrangerades utEDischot som blev väldigt lyckat. Anna Untz var på Gran
Canaria och kunde tyvärr inte medverka. Vidare anordnade utskottet såpaboll, förfester
och Agent 00E. Agent 00E fick däremot ställas in på grund av väder och ersattes av en
bastukväll.
Efter nollningen arrangerade utskottet bastukvällar, spelkvällar och en och annan
landskampsvisning. Som vanligt fixade idrottsförmännen sporteftermiddagar varje söndag.
Utskottet har i år gjort stora förändringar i dess uppbyggnad. Vice Entertainer har kommit
närmre Entertainern i dess arbete och även tilldelats en vice-kavaj. Fritidsledares
arbetsuppgifter förtydligades och omstrukturerades. Utskottet fick tillskott i form av
Øverbanan som är ansvarig för Electric Banana Band, sektionens husband. Posten
”speleman” togs bort och dess ansvarsområde flyttades över på fritidsledarna.
De här förändringarna har gjorts för att knyta utskottet närmre varandra. Jag tror helhjärtat
på att årets Entertainer har alla förutsättningar för att göra ett riktigt bra år tillsammans
med resterande av utskottet och önskar dem ett varmt lycka till.
\begin{signatures}{1}
    \mvh
    \signature{Albin Nyström Eklund}{Entertainer 2017}
\end{signatures}

\end{document}
