\documentclass[10pt]{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[swedish]{babel}

\def\year{2018}
\def\antagen{2017-11-14}

\usepackage{./e-vp}
\usepackage{../e-styrdok}
\usepackage{../../e-sek}

\begin{document}
\section*{\doctitle}
Syftet med verksamhetsplanen är att skapa en tydligare struktur och mer operativt långsiktigt arbete. Verksamhetsplanen innehåller övergripande mål för Sektionen och delmål för styrelsen och Sektionens utskott för nästkommande år. Verksamhetens mål skall redovisas på varje terminsmöte. Budgeten och verksamhetsplanen ska komplettera varandra.

\subsubsection*{E-sektionen}
\emph{E-sektionen ska verka för att:}
\begin{dashlist}
    \item Främja medlemmarnas studietid.
    \item Alla medlemmar trivs.
    \item Inkludera alla medlemmar.
    \item Sektionens verksamhet präglas av demokrati och transparens.
    \item Ha en ständigt framåtsträvande verksamhet.
    \item Varje funktionärspost har ett ansvar och kan göra skillnad.
    \item Hålla en god och ansvarsfull ekonomi.
    \item Anpassa Sektionens verksamhet efter medlemmarnas behov.
\end{dashlist}

\subsubsection*{Styrelsen}
Styrelsen ska arbeta för att göra medlemmarnas studietid så bra som möjligt. Mer specifikt innebär detta förutom att vara ansvariga för den dagliga verksamheten att arbeta med mer långsiktiga frågor som till exempel lokaler och ekonomi.

\emph{Delmål:}
\begin{dashlist}
    \item Hjälpa CM med övergången till att driva caféet ideellt.
    \item Fortsätta jobba för att involvera Sektionen och dess medlemmar mer i arbetet med Teknikfokus.
    \item Sprida information om friheten man har som medlem att genomdriva egna projekt, t.ex. genom att äska från styrelsen eller sektionsmötet och att bli projektfunktionär.
    \item Se över och utvärdera Sektionens funktionärsposter.
    \item Under året se över Sektionens kostnader och intäkter.
    \item Att försöka ha mer utbyte av evenemang mellan sektionerna genom att delta aktivt i kollegierna och att marknadsföra våra event bättre utåt.
    \item Panta ännu mera \scalebox{0.4}{\recycle}.
\end{dashlist}

\subsubsection*{Sexmästeriet}
Sektionens medlemmar ska under året ha möjlighet att gå på prisvärda sittningar och evenemang som håller hög kvalité. Detta bör vara Sexmästeriets huvudsakliga mål att arbeta mot.

\emph{Delmål:}
\begin{dashlist}
    \item Att arrangera evenemang även under andra delar om året än nollningen.
    \item Arbeta för att hålla fortsatt god ordning i Sexmästeriets förråd.
    \item Jobba för att minimera svinn i alkohollagret.
\end{dashlist}

\newpage

\subsubsection*{Cafémästeriet}
Cafémästeriets verksamhet håller i dagsläget på att ändras då caféet ska börja drivas ideellt. Utskottet bör därför jobba mot att caféet ska ha en fungerande ideell verksamhet samt fortsätta vara konkurrenskraftigt och bibehålla studentvänliga priser.

\emph{Delmål:}
\begin{dashlist}
    \item Jobba för förtydligande av arbetsuppgifter och regler i caféet.
    \item Utvärdera försäljningspriserna för de olika varorna i sortimentet.
    \item Minska arbetsbelastningen för Cafémästare, Vice och Inköps- och lagerchefer.
    \item Utvärdera belöningssystemet för bättre koll på ekonomi.
    \item Utvärdera posterna och dess beskrivningar.
    \item Jobba för att minska svinn både i LED och i Cafémästeriets förråd.
    \item Fortsätta med att göra kvartalsbokslut för att hålla koll på ekonomin samt för att få en överblick över caféets kostnader.
\end{dashlist}

\subsubsection*{Näringslivsutskottet}
Näringslivsutskottet knyter samman sektionens medlemmar med näringslivet. Utskottet bör anordna en god blandning aktiviteter som på olika sätt främjar sektionens medlemmars chanser inför arbetslivet. Utskottet har också i uppgift att dra in pengar till sektionen via olika evenemang eller sponsring.

\emph{Delmål:}
\begin{dashlist}
    \item Att jobba för att ha mer evenemang relaterade till medicinsk teknik.
    \item Bibehålla samarbetet med befintliga företag samt aktivt söka nya samarbeten med organisationer och företag som är relevanta för sektionens medlemmar.
    \item Se över prissättning och syfte med aktiviteter för att nå en god blandning av vinstdrivande och icke-vinstdrivande aktiviteter.
\end{dashlist}

\subsubsection*{Förvaltningsutskottet}
Sektionens medlemmar ska ha tillgång till fräscha uppehållslokaler ämnade både för studier och studiesociala aktiviteter. I nuläget prioriteras ekonomin alltid högre än Sektionens lokaler. Målet ska vara att se till att underhåll av Edekvata görs löpande utan att ekonomin prioriteras ned.

\emph{Delmål:}
\begin{dashlist}
    \item Jobba för att få Vice Förvaltningschefen och Hustomtarna att jobba för en löpande framtidsplanering och underhåll av lokalerna.
    \item Jobba för att effektivisera Sektionens bokföring för att göra den mindre tidskrävande och mer intuitiv.
    \item Jobba för att effektivt utbilda berörda funktionärer i Sektionens ekonomi och bokföring.
\end{dashlist}

\newpage

\subsubsection*{Informationsutskottet}
Informationsutskottet har till uppgift att ansvara för informationsspridningen på Sektionen, Sektionens tekniska utrustning och Sektionens alumniverksamhet. Utskottet är ett spritt uttskott som har funktionärer med många olika arbetsuppgifter. 2016 infördes en ny post - Vice Kontaktor - som infördes för att ha en person som jobbar med att knyta samman utskottet. Därför bör utskottet 2018 fortsätta att jobba med att komma igång med sin nya sammansättning för att få bättre sammanhållning i utskottet.

\emph{Delmål:}
\begin{dashlist}
    \item Få igång Vice Kontaktorns samarbete med Kontaktorn och resten av utskottet.
    \item Arbeta för fortsatt god informationsspridning genom kontinuerlig utvärdering av informationskanalerna.
    \item Jobba för att hålla Sektionens datorsystem och hemsida uppdaterade.
    \item Utvärdera skicket på Sektionens tekniska utrustning för att se om något behöver bytas ut i förebyggande syfte.
\end{dashlist}

\subsubsection*{Källarmästeriet}
Källarmästeriet bör jobba för att gillena ska vara fortsatt attraktiva för teknologer. Utskottet bör också fortsätta marknadsföra gillena till övriga Teknologkåren.

\emph{Delmål:}
\begin{dashlist}
    \item Försöka locka fler teknologer till att komma på gillena.
    \item Uppmuntra samarbete såväl inom Sektionen som med andra sektioner.
    \item Jobba för att fortsatt ha ett bra och konkurrenskraftigt pris på mat och dryck.
    \item Jobba för att få så lite svinn som möjligt i alkohollagret.
\end{dashlist}

\subsubsection*{Nöjesutskottet}
Nöjesutskottet kommer genomgå stora ekonomiska förändringar till 2018. Det leder till att evenemang som tidigare har varit nollbudgeterade kan ha en mindre budget vilket förenklar genomförandet av enkla event som visning av filmer med mera. Sångarstriden får en stor förändring där budgeten för dekor fördubblas och en tackfest budgeteras för \SI{3000}{kr}. Med detta önskar vi öka intresset för att delta i Sångarstriden. Vi gör även förändringen att biljard och spel ska vara gratis och ökar därmed dess budget med \SI{1000}{kr} vilket vi hoppas ska öka aktiviteten vid biljardbordet. Nöjesutskottet gör också en del förändringar för att jämna arbetsbördan inom utskottet. Fritidsledarna förväntas till större del ansvara och genomföra evenemang för sektionen.

\emph{Delmål:}
\begin{dashlist}
    \item Att utskottsaktiva regelbundet genomför evenemang för sektionen.
    \item Utnyttja möjligheten att genomföra evenemang genom att äska pengar från styrelsen och sektionsmötet.
    \item Arbeta tillsammans med andra sektioner för att genomföra intersektionella evenemang.
\end{dashlist}

\newpage

\subsubsection*{Nolleutskottet}
NollUs mål är att alla nyantagna studenter på E- och BME-programmet ska få ett så bra mottagande, och därmed en så bra start på sin studietid, som möjligt. Detta ska göras dels genom att arrangera en mängd olika studiesociala aktiviteter, där det helst ska finnas något för alla, men även genom att ge en så positiv attityd till studier som möjligt med hjälp av phaddrar och äldre studenter.

\emph{Delmål:}
\begin{dashlist}
    \item Arbeta för att integrera internationella studenter ännu mer i Sektionen.
    \item Arbeta för att det ska fortsätta finnas en mångfald av aktiviteter.
    \item Arbeta för att få fram förslag och förbättringar kring nollningen från Sektionens medlemmar.
    \item Arbeta för att förmedla en positiv attityd till studierna.
    \item Utvärdera arbetsbördan på utskottets funktionärer.
    \item Arbeta för att informera mer om Sektionens utskott redan under nollningen.
\end{dashlist}

\subsubsection*{Studierådet}
Studierådet ska verka för att vara ett synligt utskott. Arbetet skall göras mer tillgängligt för sektionens medlemmar för att visa förändringar som har genomförts. Utskottet ska verka för att medlemmarna är medvetna om deras möjligheter att påverka och förbättra sin utbildning.

\emph{Delmål:}
\begin{dashlist}
    \item Arbeta för att synliggöra utskottets arbete och resultat till sektionens medlemmar.
    \item Anordna pluggkvällar kontinuerligt under hela året samt utvärdera deras struktur och syfte.
    \item Arbeta för att ha minst en representant från varje årskurs, inklusive årskurs fyra och fem.
    \item Arbeta för att öka svarsfrekvensen på CEQ-enkäterna.
\end{dashlist}

\newpage
\end{document}
