\documentclass[10pt]{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[swedish]{babel}

\def\mo{Fredrik Peterson}
\def\ms{Erik Månsson}
\def\ji{Martin Gemborn Nilsson}

\def\doctype{Protokoll} %ex. Kallelse, Handlingar, Protkoll
\def\mname{styrelsemöte} %ex. styrelsemöte, Vårterminsmöte
\def\mnum{S23/16} %ex S02/16, E1/15, VT/13
\def\date{2016-11-17} %YYYY-MM-DD
\def\docauthor{\ms}

\usepackage{../e-mote}
\usepackage{../../../e-sek}

\begin{document}
\showsignfoot

\heading{{\doctype} för {\mname} {\mnum}}

%\naun{}{} %närvarane under
%\nati{} %närvarande till och med
%\nafr{} %närvarande från och med
\section*{Närvarande}
\subsection*{Styrelsen}
\begin{narvarolista}
\nv{Ordförande}{Fredrik Peterson}{E14}{}
\nv{Kontaktor}{Erik Månsson}{E14}{}
\nv{Cafémästare}{Stephanie Mirsky}{E13}{}
\nv{Øverphøs}{Molly Liljebjörn Rusk}{BME14}{}
\nv{SRE-ordförande}{Johan Persson}{E13}{}
\nv{ENU-ordförande}{Johannes Koch}{E13}{\nafr{12.5}}
\nv{Sexmästare}{Martin Gemborn Nilsson}{E14}{}
\nv{Krögare}{Malin Lindström}{BME14}{}
\nv{Entertainer}{Dalia Khairallah}{E15}{}
\end{narvarolista}

\subsection*{Ständigt adjungerande}
\begin{narvarolista}
\nv{Kårrepresentant}{Jacob Karlsson}{}{}
\end{narvarolista}

\section*{Protokoll}
\begin{paragrafer}
\p{1}{OFSÖ}{\bes}
Ordförande {\mo} förklarade mötet öppnat 12:17.

\p{2}{Val av mötesordförande}{\bes}
{\valavmo}

\p{3}{Val av mötessekreterare}{\bes}
{\valavms}

\p{4}{Tid och sätt}{\bes}
{\tosg}

\p{5}{Adjungeringar}{\bes}
{\ingaadj}

\p{6}{Val av justeringsperson}{\bes}
{\valavj}

\p{7}{Föredragningslistan}{\bes}
Föredragningslistan godkändes.

\p{8}{Föregående mötesprotokoll}{\bes}
\latillprot{S22/16}

\p{9}{Fyllnadsval/Entledigande av funktionärer}{\bes}
\begin{fyllnadsval} %"Inga fyllnadsval." fylls i automatiskt
    \fval{Daniel Bakic}{Diod}
    \fval{Adem Saran}{Diod}
    \fval{Mansoor Ashrati}{Diod}
\end{fyllnadsval}

\p{10}{Rapporter}{}
\begin{paragrafer}
\subp{A}{Check in}{\info}
Molly mår bra. NollU har mycket att göra just nu med möten om överlämning/testamente. Det är phaddertack på fredag!

Dalia äter och mår helt okej. NöjU går bra, de har inte så mycket mer att göra än Sporta med E. Hon håller på med sitt testamente och planerar ett skiphte för nästa NöjU.

Malin mår bra. KM håller på att planera julgillet och att skriva testamente.

Johan är det bra med. SRE håller på med att censurera CEQ, vilket Johan tycker är kul.

Stephanie sa att det går bra med CM och caféets verksamhet rullar på. Vi har fått grönt till att få baka.

Martin sa att E6 har en del på gång nu, brunch och några sittningar!

Erik mår bra och är väldigt nöjd med att vara klar med handlingarna.

Johan tycker att Harvey i Suits är snygg, och Englands prins är ful.

Fredrik sa att funktionärstacket i helgen var lyckat och kul!

\subp{B}{Kåren informerar}{\info}
Jacob sa att på veckans kårstyrelsemöte beviljade styrelsen pengar till ett nytt event. Han ville påminna om fullmäktigevalet, där den sektionen mest högst deltagarandel får välja bilden till nästa mecenatkort.

Johan ville ha Harvey Specter.

\subp{C}{Ekonomi}{\info}
\emph{Anders var inte närvarande för att rapportera om ekonomin.}

\end{paragrafer}

\p{11}{Tackpengar}{\info}
Fredrik sa att budgeten fortsatt håller för 30kr per person till utskottsavslutningarna.

\p{12}{Sektionsmötesmat}{\dis}
Fredrik ville att vi ska dela upp arbetet att laga mat på mötena.

Mötet diskuterade och kom fram till vem som ska laga mat när.

\p{12.5}{Remiss Teknologkårens värdegrund}{\dis}
\emph{Se möteshandlingarna för utkastet av Teknologkårens värdegrund.}

Fredrik sa att han tycker att utkastet ser bra ut. Han är lite skeptisk till vad man ska ha det till, men tycker att innehållet är bra.

Martin uppmärksammade en konstig mening i utkastet.

\p{13}{Nästa styrelsemöte}{\bes}
{\Mba} nästa styrelsemöte ska äga rum 2016-11-24 12:10 i E:1426.

\p{14}{Beslutsuppföljning}{\bes}
{\Ibfu}

\p{15}{Övrigt}{\dis}
Stephanie frågade vad styrelsen tycker om att göra en facebooksida till CM.

Mötet var positivt till detta.

Molly frågade om alla kommer till phaddertacket imorgon och vad alla ska ha på sig.

Mötet diskuterade.

\p{16}{OFSA}{\bes}
{\mo} förklarade mötet avslutat 12:41.

\end{paragrafer}

%\newpage
\hidesignfoot
\begin{signatures}{3}
\signature{\mo}{Mötesordförande}
\signature{\ms}{Mötessekreterare}
\signature{\ji}{Justerare}
\end{signatures}
\end{document}
