\documentclass[10pt]{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[swedish]{babel}

\def\mo{Erik Månsson}
\def\ms{Axel Voss}
\def\ji{Rasmus Sobel}
\def\jii{Henrik Ramström}

\def\doctype{Protokoll} %ex. Kallelse, Handlingar, Protkoll
\def\mname{Valmötet} %ex. styrelsemöte, Vårterminsmöte
\def\mnum{VM/18} %ex S02/16, E1/15, VT/13
\def\date{2019-11-29} %YYYY-MM-DD
\def\docauthor{\ms}

\usepackage{../e-mote}
\usepackage{../../../e-sek}

\begin{document}
\showsignfoot

\heading{{\doctype} för {\mname} {\mnum}}

\section*{Närvarande}
\subsection*{Styrelsen}
\begin{narvarolista}
    \nv{Entertainer}{Adam Belfrage}{BME17}{}
    \nv{Sexmästare}{Alexander Wik}{BME17}{}
    \nv{Øverphøs}{Andreas Bennström}{BME16}{}
    \nv{Kontaktor}{Axel Voss}{E15}{}
    \nv{Ordförande}{Daniel Bakic}{E15}{}
    \nv{Cafémästare}{Elin Johansson}{BME16}{}
    \nv{SRE-ordförande}{Fanny Månefjord}{BME16}{}
    \nv{ENU-ordförande}{Isabella Hansen}{E16}{}
    \nv{Förvaltningschef}{Magnus Lundh}{E15}{}
    \nv{Krögare}{Malin Heyden}{E16}{}
\end{narvarolista}

\subsection*{Ständigt adjungerande}
\begin{narvarolista}
	\nv{Talman}{Erik Månsson}{E14}{}
	\nv{Revisor}{Fredrik Peterson}{E14}{}
\end{narvarolista}

\subsection*{Medlemmar}
\begin{narvarolista}
\nv{}{Adam Ekblom}{BME18}{}
\nv{}{Adam Rosandell}{E17}{}
\nv{}{Agnes Wallén}{E18}{}
\nv{}{Ahmad Alosta}{BME18}{}
\nv{}{Albin Lidbäck}{E18}{}
\nv{}{Alfred Langerbeck}{E18}{}
\nv{}{Alice Garnheim}{BME18}{}
\nv{}{Alicia Lindmark}{BME17}{}
\nv{}{Amanda Nilsson}{BME16}{}
\nv{}{Amanda Zarkout}{E17}{}
\nv{}{Amjad Belbisi}{E17}{}
\nv{}{Ann Köling}{E18}{}
\nv{}{Anton Gunnarsson}{E18}{}
\nv{}{Anton Jigsved}{BME16}{}
\nv{}{Anton Palmén}{E18}{}
\nv{}{Antonia Mundt-Petersen}{E18}{}
\nv{}{Axel Sneitz-Björkman}{E17}{}
\nv{}{Axel Sondh}{E15}{}
\nv{}{Axel Stenström}{E17}{}
\nv{}{Björn Fridqvist Nimvik}{E15}{}
\nv{}{Björn Johnsson}{E15}{}
\nv{}{Carl Rutholm}{E17}{}
\nv{}{Carl Spångberg}{E17}{}
\nv{}{Caroline Zander}{BME17}{}
\nv{}{Casper Schwerin}{BME18}{}
\nv{}{Celine Ivarsson}{BME18}{}
\nv{}{Daniel Mittel}{E17}{}
\nv{}{Dante Lärka}{E17}{}
\nv{}{David Karlsson}{E17}{}
\nv{}{David Karlsson}{E18}{}
\nv{}{David Uhler Brand}{E14}{}
\nv{}{Davida Åström}{BME17}{}
\nv{}{Dennis Dalenius}{E14}{}
\nv{}{Edvard Carlsson}{E16}{}
\nv{}{Elina Yrlid}{E18}{}
\nv{}{Ellinor Nelderup}{BME18}{}
\nv{}{Elsa Lindhé}{BME17}{}
\nv{}{Emil Bergström}{E17}{}
\nv{}{Emil Eriksson}{E18}{}
\nv{}{Emil Nilén}{BME14}{}
\nv{}{Emil Pedersen Lundh}{E17}{}
\nv{}{Emma Hjörneby}{BME17}{}
\nv{}{Emma Malmström Englund}{BME18}{}
\end{narvarolista}

\begin{narvarolista}
\nv{}{Erica Andersdotter}{BME18}{}
\nv{}{Erica Elgcrona}{E18}{}
\nv{}{Ester Pörtfors}{BME18}{}
\nv{}{Fabian Sondh}{E17}{}
\nv{}{Filip Larsson}{E17}{}
\nv{}{Filip Winzell}{BME16}{}
\nv{}{Fredrik Berg}{E17}{}
\nv{}{Freja Sahlin Larsson}{BME17}{}
\nv{}{Frida Pilcher}{E18}{}
\nv{}{Georgij Michaliutin}{E18}{}
\nv{}{Greta Nordström}{BME18}{}
\nv{}{Gustav Jönemo}{E17}{}
\nv{}{Gustav Tindberg}{E17}{}
\nv{}{Hanna Bengtsson}{BME18}{}
\nv{}{Hannes Björk}{E17}{}
\nv{}{Henrik Ramström}{E16}{}
\nv{}{Henrik von Friesendorff}{BME17}{}
\nv{}{Hjalmar Tingberg}{BME16}{}
\nv{}{Ida Gustafsson}{E18}{}
\nv{}{Isak Tedenvall}{BME18}{}
\nv{}{Jakob Pettersson}{E17}{}
\nv{}{Jasmina Trinh}{E18}{}    
\nv{}{Jennie Karlsson}{E16}{}
\nv{}{Jennifer Wong}{BME18}{}
\nv{}{Jennifer Zacke}{BME18}{}
\nv{}{Jessica Kågeman}{BME16}{}
\nv{}{Joel Glantz}{E17}{}
\nv{}{Johan Halldin}{BME17}{}
\nv{}{Johan Karlberg}{E14}{}
\nv{}{Johan Siwerson}{E17}{}
\nv{}{Johan Vikstrand}{E17}{}
\nv{}{Johannes Larsson}{E16}{}
\nv{}{Jonathan Benitez}{E17}{}
\nv{}{Josef Djärf}{BME18}{}
\nv{}{Josefine Sandström}{E14}{}
\nv{}{Julia Bardis}{BME18}{}
\nv{}{Julius Dahlgren}{BME17}{}
\nv{}{Kajsa Ekenberg}{BME17}{}
\nv{}{Karin Källenius}{E18}{}
\nv{}{Karl-Philip Blé Cato}{E17}{}
\nv{}{Klara Eriksson}{BME17}{}
\nv{}{Klara Indebetou}{E17}{}
\nv{}{Leo Li}{BME18}{}
\end{narvarolista}
\begin{narvarolista}
\nv{}{Lina Samnegård}{BME16}{}
\nv{}{Linn Gromert}{BME17}{}
\nv{}{Linnea Jönsson}{BME17}{}
\nv{}{Linnea Sjödahl}{BME15}{}
\nv{}{Linnea Söderström}{BME18}{}
\nv{}{Lisa Linárd Pedersen}{BME17}{}
\nv{}{Lisa Swanberg}{BME15}{}
\nv{}{Love Sjelvgren}{E18}{}
\nv{}{Ludvig Lifting}{E17}{}
\nv{}{Madeleine Nyman}{BME18}{}
\nv{}{Malin Rudin}{E18}{}
\nv{}{Malin Svärdling}{BME18}{}
\nv{}{Måns Rosberg}{E17}{}
\nv{}{Marcus Lindell}{BME18}{}
\nv{}{Marcus Oknelid}{E16}{}
\nv{}{Markus Kvist}{E17}{}
\nv{}{Markus Rahne}{BME14}{}
\nv{}{Matilda Dahlström}{BME16}{}
\nv{}{Matilda Horn}{BME18}{}
\nv{}{Mattias Lundström}{E17}{}
\nv{}{Max Mauritsson}{BME16}{}
\nv{}{Max Wither}{E17}{}
\nv{}{Melina Alnasser}{BME17}{}
\nv{}{Mia Cicovic}{BME16}{}
\nv{}{Moa Rönnlund}{E17}{}
\nv{}{Morgan Bryer}{E18}{}
\nv{}{Nelly Ostréus}{BME17}{}
\nv{}{Niklas Gustafson}{E15}{}
\nv{}{Olivia Mattsson}{BME18}{}
\nv{}{Olivia Samuelsson}{BME15}{}
\nv{}{Oliwer Ekdahl}{BME18}{}
\nv{}{Oscar Nilsson}{E18}{}
\nv{}{Oscar Uggla}{E15}{}
\nv{}{Oskar Branzell}{E18}{}
\nv{}{Philip Hoffmann}{E17}{}
\nv{}{Philip Johansson}{E16}{}
\nv{}{Pontus Landgren}{E14}{}
\nv{}{Ragnhild Kilborn}{BME17}{}
\nv{}{Rasmus Sobel}{BME16}{}
\nv{}{Rebecka Löwgren}{BME17}{}
\nv{}{Richard Byström}{E18}{}
\nv{}{Saga Åslund}{BME18}{}
\nv{}{Saga Junwik}{E16}{}
\nv{}{Sanna Nordberg}{BME16}{}
\end{narvarolista}
\begin{narvarolista}
\nv{}{Silke Kylberg}{BME18}{}
\nv{}{Simon Mahdavi}{BME18}{}
\nv{}{Sofia Rokkones}{BME15}{}
\nv{}{Sofie Johannesson}{E17}{}
\nv{}{Sonja Kenari}{E16}{}
\nv{}{Sophia Carlsson}{BME17}{}
\nv{}{Sophia Grimmeiss Grahm}{BME14}{}
\nv{}{Sophia Lennartsson}{E18}{}
\nv{}{Stephanie Bol}{BME17}{}
\nv{}{Theo Nyman}{BME18}{}
\nv{}{Timothy Burfield}{BME17}{}
\nv{}{Tina Tabandeh}{BME17}{}
\nv{}{Tom Andersson}{E17}{}
\nv{}{Tove Börjeson}{E17}{}
\nv{}{Valter Möller}{E18}{}
\nv{}{Viktor Björkman}{E15}{}
\nv{}{Vincent Palmer}{E18}{}
\nv{}{William Goldberg}{E17}{}
\nv{}{William Sjödin}{E18}{}
\nv{}{Wilma Olsson}{BME18}{}
\nv{}{Y Nhi Pham}{E17}{}
% \nv{}{Adam Koch}{E15}{}
% \nv{}{Adla Jebara}{E17}{}
% \nv{}{Albin Pålsson}{E17}{}
% \nv{}{Alexander Wik}{BME17}{}
% \nv{}{Amanda Gustafsson}{BME17}{}
% \nv{}{Amanda Zarkout}{E17}{}
% \nv{}{Amelie Bäck}{E15}{}
% \nv{}{Anders Nilsson}{E13}{}
% \nv{}{Andreas Bengtsson}{BME15}{}
% \nv{}{Anes Mehmedagic}{E15}{}
% \nv{}{Anton Fristedt}{E16}{}
% \nv{}{Christian Benson}{E14}{}
% \nv{}{Christoffer Sörensson}{E15}{}
% \nv{}{Daniel Johansson}{E14}{}
% \nv{}{David Uhler Brand}{E14}{}
% \nv{}{Dennis Dalenius}{E14}{}
% \nv{}{Ebba Lindgärde}{BME17}{}
% \nv{}{El-Tayeb Bayomi}{E15}{}
% \nv{}{Elisabeth Pongratz}{E14}{}
% \nv{}{Emil Harvig}{BME14}{}
% \nv{}{Erik Rydengård}{E17}{}
% \nv{}{Fabian Frankel}{E16}{}
% \nv{}{Fabian Sondh}{E17}{}
% \nv{}{Felix Långberg}{E15}{}
% \nv{}{Filip Johansson}{E16}{}
% \nv{}{Filip Kronström}{E15}{}
% \nv{}{Fredrik Berg}{E17}{}
% \nv{}{Henrik Stålbom}{E16}{}
% \nv{}{Isak Marklund}{E16}{}
% \nv{}{Ivar Söderberg}{E16}{}
% \nv{}{Jennifer Ramkull}{E16}{}
% \nv{}{Jesper Laurell}{E16}{}
% \nv{}{Johan Halldin}{BME17}{}
% \nv{}{Johan Sivert Lindeskog}{E15}{}
% \nv{}{Johan Wendt}{E16}{}
% \nv{}{Jonas Thurborg}{E15}{}
% \nv{}{Jonathan Jakobsson}{E15}{}
% \nv{}{Linnea Wenäll}{BME16}{}
% \nv{}{Louise Wedberg}{BME15}{}
% \nv{}{Lykke Månsson}{BME16}{}
% \nv{}{Madeleine Arkenius}{BME15}{}
% \nv{}{Martin Ollén}{BME16}{}
% \nv{}{Martin Svensson}{E16}{}
% \nv{}{Molly Lilljebjörn Rusk}{BME14}{}
% \nv{}{Nicklas Norborg Persson}{E14}{}
% \nv{}{Nils Fredrik Nilsson}{E16}{}
% \nv{}{Paulina Sager}{BME15}{}
% \nv{}{Pontus Hallqvist}{E17}{}
% \nv{}{Teodora Kerac}{BME17}{}
% \nv{}{Tina Tabandeh}{BME17}{}
% \nv{}{Tor Hammarbäck}{E17}{}
% \nv{}{Viktor Drakfelt}{E15}{}
% \nv{}{Viktor Persson}{E14}{}
% \nv{}{William Marnfeldt}{E17}{}
\end{narvarolista}

\subsection*{Adjungerande}
\begin{narvarolista}
    \nv{}{Johannes Törnblom}{D-sektionen}{}
    \nv{}{Hanna Sjöman}{K-sektionen}{}
\end{narvarolista}

\newpage

\section*{Protokoll}
\begin{paragrafer}
\p{1}{TaFMÖ}{}
Talman {\mo} förklarade mötet öppnat 17:42.

\emph{Vid mötets början var 142 personer närvarande.}

\p{2}{Val av mötesordförande}{}
Talman {\mo} valdes.

\p{3}{Val av mötessekreterare}{}
Kontaktor {\ms} valdes.

\p{4}{Godkännande av tid och sätt}{}

\Mba godkänna tid och sätt.

\p{5}{Val av två justeringspersoner}{}

\valavj

\p{6}{Adjungeringar}{}

Hanna Sjöman adjungerades.\\
Johannes Törnblom adjungerade.

%\emph{\ingaadj}

\p{7}{Godkännande av dagordningen}{}
Erik Månsson \ypa behandla \S11B före \S11A.\\
Henrik Ramström \ypa behandla val av Skattmästare före Vice Förvaltningschef.\\
Pontus Landgren \ypa behandla val av Talman efter Valberedningen.

Föredragningslistan godkändes med samtliga yrkanden.

\p{8}{Föregående sektionsmötesprotokoll}{}
	\ingaprot

\p{9}{Meddelanden}{}

Axel Voss informerade om eventuell bal nästa termin.\\
Adam Belfrage informerade om att det är SåS.\\
Alexander Wik lägger upp länk till anmälan för sittning snart, tagga!!! 
\p{10}{Fullmäktigeröstning (\href{http://fmval.tlth.se}{\texttt{fmval.tlth.se}})}{}

\newpage
\p{11}{Val}{}
\begin{paralist}

    \subp{B}{Val av revisorer}{}
    \Mba välja följande personer till Revisorer 2019:
    \begin{tightdashlist}
        \item Erik Månsson (elt13ani)
        \item Johan Karlberg (elt14fpe)
    \end{tightdashlist}

    \Mba välja följande personer till Revisorsuppleant 2019.
    \begin{tightdashlist}
        \item Sophia Grimmeiss Grahm (BME14)
        \item David Uhler Brand (E14)
    \end{tightdashlist}

    \subp{A}{Val av styrelsen}{}
    \Mba välja Edvard Carlsson  (ed8030ca-s) till Ordförande 2019.

    \Mba välja Henrik Ramström (he1374ra-s) till Förvaltningschef 2019.

    \Mba välja Jakob Pettersson (ja7401pe-s) till Näringslivsutskottets Ordförande 2019.

    \textbf{Erik Månsson \ypa adjungera Johannes Törnblom.}

    \textbf{\Mbaby}

    \Mba välja Saga Åslund (ad6718be-s) till Entertainer 2019.

    \Mba välja Sonja Kenari (nat14sta) till Kontaktor 2019.

    \Mba välja Davida Åström (da6228as-s) till Krögare 2019.
    
    \Mba ajournera mötet i 20 minuter.

    \emph{Mötet ajournerades 20:38 och återupptogs 21:04.}

    \Mba välja Lina Samnegård (li6783sa-s) till SRE-ordförande 2019.

    \Mba välja Theo Nyman (th6703ny-s) till Sexmästare 2019.

    \Mba välja Jonathan Benitez (jo6205be-s) till Cafémästare 2019.

    \Mba ajournera mötet i 10 minuter.

    \emph{Mötet ajournerades 23:54 och återupptogs 00:09.}
    
    \Mba välja Stephanie Bol (st3051bo-s) till Øverphøs 2019.
    
    \subp{C}{Val av valberedning}{}
    
    \Mba välja Axel Voss (elt15avo) till Valberedningens Ordförande 2019.
    
    \Mba välja Sanna (bmp15sno) till Valberedningens sekreterare 2019.
    
    \Mba välja följande personer till Valberedningsledamöter 2019:
    \begin{tightdashlist}
        \item Tina Tabandeh (ti3018ta-s)
        \item Anton Jigsved (an8224ji-s)
    \end{tightdashlist}
    
    \newpage
    \subp{D}{Val av funktionärer}{}

    \Mba välja Niklas Gustafson (elt15ngu) till Talman 2019.
    \Mba välja följande personer till Vice Cafémästare 2019:
    \begin{tightdashlist}
        \item Alicia Lindmark (al3558li-s)
        \item Sofie Johannesson (so6335jo-s)
    \end{tightdashlist}

    \Mba välja följande personer till Inköps- och lagerchef 2019:
    \begin{tightdashlist}
        \item Frida Pilcher (fr2667pi-s)
        \item Klara Eriksson (kl0181er-s)
        \item Vakant
        \item Vakant
    \end{tightdashlist}

    \Mba välja Elina Yrlid (el3113yr-s) till Vice Sexmästare 2019.

    \Mba välja följande personer till Barmästare 2019:
    \begin{tightdashlist}
        \item Morgan Bryer (mo4064br-s)
        \item Ann Köling (an6158ko-s)
    \end{tightdashlist}

    \Mba välja följande personer till Hovmästare 2019:
    \begin{tightdashlist}
        \item Madeleine Nyman (ma8640ny-s)
        \item Olivia Mattsson (ol2104ma-s)
    \end{tightdashlist}

    \Mba välja följande personer till Köksmästare 2019:
    \begin{tightdashlist}
        \item Love Sjelvgren (lo7413sj-s)
        \item Alfred Langerbeck (al5878la-s)
    \end{tightdashlist}

    \Mba välja Silke Kylberg (si6735ky-s) till Preferensmästare 2019.

    \Mba välja följande personer till Sångförmann 2019:
    \begin{tightdashlist}
        \item Emil Bergström (em7751be-s)
        \item Adam Belfrage (ad6718be-s)
    \end{tightdashlist}

    \textbf{Sonja \ypa ajournera mötet till måndag klockan 17.15.}

    \textbf{\Mba avslå yrkandet.}

    \textbf{Adam \ypa behandla Nöjesutskottet före ENU.}

    \textbf{\Mba bifalla yrkandet.}

    \Mba välja följande personer till Vice Entertainer 2019:
    \begin{tightdashlist}
        \item Casper Schwerin (ca4365sc-s)
        \item Simon Mahdavi (si6644ma-s)
    \end{tightdashlist}
    
    \Mba ajournera mötet till tisdagen den 2018-12-04 klockan 17:15.
    
    Mötet ajournerades klockan 03.20.

    Mötet återupptogs 2018-12-04 klockan 17.30.

    \textbf{Erik \ypa att välja Henrik Ramström som ny justeringsperson.}

    \textbf{\Mbaby}

    \textbf{Klara Indebetou \ypa behandla KM efter Nöjesutskottet.}

    \textbf{\Mbaby}

    \Mba välja följande personer till Idrottsförmän 2019:
    \begin{tightdashlist}
        \item Malin Svärdling (ma1180sv-s)
        \item Ester Pörtfors (es3525po-s)
    \end{tightdashlist}

    \Mba välja följande personer till Fritidsledare 2019:
    \begin{tightdashlist}
        \item Philip Johansson (ph7886jo-s)
        \item Wilma Olsson (ti6475ol-s)
        \item Vincent Palmer (vi6806pa-s)
        \item Marcus Oknelid (ma1745ok-s)
    \end{tightdashlist}

    \Mba välja följande personer till Stridsrop 2019:
    \begin{tightdashlist}
        \item Y Nhi Pham (yn2130ph-s) 
        \item Elsa Lindhé (el5552li-s)
    \end{tightdashlist}

    \Mba välja följande personer till Umph-meister 2019:
    \begin{tightdashlist}
        \item Axel Sneitz-Björkman (ax2543sn-s)
        \item Anton Palmén (an3668pa-s)
    \end{tightdashlist}

    \Mba välja Jennifer Zacke (je5427za-s) till UtEDischoansvarig 2019.

    \Mba välja William Sjödin (wi0385sj-s) till Øverbanan 2019.

    \Mba välja följande personer till Vice Krögare 2019:
    \begin{tightdashlist}
        \item Hjalmar Tingberg (kl8466in-s)
        \item Klara Indebetou (hj0713ti-s)
    \end{tightdashlist}

    \Mba välja följande personer till Cøl 2019:
    \begin{tightdashlist}
        \item Tor Hammarbäck (to3567ha-s)
        \item Josef Djärf (jo2077dj-s)
    \end{tightdashlist}

    \Mba Sophia Lennartsson (so6664le-s) till Vice ENU-ordförande 2019.

    \Mba välja följande personer till Alumniansvarig BME 2019:
    \begin{tightdashlist}
        \item Linnea Sjödahl (mte15lsj)
        \item Vakant
    \end{tightdashlist}

    \Mba välja följande personer till Alumniansvarig E 2019:
    \begin{tightdashlist}
        \item Isabella Hansen (is5832ha-s)
        \item Vakant
    \end{tightdashlist}

    \Mba välja Daniel Bakic (elt15dba) till Skattmästare 2019.

    \Mba välja Rasmus Sobel (ra2561so-s) till Vice Förvaltningschef 2019.

    \Mba välja följande personer till Arkivarie 2019:
    \begin{tightdashlist}
        \item Magnus Lundh (elt15mlu)
        \item Axel Sondh (eko14as2)
    \end{tightdashlist}

    \Mba välja följande personer till Ekiperingsexpert 2019:
    \begin{tightdashlist}
        \item Henrik von Friesendorff (he1366vo-s)
        \item Adam Belfrage (ad6718be-s)
    \end{tightdashlist}

    \Mba välja Fanny Månefjord till Husstyrelserepresentant 2019.

    \Mba välja följande personer till Hustomte 2019:
    \begin{tightdashlist}
        \item Moa Rönnlund (mo4347ro-s)
        \item Adam Rosandell (ad2374ro-s)
        \item Fabian Sondh (fa2470so-s)
    \end{tightdashlist}

    \Mba välja Johannes Larsson (jo7855la-s) till Vice Kontaktor 2019.

    \Mba välja Max Mauritsson (ma8587ma-s) till Chefredaktör 2019.

    \Mba välja följande personer till Fotograf 2019:
    \begin{tightdashlist}
        \item Ester Pörtfors (es3525po-s)
        \item Ahmad Alosta (ah3027al-s)
        \item Vakant
    \end{tightdashlist}

    \Mba välja följande personer till Macapär 2019:
    \begin{tightdashlist}
        \item Daniel Bakic (elt15dba)
        \item Vakant
    \end{tightdashlist}

    \Mba välja följande personer till Picasso 2019:
    \begin{tightdashlist}
        \item Albin Lidbäck (al0235li-s)
        \item Erica Andersdotter (er0575an-s)
    \end{tightdashlist}

    \Mba välja följande personer till Redaktör 2019:
    \begin{tightdashlist}
        \item Elin Johansson (el2220jo-s)
        \item Filip Winzell (fi5666wi-s)
        \item Anton Jigsved (an8224ji-s)
        \item Emil Eriksson (em5184er-s)
    \end{tightdashlist}

    \Mba välja följande personer till Teknokrater 2019:
    \begin{tightdashlist}
        \item David Karlsson (da1367ka-s)
        \item Moa Rönnlund (mo4347ro-s)
        \item Emil Pedersen Lundh (tna14elu)
    \end{tightdashlist}

    \Mba ajournera mötet i 5 minuter. 

    \Mba ajournerades 21.45, återupptogs 21.53
    
    \Mba välja Amina Gojak (am1347go-s) till Vice SRE-Ordförande 2019.

    \Mba välja följande personer till Skyddsombud med likabehandlingsansvar 2019:
    \begin{tightdashlist}
        \item Hanna Bengtsson (ha2684be-s)
        \item Vakant
    \end{tightdashlist}

    \Mba välja Philip Johansson (ph7886jo-s) till Skyddsombud med ansvar för fysisk miljö 2019.

    \Mba välja följande personer till Världsmästare 2019:
    \begin{tightdashlist}
        \item Carl Spångberg (ca6267sp-s)
        \item Vakant
    \end{tightdashlist}
\newpage
    \Mba välja följande personer till HTF-ansvarig 2019:
    \begin{tightdashlist}
        \item Saga Juniwik (sa8645ju-s)
        \item Matilda Dahlström (ma2447da-s)
    \end{tightdashlist}

    \Mba välja Matilda Horn (ma3513ho-s) till Sigillbevarare 2019.
    
    \subp{E}{Val av representanter till TLTH:s utskott}{}

    \Mba välja Markus Rahne (mte12mra) till Representant till TLTH:s valnämnd 2019.

\end{paralist}

\p{12}{Övrigt}{}
\textbf{Andreas Bennstöm \ypa spela zyn zyn.}

\textbf{\Mba bifalla yrkandet.}
\p{13}{TaFMA}{}
Talman {\mo} förklarade mötet avslutat 22:15.

\emph{Vid mötets slut var 52 personer närvarande.}

\end{paragrafer}

\newpage
\hidesignfoot
\begin{signatures}{4}
\signature{\mo}{Mötesordförande}
\signature{\ms}{Mötessekreterare}
\signature{\ji}{Justerare}
\signature{\jii}{Justerare}
\end{signatures}
\end{document}
