\documentclass[../_main/handlingar.tex]{subfiles}

\begin{document}
\proposition{Flytta policybeslutet ``Närvaro vid Sektionsmöte'' till reglementet och uppdatera personval}

Styrelsen anser att policybeslutet ``Närvaro vid Sektionsmöte'' bör ligga i reglementet då det behandlar kandiderings- och rösträtt vid sektionsmötena. Vi vill också passa på att förtydliga texten. Att en medlem har rösträtt behöver inte stå med, det står redan i stadgan.

Därför yrkar styrelsen på

\begin{attsatser}
    \att ta bort policybeslutet ``Närvaro vid Sektionsmöte'',

    \att i reglementet lägga till \S4:G:\par
        \subsection*{4:G Kandiderings- och rösträtt}
        Personer som ej är fysiskt närvarande i lokalen vid Sektionsmötet har ej rösträtt, men får kandidera till poster på alternativa sätt, till exempel via videolänk, om Talmannen finner det lämpligt.

        Motkandidering till en av valberedningen nominerad styrelsepost skall meddelas valberedningen senast 3 läsdagar före aktuellt val. Är posten vakant kan motkandidering ske direkt på mötet.

    \newpage

    \att i reglementet ändra \S12 till:\par

        \subsection{12:A Personval}

        \hl{Enligt stadgan \S12:6 avgör lotten i votering i personval och där ej annat stadgats eller Reglementet föreskriver annorlunda gäller enkel majoritet.}

        \begin{alphlist}
        \item En kandidat, en ska väljas\par
        \hl{Görs} med acklamation om inte sluten votering begärs. Om acklamationen ej blir enhällig blir det automatiskt sluten votering\hl{. \ \ \ }

        \item Flera kandidater, en skall väljas\par
        \hl{Görs med sluten} votering. Om någon kandidat erhåller \hl{majoriteten av} de \hl{giltigt avgivna} rösterna är personen vald. I annat fall stryks \hl{den kandidaten} som erhållit minsta röstetal\hl{ upprepat till dess att} summan av de strukna kandidaternas röster \hl{kan} påverka \hl{utfallet. Efter det upprepas proceduren med de kvarvarande kandidaterna enligt passande fall.}

        \item Mindre eller lika många kandidater \hl{än vad} som skall tillsättas\hl{, flera ska väljas}\par
        Kandidaterna väljes en och en enligt fall \hl{a)}. Med acklamation kan \hl{mötet} bestämma att välja alla i klump.

        \item Fler kandidater än vad som skall tillsättas, \hl{flera} ska väljas \par
        \hl{Görs med sluten} votering. Varje \hl{röst} får maximalt innehålla lika många namn som det finns platser att tillsättas. Om någon kandidat erhåller \hl{majoriteten} av de giltigt avgivna rösterna är personen vald\hl{, och valproceduren upprepas med de kvarvarande kandidaterna enligt passande fall. I annat fall stryks den kandidaten som erhållit minsta röstetal upprepat till dess att summan av de strukna kandidaternas röster kan påverka utfallet. Efter det upprepas proceduren med de kvarvarande kandidaterna enligt passande fall.}
        \end{alphlist}

        \subsection{12:B Sakfrågor}

        \hl{Görs med acklamation} om inte votering begärs. Voteringen sker med handuppräckning om inte annat begärs. Först behandlar man alla yrkanden och därefter de tilläggsyrkanden som inte har automatiskt har avslagits. Talmannen ställer lämpliga yrkanden emot varandra för att slutligen få ett yrkande kvar som Sektionsmötet ska ta ställning till. När detta ej är möjligt använd lämpligt fall \hl{för personval} för att få ett slutgiltigt beslut. Därefter behandlas de tilläggsyrkande som finns kvar på samma sätt.

    \changenote

\end{attsatser}

\begin{signatures}{1}
    \ist
    \signature{\ordf}{Ordförande}
\end{signatures}

\end{document}
