\documentclass[../_main/handlingar.tex]{subfiles}

\begin{document}
\proposition{Ändring på hur sektionen väljer Ph\o s}
[insert motivering här]

\newpage
Med anledning som ovan yrkar styrelsen på

\begin{attsatser}
    \att i reglementet under \S10:2:L ändra från:\par
    \begin{emptylist}
        \item Øverphøsare (u)
            \begin{dashlist}
                \item har det övergripande ansvaret för nollningen,
                \item ansvarar för nollningsaktiviteter och nolleuppdrag,
                \item ansvarar för rekryteringen av phøsare,
                \item aktivt deltaga i TLTHs gemensamma planering inför nollningen.
            \end{dashlist}
        \item Co-phøsare (5)
            \begin{dashlist}
                \item Bistår Øverphøsaren i dennes arbete,
                \item En Co-phøsare ansvarar för redovisningen av Nollningen.
            \end{dashlist}
        \item Övergudphadder (2)
            \begin{dashlist}
                \item ansvarar för phadderverksamheten,
                \item ansvarar för rekryteringen av phaddrarna.
                \item väljs av styrelsen kalenderår med rekomendation av Øverphøset och dess Co-phøsare.
            \end{dashlist}
    \end{emptylist}
    till:
    \begin{emptylist}
        \item Øverphøs (u)
            \begin{dashlist}
                \item Har det övergripande ansvaret för nollningen.
                \item Ansvarar för nollningsaktiviteter och nolleuppdrag.
                \item Ansvarar för rekryteringen av Co-phøs och Øvergudsphaddrar.
                \item Deltar aktivt i TLTH:s gemensamma planering inför nollningen.
            \end{dashlist}
        \item Co-phøs (5)
            \begin{dashlist}
                \item Bistår Øverphøset i dennes arbete.
                \item Ett Co-phøs ansvarar för den ekonomiska redovisningen av nollningen.
                \item Ett Co-phøs ansvarar för rekryteringen av phaddrarna.
                \item Väljs av styrelsen på rekommendation av Øverphøset och en representant från valberedningen.
            \end{dashlist}
        \item Øvergudsphadder (2)
            \begin{dashlist}
                \item Ansvarar för phadderverksamheten.
                \item Väljs av styrelsen på rekommendation av Øverphøset, Co-phøsen och en representant från valberedningen.
            \end{dashlist}
    \end{emptylist}
\end{attsatser}

\begin{signatures}{2}
    \ist
    \signature{\ordf}{Ordförande}
    \signature{Niklas Gustafson}{Øverphøs}
\end{signatures}

\end{document}
