\documentclass[10pt]{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[swedish]{babel}

\def\mo{Daniel Bakic}
\def\ms{Axel Voss}
\def\ji{Elin Johansson}
%\def\jii{}

\def\doctype{Protokoll} %ex. Kallelse, Handlingar, Protkoll
\def\mname{styrelsemöte} %ex. styrelsemöte, Vårterminsmöte
\def\mnum{S16/18} %ex S02/16, E1/15, VT/13
\def\date{2018-09-07} %YYYY-MM-DD
\def\docauthor{\ms}

\usepackage{../e-mote}
\usepackage{../../../e-sek}

\begin{document}
\showsignfoot

\heading{{\doctype} för {\mname} {\mnum}}

%\naun{}{} %närvarane under
%\nati{} %närvarande till och med
%\nafr{} %närvarande från och med
\section*{Närvarande}
\subsection*{Styrelsen}
\begin{narvarolista}
	\nv{Ordförande}{Daniel Bakic}{E15}{}
	\nv{Kontaktor}{Axel Voss}{E15}{}
	\nv{Förvaltningschef}{Magnus Lundh}{E15}{}
	\nv{Cafémästare}{Elin Johansson}{BME16}{}
	\nv{Øverphøs}{Andreas Bennström}{BME16}{}
	\nv{SRE-ordförande}{Fanny Månefjord}{BME16}{}
	\nv{ENU-ordförande}{Isabella Hansen}{E16}{}
	\nv{Sexmästare}{Alexander Wik}{BME17}{}
	\nv{Krögare}{Malin Heyden}{E16}{}
	\nv{Entertainer}{Adam Belfrage}{BME17}{}
\end{narvarolista}
\subsection*{Ständigt adjungerande}


\begin{narvarolista}
	%\nv{Inköps- och lagerchef}{Sofie Johannesson}{E17}{}
	%\nv{Inköps- och lagerchef}{Fabian Sondh}{E17}{}
	%\nv{Inköps- och lagerchef}{Albin Pålsson}{E17}{}
	%\nv{Kårordförande}{Linus Hammarlund}{}{}
	%\nv{Kårrepresentant}{Jacob Karlsson}{}{\nafr{3}}
	%\nv{Kårrepresentant}{Agnes Sörliden}{}{}
	\nv{Kårrepresentant}{Philip Johansson}{}{}
	%\nv{Valberedningens ordförande}{Pontus Landgren}{}{}
	%\nv{Skattmästare}{Olle Oswald}{}{}
	%\nv{Kårrepresentant}{Daniel Damberg}{}{}
	%\nv{Kårrepresentant}{John Alvén}{}{}
	%\nv{Nollegeneral}{Jakob Nilsson}{}{}
	%\nv{Skyddsombud}{Axel Sandqvist}{E17}{}
	%\nv{Saga}{}{}{}
	%\nv{Max}{}{}{}
	%\nv{Talman}{Erik Månsson}{E14}{}
	%\nv{Elektras Ordförande}{Elisabeth Pongratz}{}{}
	%\nv{Inspektor}{Monica Almqvist}{}{}
	%\nv{Sigillbevarare}{Henrik Ramström}{}{}
	%\nv{Vice Entertainer}{Emil Bergström}{}{}
\end{narvarolista}

%\begin{comment}
\subsection*{Adjungerande}
\begin{narvarolista}
	\nv{Teknokrat}{Oscar Uggla}{E15}{}	
	%\nv{Post}{Namn}{Klass}{}
\end{narvarolista}
%\end{comment}

\section*{Protokoll}
\begin{paragrafer}
	\p{1}{OFMÖ}{\bes}
	Ordförande {\mo} förklarade mötet öppnat 12:18.
		
	\p{2}{Val av mötesordförande}{\bes}
	{\valavmo}
		
	\p{3}{Val av mötessekreterare}{\bes}
	{\valavms}
		
	\p{4}{Val av justeringsperson}{\bes}
	{\valavj}
		
	\p{5}{Godkännande av tid och sätt}{\bes}
	{\tosg}
		
	\p{6}{Adjungeringar}{\bes}
	%{\ingaadj}
	%Förnamn Efternamn adjungerades
	Oscar Uggla adjungerades.
		
	\p{7}{Godkännande av dagordningen}{\bes}
	Dagordningen godkändes.
	%Föredragningslistan godkändes med yrkandet.
	%Föredragningslistan godkändes med samtliga yrkanden.
		
	\p{8}{Föregående mötesprotokoll}{\bes}
	%\latillprot{}
	%\ingaprot
	Se \S13	

	\p{9}{Fyllnadsval och entledigande av funktionärer}{\bes}
	\begin{fyllnadsval} %"Inga fyllnadsval." fylls i automatiskt
		\fval{William Goldberg}{Fritidsledare}
		\fval{Tom Andersson}{SRE-ledamot}
		\entl{Jesper Laurell}{Fritidsledare}
		\entl{Sofia Karlén}{SRE-ledamot}
		\entl{Teodora Kerac}{Världsmästare}
		\entl{Johan Wendt}{Överbanan}	
	\end{fyllnadsval}
		
	\p{10}{Rapporter}{}
	\begin{paragrafer}
		\subp{A}{Hur mår alla?}{\info}
		Punkten protokollfördes ej.
				
		\subp{B}{Utskottsrapporter}{\info}
		Malin tycker det är kul att grilla! 
		Välkomstgillet gick bra för KM, även UtEDischot va lyckat.

		Magnus har bokfört med Filip.

		CM har inte öppnat, de har beställt läsk och försökt 
		sprida ordet (de behöver fler dioder).

		Nöjesutskottet har haft en lugnt vecka, de hade 
		UtEDischot i lördags. Adam planerar inför fighten 
		tillsammans med I som hålls på tisdag.

		Fanny har haft en del att göra under sommaren. 
		På måndag har har SRE-pluggkväll och det är över 
		100 personer som har anmält sig.

		Isabella meddelade att lunchföreläsningen var lyckad, 
		120 personer kom! ENU hade möte med F och D, denna 
		gången är det data som håller i företagspuben! På tisdag kommer 
		tetrapak och håller i en lunchföreläsnig.

		Alexander och sexmästeriet höll i en sittning förra veckan, det gick superbra! 
		Denna veckan har det planerat en sittning tillsammans med 
		K och A! Det va många nollor som sökte till nollesittningen, 
		vilket är roligt.

		Axel har fortsatt utreda sektionens informationskanaler och hur vi ska hantera GDPR. 

		Andreas meddelade att nollningen går bra. Det är mycket att göra men nollorna är supertaggade!

		Daniel har haft en del att göra. Fasadskylten är fixad och det har varit inbrott i huset.

		\subp{C}{Ekonomisk rapport}{\info}
		Vi klarar oss enligt Magnus!
				
		\subp{D}{Kåren informerar}{\info}
		Det är valvaka på söndag tillsammans med Luna och Medicinska föreningen!
	    Denna veckan sitter kåren på campus och delar ut kaffe och klubbor.

		\subp{E}{Omvärldsrapport}{\info}
				
		Denna vecka finns det ingenting nytt att rapportera.
						
	\end{paragrafer}
		
	\p{11}{GDPR}{\dis}
	Axel informerade om G-suit samt hur vi ligger till med GDPR just nu. Efter nollningen måste vi jobba vidare på det. 
	
	\p{12}{Diodbrist}{\dis}
	Elin informerade om LEDs diodbrist.

	Mötet diskuterade frågan samt att eventuellt anställa en person till caféet igen.

	Mötet kom fram till att man ska se hur det fungerar i några veckor.

	\p{13}{Per capsulam}{\bes}
	
	Under sommaruppehållet hölls två möten per capsulam. S14 och S15.

	Daniel \ypa lägga till mötena till handlingarna.

	\Mbaby

	\p{14}{Anmodningar E-Phøs}{\bes}
	Daniel vill att vi ska utreda en eventuell uppdatering av våra policys för inbjudna och anmodade. Det kommer beröra phøset.

	Daniel \ypa ``Uppdatering av policy för inbjudningar och anmodningar'' läggs till beslutsuppföljningen S17/18 med honom själv som ansvarig.

	\Mbaby

	\p{15}{Nästa styrelsemöte}{\bes}
	\Mba nästa styrelsemöte ska äga rum nästa torsdag 2018-09-14 klockan 12:10 i E:1124.
		  
	\p{16}{Beslutsuppföljning}{\bes}
		
	Magnus \ypa stryka ``Inköp av SoundBoks'' från beslutsuppföljningen.
	
		
	Axel \ypa stryka ``Inköp av skärm'' från beslutsuppföljningen.
	

	Andreas \ypa stryka ``Inköp av lådbilsdäck'' från beslutsuppföljningen.
	 
	
	Daniel \ypa stryka ``Inköp av fasadskylt'' från beslutsuppföljningen.
	
	\Mbabay 
		
	%\Ibfu
	\p{17}{Övrigt}{\dis}
		
	Ingenting togs upp.
	
	\p{18}{OFMA}{\bes}
	{\mo} förklarade mötet avslutat 13:02.
\end{paragrafer}

%\newpage
\hidesignfoot
\begin{signatures}{3}
	\signature{\mo}{Mötesordförande}
	\signature{\ms}{Mötessekreterare}
	\signature{\ji}{Justerare}
\end{signatures}
\end{document}
