\documentclass[10pt]{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[swedish]{babel}

\def\doctitle{Kontrakt för E-sektionens betalkort}
\def\docauthor{E-sektionen}

\pagenumbering{gobble}

\usepackage{../e-sek}

\fancyfoot[R]{}

\begin{document}
\section*{\doctitle}

För att minska kontanthanteringen på E-sektionen så har de funktionärer som behöver det ett betalkort som kan användas för inköp. Ordföranden och Förvaltningschefen beslutar i förening om vilka funktionärer som behöver betalkort för att kunna utföra sina funktionärsuppdrag.

Som innehavare av ett av E-sektionens betalkort förbinder sig undertecknad

\begin{attsatser}
\att endast använda kortet för inköp för sektionens räkning.
\att skyndsamt lämna in kvittoförstärkning efter att ett inköp har gjorts
\att genast spärra kortet samt meddela Förvaltningschefen och Ordföranden om kortet skulle tappas bort.
\att se till att sin utskottsordförande är informerad om alla inköp som görs.
\end{attsatser}

Genom att underteckna detta dokument är jag som kortinnehavare medveten om
\begin{attsatser}
\att jag är personligen ansvarig för all användning av mitt betalkort.
\att jag kan bli ersättningsskyldig om mitt betalkort används för personligt bruk, om ett inköp görs utan min utskottschefs godkännande eller om en kvittoförstärkning inte lämnas in för ett inköp.
\att styrelsen eller Ordföranden och Förvaltningschefen i förening äger rätt att återkalla kortet vid missbruk eller om kortet inte längre anses nödvändingt för funktionärens post.
\end{attsatser}

\vspace*{\fill}
Kortinnehavare
\vspace*{10mm}
\begin{figure}[H]
\begin{tabularx}{\textwidth}{p{0.3\textwidth} p{0.3\textwidth} p{0.3\textwidth}}
    \rule{0.3\textwidth}{0.4pt} &
    \rule{0.3\textwidth}{0.4pt} &
    \rule{0.3\textwidth}{0.4pt} \\
    Signatur &
    Namnförtydligande &
    Ort \& datum \\
\end{tabularx}
\end{figure}

Ordförande
\vspace*{10mm}
\begin{figure}[H]
\begin{tabularx}{\textwidth}{p{0.3\textwidth} p{0.3\textwidth} p{0.3\textwidth}}
    \rule{0.3\textwidth}{0.4pt} &
    \rule{0.3\textwidth}{0.4pt} &
    \rule{0.3\textwidth}{0.4pt} \\
    Signatur &
    Namnförtydligande &
    Ort \& datum \\
\end{tabularx}
\end{figure}

Förvaltningschef
\vspace*{10mm}
\begin{figure}[H]
\begin{tabularx}{\textwidth}{p{0.3\textwidth} p{0.3\textwidth} p{0.3\textwidth}}
    \rule{0.3\textwidth}{0.4pt} &
    \rule{0.3\textwidth}{0.4pt} &
    \rule{0.3\textwidth}{0.4pt} \\
    Signatur &
    Namnförtydligande &
    Ort \& datum \\
\end{tabularx}
\end{figure}

\end{document}
