\documentclass[../_main/handlingar.tex]{subfiles}


\begin{document}
\proposition{Verksamhetsplansförslag för 2020}

Styrelsen yrkar på

\begin{attsatser}
    \att antaga den bifogade verksamhetsplanen för 2020.
\end{attsatser}

\begin{signatures}{1}
    \ist
    \signature{\ordf}{Ordförande}
\end{signatures}

\subsection*{Verksamhetsplan 2020}
Syftet med verksamhetsplanen är att skapa en tydligare struktur och mer operativt långsiktigt arbete. Verksamhetsplanen innehåller övergripande mål för Sektionen och delmål för styrelsen och Sektionens utskott för nästkommande år. Verksamhetens mål skall redovisas på varje terminsmöte.

\emph{Budgeten och verksamhetsplanen ska komplettera varandra.}

\subsubsection*{E-sektionen}
\emph{E-sektionen ska verka för att:}
\begin{dashlist}
	\item ####################€%UIUHGVBNKOIhar inte ändrat denna, får nog tänkas på
    \item Främja medlemmarnas studietid. 
    \item Alla medlemmar trivs.
    \item Inkludera alla medlemmar. 
    \item Sektionens verksamhet präglas av demokrati, jämlikhet och transparens.
    \item Ha en ständigt framåtsträvande verksamhet. 
    \item Varje funktionärspost har ett ansvar och kan göra skillnad. 
    \item Hålla en god och ansvarsfull ekonomi. 
    \item Anpassa Sektionens verksamhet efter medlemmarnas behov.
    \item Integrera de internationella studenterna i sektionens verksamhet.
\end{dashlist}

\subsubsection*{Styrelsen}
Styrelsen ska arbeta för att göra medlemmarnas studietid så bra som möjligt. Mer specifikt innebär detta förutom att vara ansvariga för den dagliga verksamheten att arbeta med mer långsiktiga frågor som till exempel lokaler och ekonomi.

\emph{Delmål 2020}
\begin{dashlist}
    \item Se över och utvärdera Sektionens funktionärsposter, utskott och organisatoriska strukturer. Med målet att göra engagemang på sektionen mer hållbart och välmåendet bland medlemmarna högre. 
    \item Öka medlemsinflytandet och sprida information om friheten att som medlem genomdriva egna projekt, t.ex. genom att äska från styrelsen eller sektionsmötet och att bli projektfunktionär.   
    \item Under året se över Sektionens kostnader och intäkter. 
    \item Försöka ha mer utbyte av evenemang mellan sektionerna genom att delta aktivt i kollegierna och att marknadsföra våra event bättre utåt.
    \item Hålla god kontakt med våra vänstyrelser på andra universitet samt utveckla dessa samarbeten. 
    \item Ta ansvar för att utbilda sina efterträdare, både post-specifikt och för styrelsen.
	\item Synas mer med representativa bilder på instagram.
	 \item Förbättra sektionens miljöarbete. \scalebox{0.5}{\recycle}
\end{dashlist}
\newpage
\subsubsection*{Sexmästeriet}
Sexmästeriet ska under året anordna prisvärda sittningar och evenemang av hög kvalité för sektionens medlemmar. 

\emph{Delmål 2020:}
\begin{dashlist}
	\item Att arrangera evenemang även under andra delar om året än nollningen.
	\item Arbeta för att hålla fortsatt god ordning i Sexmästeriets förråd.
	\item Jobba för att minimera svinn i alkohollagret. 
	\item Jobba för en god alkoholkultur på sittningar.
	\item Ha så litet matsvinn som möjligt. 
\end{dashlist}

\subsubsection*{Cafémästeriet}
Cafémästeriets verksamhet håller i dagsläget på att ändras då caféet ska börja drivas ideellt. Utskottet bör därför jobba mot att caféet ska ha en fungerande ideell verksamhet samt fortsätta vara konkurrenskraftigt och bibehålla studentvänliga priser.

\emph{Delmål 2020:}
\begin{dashlist}
	\item Uppdatera arbetsbeskrivningar och regler vid behov. 
	\item Utvärdera försäljningspriserna för de olika varorna i sortimentet. 
	\item Minska arbetsbelastningen för Cafémästare, Vice och Inköps- och lagerchefer.
	\item Utvärdera posterna och dess beskrivningar.
	\item Jobba för att minska svinn både i LED och i Cafémästeriets förråd.
    \item Fortsätta med att kontinuerligt se över cafets ekonomi. 
    \item Fortsätta jobba för god hygien och arbetsmiljö i köket.
	%\item Fortsätta med att göra kvartalsbokslut för att hålla koll på ekonomin samt för att få en överblick över caféets kostnader.
\end{dashlist}

\subsubsection*{Näringslivsutskottet}
Näringslivsutskottet knyter samman sektionens medlemmar med näringslivet. Utskottet bör anordna en god blandning aktiviteter som på olika sätt främjar sektionens medlemmars chanser inför arbetslivet. Utskottet har också i uppgift att dra in pengar till sektionen via olika evenemang eller sponsring. 

\emph{Delmål 2020:}
\begin{dashlist}
	\item Att jobba för att ha mer evenemang relaterade till medicinsk teknik.
	\item Arbeta för att ha ett aktivt utskott där alla arbetar för utskottets framfart samt att jobba mot att ha en god sammanhållning inom utskottet där alla delar integreras.
	\item Bibehålla samarbetet med befintliga företag samt aktivt söka nya samarbeten med organisationer och företag som är relevanta för sektionens medlemmar.
	\item Se över prissättning och syfte med aktiviteter för att nå en god blandning av vinstdrivande och icke-vinstdrivande aktiviteter samt se till studenternas nytta av näringslivsrelaterade evemenang
\end{dashlist}

\newpage

\subsubsection*{Förvaltningsutskottet}

Sektionens medlemmar ska ha tillgång till fräscha uppehållslokaler ämnade både för studier och studiesociala aktiviteter. I nuläget prioriteras ekonomin alltid högre än sektionens lokaler. Målet ska vara att se till att underhåll av Edekvata görs löpande utan att ekonomin prioriteras ned. Sektionens medlemmar ska kunna ta del av de ekonomiska beslut som fattas av styrelsen på ett lätt sätt. Ekonomin ska skötas på ett sådant sätt att medlemsnyttan maximeras samt att planera sektionens ekonomi långsiktigt.


\emph{Delmål 2020:}
\begin{dashlist}
	\item Se över användandet av EKEA och Tyskland och försöka möjliggöra dessa lokaler för effektivare förvaring.
	\item Undersöka om posten Arkivarie är central för utskottet eller om man borde tänka om den posten till kommande år.
	\item Se över det ekonomiska arbetet och om man ser möjligheter till förbättring genomföra dem till nästa år.
	\item Ha flera ekonomiska utbildningar för relevanta poster för att bättre genom året kunna genomföra vårt ekonomiska arbete.
\end{dashlist}

\newpage

\subsubsection*{Informationsutskottet}
Informationsutskottet ska fortsätta jobba med informationsspridningen på Sektionen och underhålla samt utveckla Sektionens tekniska utrustning. 
 
Utskottet är ett spritt uttskott som har funktionärer med många olika arbetsuppgifter som arbetar relativt självständigt och därför bör utskottet alltid jobba mot en bra sammanhållning.

\emph{Delmål 2020:}
\begin{dashlist}
	\item Arbeta för fortsatt god informationsspridning genom kontinuerlig utvärdering av informationskanalerna, i synnerhet sektionens användning av G Suite. 
	\item Jobba för att hålla Sektionens datorsystem och hemsida uppdaterade.
	\item Utvärdera skicket på Sektionens tekniska utrustning för att se om något behöver bytas ut i förebyggande syfte.
	\item Jobba för en miljö som främjar egna hård- och mjukvaruprojekt. 
	\item Få igång Vice Kontaktorns samarbete med Kontaktorn och resten av utskottet.
	\item Få igång och utvärdera arbetet för den nya posten FilmarE.
\end{dashlist}

\subsubsection*{Källarmästeriet}
Källarmästeriet bör jobba för att gillena ska vara fortsatt attraktiva för teknologer med ett varierande utbud av mat, dryck och aktiviteter. Utskottet bör också fortsätta marknadsföra gillena till övriga Teknologkåren och delta i sammarbeten med andra sektioner.

\emph{Delmål 2020:}
\begin{dashlist}
	\item Försöka locka fler teknologer från hela LTH till att komma på gillena.
	\item Uppmuntra samarbete såväl inom Sektionen som med andra sektioner.
	\item Jobba för att fortsatt ha ett bra och konkurrenskraftigt pris på mat och dryck.
	\item Jobba för att hålla fortsatt god ordning i förråd samt alkohollager
	\item Jobba för att få så lite matsvinn som möjligt.
	\item Jobba för god alkoholkultur på Sektionens evenemang.
	\item Jobba för att få så lite svinn som möjligt i alkohollagret.
\end{dashlist}
\newpage
\subsubsection*{Nöjesutskottet}
Nöjesutskottet bör fortsatt arbeta för att bidra till gemenskap på sektionen, där alla ska känna sig välkomna och där det finns något för alla olika intressen som faller under Nöjesutskottets ram. Man bör fortsätta arbeta för att locka folk som inte annars deltar i sektionsevenemang. 

Utöver det ska NöjU arbeta för bra stämning på campus genom intersektionella evenemang. Sporta med E bör, tillsammans med F-sektionen och idrottsförmännen -19 och -20, utvärderas för att se om man kan dra ner på kostnaden för hallhyra och på så vis möjliggöra andra sportrelaterade aktiviteter till en lägre kostnad för sektionen.  


\emph{Delmål 2020:}
\begin{dashlist}
	\item Att utskottsaktiva regelbundet genomför evenemang för sektionen.
	\item Att utskottet aktivt arbetar för att det ska finnas event som tilltalar alla på sektionen, men även bli bättre på att lyssna på vad som efterfrågas på sektionen genom exempelvis enkäter eller undersökningar.
	\item Utnyttja möjligheten att genomföra evenemang genom att äska pengar från styrelsen och sektionsmötet.
	\item Hålla minst ett intersektionellt, utomhusligt, alkoholfritt evenemang.
	\item Utvärdera Sporta med E.
\end{dashlist}

\subsubsection*{Nolleutskottet}
NollUs mål är att alla nyantagna studenter på E-sektionen ska få ett så bra mottagande som möjligt. Detta ska göras genom att arrangera en mängd olika studiesociala aktiviteter där det ska finnas något för alla. Mottagningen ska även ge en positiv attityd till studier med hjälp av phaddrar och äldre studenter. 

\emph{Delmål 2020:}
\begin{dashlist}
	\item Arbeta för att integrera internationella studenter i sektionen. 
	\item Arbeta för att det ska fortsätta finnas en mångfald av aktiviteter.
	\item Arbeta för att få fram förslag och förbättringar kring nollningen från Sektionens medlemmar.
	\item Arbeta för att förmedla en positiv attityd till studierna.
	\item Utvärdera arbetsbördan på utskottets funktionärer.
	\item Arbeta för en sund alkoholkultur under nollningen och främja alkoholfria event.
	\item Arbeta för att främja en bra relation med andra sektioner.
\end{dashlist}

\subsubsection*{Studierådet}
Studierådet ska aktivt arbeta med studiebevakning, samt arbeta för att alla sektionsmedlemmar ska ha en god studiemiljö.Arbetet skall göras mer tillgängligt för sektionens medlemmar för att visa förändringar som genomförts. Utskottet ska jobba transparent och ska verka för att medlemmarna är medvetna  om sina möjligheter att påverka och förbättra sin utbildning.

\emph{Delmål 2020dd:}
\begin{dashlist}
	\item Arbeta för att synliggöra utskottets arbete och resultat till sektionens medlemmar.
	\item Anordna och utvärdera studierelaterade evenemang kontinuerligt under året
	\item Arbeta för att ha minst en representant från varje årskurs, inklusive årskurs fyra och fem.
	\item Arbeta för att öka svarsfrekvensen på CEQ-enkäterna.
\end{dashlist}

\newpage
\end{document}
