\documentclass[../_main/handlingar.tex]{subfiles}

\begin{document}
\proposition{Reglementesändring, uppdatering av postbeskrivningen för Halvledare}

Grundtanken med posten halvledare var att vara Ulla för en dag, men vi känner att detta inte längre är beskrivande för posten i och med att vi har sänkt kraven på vad en halvledare faktiskt ska göra. 
Största anledningen till detta är för att ingen riktigt är intresserad av att spendera en heldag i cafét, förutom vice- och cafémästaren såklart. 
De har även ansvar som krockar med strukturen i CM då de allra flesta kontaktar cafémästaren angående att söka diod och inte halvledaren, och vi ser det rätt att det ska fortsätta vara så då det lätt kan strula till sig annars. 
Därför känner vi att det är rimligt att uppdatera postbeskrivningen till vad en halvledare faktiskt gör just nu vilket är att öppna och stänga en dag i veckan. 
Detta skulle även tydliggöra posten mycket mer i och med att just nu i nuläget är den riktigt oklar. Men vi har även diskuterat inom CM och kommit fram att vi även vill uppdatera posten så att den blir lite mer vad du gör den till. 
Så om du öppnar och stänger en dag per vecka känner vi är ett “bare minimum”, men om man vill göra mer som att bland annat baka, fixa något event, fira fettisdagen, ändra utbudet i LED eller faktiskt vara Ulla för en dag så passar posten här även för dig.

Därför yrkar styrelsen på

\begin{attsatser}
    \att i reglementet under \S10:2:J ändra från
    \begin{emptylist}
        \item Halvledare (5)
        \begin{dashlist}
            \item Ansvarar för caféet en dag i veckan. 
            \item Ansvarar för att rekrytera Dioder till sin dag i veckan och ser till att Dioderna utbildas.
            \item Hjälper till under öppning och stängning av caféet.
            \item Väljs per läsperiod av styrelsen på rekommendation av Cafémästaren.
        \end{dashlist}
    \end{emptylist}

    till

    \begin{emptylist}
        \item Halvledare (5)
        \begin{dashlist}
            \item Ansvarar för att öppna och stänga caféet en dag i veckan.
            \item Ser till att tillsammans med Vice- och Cafémästare och Inköps- och lagerchef förbättra caféverksamheten.
            \item Väljs per läsperiod av styrelsen på rekommendation av Cafémästaren.
        \end{dashlist}
    \end{emptylist}

\end{attsatser}

\begin{signatures}{1}
    \ist
    \signature{\ordf}{Ordförande}
\end{signatures}

\end{document}
