\documentclass[10pt]{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[swedish]{babel}

\def\mo{Daniel Bakic}
\def\ms{Axel Voss}
\def\ji{Adam Belfrage}
%\def\jii{}

\def\doctype{Protokoll} %ex. Kallelse, Handlingar, Protkoll
\def\mname{styrelsemöte} %ex. styrelsemöte, Vårterminsmöte
\def\mnum{S20/18} %ex S02/16, E1/15, VT/13
\def\date{2018-10-04} %YYYY-MM-DD
\def\docauthor{\ms}

\usepackage{../e-mote}
\usepackage{../../../e-sek}

\begin{document}
\showsignfoot

\heading{{\doctype} för {\mname} {\mnum}}

%\naun{}{} %närvarane under
%\nati{} %närvarande till och med
%\nafr{} %närvarande från och med
\section*{Närvarande}
\subsection*{Styrelsen}
\begin{narvarolista}
	\nv{Ordförande}{Daniel Bakic}{E15}{}
	\nv{Kontaktor}{Axel Voss}{E15}{}
	\nv{Förvaltningschef}{Magnus Lundh}{E15}{}
	\nv{Cafémästare}{Elin Johansson}{BME16}{}
	\nv{Øverphøs}{Andreas Bennström}{BME16}{}
	\nv{SRE-ordförande}{Fanny Månefjord}{BME16}{}
	\nv{ENU-ordförande}{Isabella Hansen}{E16}{}
	\nv{Sexmästare}{Alexander Wik}{BME17}{}
	\nv{Krögare}{Malin Heyden}{E16}{}
	\nv{Entertainer}{Adam Belfrage}{BME17}{}
\end{narvarolista}
\subsection*{Ständigt adjungerande}


\begin{narvarolista}
	%\nv{Inköps- och lagerchef}{Sofie Johannesson}{E17}{}
	%\nv{Inköps- och lagerchef}{Fabian Sondh}{E17}{}
	%\nv{Inköps- och lagerchef}{Albin Pålsson}{E17}{}
	%\nv{Kårordförande}{Linus Hammarlund}{}{}
	%\nv{Kårrepresentant}{Jacob Karlsson}{}{\nafr{3}}
	\nv{Kårrepresentant}{Hanna Järpedal}{}{}
	%\nv{Kårrepresentant}{Philip Johansson}{}{}
	%\nv{Valberedningens ordförande}{Pontus Landgren}{}{}
	%\nv{Skattmästare}{Olle Oswald}{}{}
	%\nv{Kårrepresentant}{Daniel Damberg}{}{}
	%\nv{Kårrepresentant}{John Alvén}{}{}
	%\nv{Nollegeneral}{Jakob Nilsson}{}{}
	%\nv{Skyddsombud}{Axel Sandqvist}{E17}{}
	%\nv{Saga}{}{}{}
	%\nv{Max}{}{}{}
	%\nv{Talman}{Erik Månsson}{E14}{}
	%\nv{Elektras Ordförande}{Elisabeth Pongratz}{}{}
	%\nv{Inspektor}{Monica Almqvist}{}{}
	\nv{Sigillbevarare}{Henrik Ramström}{E16}{}
	%\nv{Vice Entertainer}{Emil Bergström}{}{}
\end{narvarolista}

%\begin{comment}
\subsection*{Adjungerande}
\begin{narvarolista}
	%\nv{Teknokrat}{Oscar Uggla}{E15}{}	
	%\nv{Post}{Namn}{Klass}{}
	\nv{Cophøs}{Rasmus Sobel}{BME16}{}
\end{narvarolista}
%\end{comment}

\section*{Protokoll}
\begin{paragrafer}
	\p{1}{OFMÖ}{\bes}
	Ordförande {\mo} förklarade mötet öppnat 12:16.
		
	\p{2}{Val av mötesordförande}{\bes}
	{\valavmo}
		
	\p{3}{Val av mötessekreterare}{\bes}
	{\valavms}
		
	\p{4}{Val av justeringsperson}{\bes}
	{\valavj}
		
	\p{5}{Godkännande av tid och sätt}{\bes}
	{\tosg}
		
	\p{6}{Adjungeringar}{\bes}
	%{\ingaadj}
	Rasmus Sobel adjungerades.

	%Förnamn Efternamn adjungerades
		
	\p{7}{Godkännande av dagordningen}{\bes}
	
	Daniel \ypa lägga till sena handlingar till dagordningen.
	
	Fanny \ypa lägga till \S14 ``Flytt till SVS''.
	

	%Dagordningen godkändes.
	%Föredragningslistan godkändes med yrkandet.
	Föredragningslistan godkändes med samtliga yrkanden.
		
	\p{8}{Föregående mötesprotokoll}{\bes}
	\latillprot{16/18, 17/18 och 18/18}
	%\ingaprot

	\p{9}{Fyllnadsval och entledigande av funktionärer}{\bes}
	\begin{fyllnadsval} %"Inga fyllnadsval." fylls i automatiskt
		\fval{Rasmus Sobel}{Valberedningsledamot}
		\fval{Malin Svärdling}{Valberedningsledamot}
		\fval{Nelly Ostréus}{Diod}
		%\entl{namn}{post}	
	\end{fyllnadsval}
		
	\p{10}{Rapporter}{}
	\begin{paragrafer}
		\subp{A}{Hur mår alla?}{\info}
		Punkten protokollfördes ej.
				
		\subp{B}{Utskottsrapporter}{\info}
		Malin har fixat schema för resten av höstens gille. Imorgon är det hattgille.

		Isabella hade lunchföreläsning igår. Det gick bra! De planerar att ha en CV-granskning den 16 oktober.

		NöJU har tagit det lugnt denna veckan. Datum för ölresan är preliminärt satt till den 2018-11-10. 

		Fanny tipsar om att vi inte ska glömma boka köket om vi behöver använda det. De blev kaos när SRE skulle laga mat till pluggkvällen samtidigt som K hade bokat edekvata.

		Elin informerade om att LED har börjat sälja yoghurt med müsli och såklart säljer de kanelbullar idag på kanelbullens dag.

		Andreas tycker det är skönt att nollningen är slut. Phøset kommer börja skriva testamente. 

		Axel har fixat dokument och lagat projektorn. 

		Alexander har börjat planera inför sittningar LP2.

		Magnus har bokfört. 

		Daniel har varit på OK-möte.

		\subp{C}{Ekonomisk rapport}{\info}
	
		Ekonomin ser bra ut enligt Magnus.		
	
		\subp{D}{Kåren informerar}{\info}
	
		Kåren har fortfarande poster man kan söka till. Fullmäktigevalet öppnar nästa vecka.

		\subp{E}{Omvärldsrapport}{\info}
		
		Axel informerade om informationskanaler samt styrelseresan till Chalmers.

						
	\end{paragrafer}
		
	\p{11}{Inköp pantkärl}{\bes}
	
	Elin informerade om att det finns större pantkärl som man kan köpa in, hon tror att de kommer fungera bättre än de små som vi har just nu. 

	\Mdf

	Magnus \ypa köpa in 3st pantkärl för \SI{260}{kr}, att kostnaden belastar FVU02 samt att det läggs på beslutsuppföljningen s22/18 med Elin som ansvarig.

	\p{12}{Flagga till F}{\bes}

	Daniel lyfte frågan om flagga.

	\Mdf

	Magnus \ypa köpa in en flagga för \SI{1000}{kr}, att kostnaden belastar dispositionsfonden samt samt att det läggs på beslutsuppföljningen s22/1 med honom själv som ansvarig.

	\p{13}{Flytt till SVS}{\dis}

	Fanny informerade om SVS. Kåren har kommit med ett uttalande och de vill gå vidare med detta på söndag.

	Fanny skickar ut mail till samtliga ledarmöter. Om vi har mer tankar måste vi komma med dessa snarast. 

	\p{14}{Nästa styrelsemöte}{\bes}
	\Mba nästa styrelsemöte ska äga rum nästa fredag 2018-10-12 klockan 12:10 i E:1124.
		  
	\p{15}{Beslutsuppföljning}{\bes}
		
	Daniel \ypa stryka ``Design av styrelsemärke''.
	
	\Mbaby
	
	Daniel \ypaltbu{Beställning av styrelsemärke}{s22/18}{honom själv}

	\Mbaby 

	%\Ibfu
	\p{16}{Övrigt}{\dis}

	Elin lyfte fram att vi måste ta tag i städning av Edekvata.

	Daniel inforerade om att OK kommer har en lunch med Viktor Öwall.

	\p{17}{OFMA}{\bes}
	{\mo} förklarade mötet avslutat 13:02.
\end{paragrafer}

%\newpage
\hidesignfoot
\begin{signatures}{3}
	\signature{\mo}{Mötesordförande}
	\signature{\ms}{Mötessekreterare}
	\signature{\ji}{Justerare}
\end{signatures}
\end{document}
