
\documentclass[../_main/handlingar.tex]{subfiles}

\begin{document}
\motion{Ta bort NollU:s representant i valberedningen}
I dagsläget utser nolleutskottet NollU en representant till valberedningen för att deltaga i valberedningens arbete under hösten. NollU är en grupp som inte består av så många personer och deras målsättning är såklart att genomföra en så bra nollning som möjligt. Något gruppen lägger ner extremt mycket tid och engagemang för att lyckas med. Ibland leder tyvärr också till att det personliga välmåendet blir lidande. 

När nollningen sen är över påbörjas efterarbetet och förberedelserna inför överlämningen. Att då också behöva välja en person ur en liten grupp som sin representant känns inte alltid så lätt och motiverat att göra. Vidare har NollU:s representant ingen speciell funktion i valberedningen utan agerar som en ordinarie ledamot i gruppen. Valberedningen är redan en så pass stor grupp att det inte är några problem att genomföra sitt arbete på fem personer. 

Med denna bakgrunden anser undertecknad att NollU:s representant i valberedningen inte fyller någon specifik funktion och därför ska strykas och inte existera i framtida valberedningar. 
\\

Därför yrkar motionärerna på
\begin{attsatser}
  \att i stadgan kapitel 7, §7:2 sammansättning stryka ``d) en (1) representant ur Nolleutskottet'' samt justera efterföljande numrering i listan.
  \att under förutsättning att den föreslagna förändringen i attsatsen ovan går igenom i andra läsningen även stryka följande i reglementets kapitel 10, §10:N ``Representant ur Nolleutskottet (exakt 1)'' inklusive dennes efterföljande uppgifter.
\end{attsatser}

\begin{signatures}{1}
    Signerat
    \signature{Pontus Landgren}{Valberedningens ordförande 2018}

\end{signatures}

\end{document}
