
\documentclass[../_main/handlingar.tex]{subfiles}

\begin{document}
\motion{Suppleant för Øverphøs}
Under nollningen så kommer det många nya wikiändrare vilket har lätt till kaos i E-sektionens
wikisida. Bland annat så har det funnits Personsidor som saknar viktiga rubriker som ”Citat” och
”Smeknamn” och flera tiotals personsidor som inte har någon kategori. Som en perfektionistisk
wikiändrare så har detta varit en tuff efter-gasque-period för mig. Vi har inte heller någon utsedd
wikiansvarig utan jobbet har gått till Kontaktorn/Macapär. Därför anser jag att posten Wikiansvarig
är en nödvändighet för sektionen och dess framtid.

Därför yrkar jag på

\begin{attsatser}
\att i reglementet under \S10:2:F, lägga till:\par
\begin{emptylist}
    \item Wikiansvarig (1)
      \begin{dashlist}
        \item Ansvarar för korrekt kategorisering i Wikin.
        \item Ansvarar för att Personsidor i Wikin ser korrekt ut.
        \item Ansvarar för kaoset i Wikin efter Gasque.
        \item Ansvarar för att ta bort sidor vid efterfrågan.
        \item Ansvarar för att konstant försöka förbättra Wikin.
        \item Ansvarar för stavfel i Wikin.
        \item Ansvarar så att Wikin alltid kommer att fortsätta följa GDPR lagarna.
        \item Ansvarar för sektionens Wiki-Rehab.
        \item Tillsammans med arkivarie förbättra E-sektionens historia i wikin.
      \end{dashlist}
    \end{emptylist}
\end{attsatser}
\begin{signatures}{1}
    Signerat
    \signature{Anonym}{Wikiexpert}
\end{signatures}

\end{document}
