\documentclass[../_main/handlingar.tex]{subfiles}

\begin{document}
\utskottsrapport{Sexmästeriet}
Sexmästeriet har haft fullt upp sedan förra mötet, då särskilt under nollningen, vilket vi hade räknat med. I våras höll vi en Norgesittning för sektionens medlemmar, annars ägnades tiden åt att planera nollningens event. Särskilt de intersektionella sittningarna lades tid på att planera, så att så många frågetecken som möjligt kunde rätas ut innan nollningen började. Inför nollningen städade vi även ur förrådet (Pump) där E6 har sina saker och satte upp nya hyllor, vilket förenklat för oss.

Under nollningen hölls en rad sittningar – första veckan var det Välkomstsittningen, Sjungboksinsångningen och, tillsammans med F6, FlowEr Power-sittningen. Sedan hölls en sittning med tema Vett \& Etikett, WrEcK-sittningen med W6 och K6 och VE och fasa tillsammans med V-sex. Vi fick också chansen att gå på Nollesittningen där vi njöt av Nollesexets fantastiska arbete!

Nollningen avslutades som brukligt är med Nollegasquen, som Sexmästeriet lade ned enormt mycket arbete med att planera och genomföra. Alla medlemmar i utskottet gjorde ett fenomenalt jobb!

Innan året är slut planeras en IKEA-sittning tillsammans med K6 och A6 den 16 december och troligtvis även ett event till där datum inte är spikat än.

All ekonomi från nollningen är inte färdigredovisad än men det ser ut som att vi just nu ligger några tusen kronor under de 15 000 kr som är budgeterade, så det verkar som att vi kommer att uppnå de ekonomiska målen för året.

\begin{signatures}{1}
    \mvh
    \signature{Linnea Sjödahl}{Sexmästare}
\end{signatures}

\end{document}
