\documentclass[../_main/handlingar.tex]{subfiles}

\begin{document}
\berattelse{Styrelsen 2015}

Under året som har gått har styrelsen haft kontinuerliga styrelsemöten, båda lunchmöten och längre diskussionsmöten. Vi har bland annat diskuterat olika remissvar till kåren, motioner och även olika propositioner för att förändra verksamheten. Förvaltningschefen hade en ekonomiutbildning för styrelsen där alla lärde sig om budget och sektionens ekonomi.

I början av året anordnades KPL för styrelsen och även Skiphtet för alla funktionärer. Vidare har vi varit på styrelseutbildning tillsammans med de andra styrelserna på LTH och även haft Tour-De-Styrelse. Under våren hade vi även en middag tillsammans med D-styrelsen som var väldigt lyckat.

Under nollningen var hjälpte styrelsen till med att laga mat under läsvecka 0 och höll i lekar på Sankt Hans. Styrelsen spexade under många sittningar vilket var väldigt uppskattat. Styrelsen var även med på många tillställningar under nollningen för att visa vilken fantastisk sektion vi har. Under nollegasquen kom KTH:s och Chalmers styrelse ner för att fira in våra fina ettor. En stor del av styrelsen var på KTHs nollegasque för att del av deras traditioner.

Tre sektionsmöten har hållit under året (Vårterminsmötet, Höstterminsmötet och valmötet) och i samband med valmötet hölls ett expo tillsammans med valberedningen för att berätta om sektionens olika poster.

\begin{signatures}{1}
    \mvh
    \signature{Hanna Nevalainen}{Ordförande 2015}
\end{signatures}

\end{document}
