\documentclass[10pt]{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[swedish]{babel}
    
    \def\year{2019}
    \def\doctitle{Samarbetsavtal mellan E-sektionen inom TLTH och SVEP Design center AB under SVEP Robotic Challenge {\year}}
    \def\date{2019-05-16} %YYYY-MM-DD
    \def\docauthor{Edvard Carlsson}
    
    \usepackage{../../e-sek}
    
    \begin{document}
        \section*{\doctitle}
        Detta avtal avser ett samarbete mellan E-sektionen inom TLTH (845001-2284), hädanefter refererat till som “E-sektionen”, och SVEP Design center AB (556916-8635), hädanefter refererat till som “SVEP”, gällande samarbete under SVEP Robotic Challenge {\year}.\\
        \section{Syfte}
        Syftet med samarbetet är att öka SVEPs relation med studenter som studerar Elektroteknik (E) och Medicin och Teknik (BME). Att studenter får upp ögonen för SVEPs verksamhet samt öka attraktionskraften för företaget. Syftena skall uppnås med senare i avtalet nämnda åtaganden.
        \section{Åtaganden}
        \subsection{SVEP åtaganden}
        Överenskommelsen mellan parterna är att SVEP ska stå för
        \begin{attsatser}
            \att arrangera SVEP Robotic Challenge för E-sektionens nyantagna medlemmar den 28 augusti 2019.
        \end{attsatser}

        \subsection{E-sektionens åtaganden}
        Överenskommelsen mellan parterna är att E-sektionen ska står för
        \begin{attsatser}
            \att ansvara för lunchen under evenemanget.  
            \att boka lokal inför evenemanget.  
            \att inkludera SVEPs logga i NollEguiden samt på Nollningshemsidan (\href{https://e-nollning.nu/}{\textit{e-nollning.nu}}).      
        \end{attsatser}
      
        \section{Villkor}
        SVEP ersätter E-sektionen med \SI{20000}{kr}. Denna ersättning ska erläggas till E-sektionen mot faktura senast \textbf{30 dagar} efter fakturadatum.
        \newline

        Detta avtal har tryckts i två exemplar där båda parter fått vardera ett.
        
        \section{Avtalstid}
        Avtalet gäller under hösten 2019, 19-08-26 t.o.m 19-12-31.

        \begin{signatures}{3}
            Lund, \date
            \signature{Edvard Carlsson}{Ordförande, E-sektionen}
            \signature{Henrik Ramström}{Förvaltningschef, E-sektionen}
            \signature{Mikael Hegardt}{Key Account Manager, SVEP Design center AB}
        \end{signatures}
    \end{document}
    