\documentclass[../_main/handlingar.tex]{subfiles}

\begin{document}
\utskottsrapport{Nöjesutskottet}
Nöjesutskottet har sedan vårterminsmötet gjort en mängd olika saker för att förbättra sektionen som helhet och för att ge mer underhållning till sektionens medlemmar. 

Under slutet av våren hände det mycket saker och Nöjesutskottet gjorde en rad av olika sorters evenemang. Några exempel på vad vi gjorde var: 

\begin{dashlist}
    \item Hjälpte till under festivalborg (utomhuspub via kollegiet på kåren innan valborg)
    \item Höll i finalerna i biljardturneringen och startade traditionen av vandringspriset 
    \item På styret i diplomat  (som på spåret fast på cykel och runt om i Lund)
    \item Höll i ett utomhusmästerskap i E-spark 
    \item Anorndade en förfest innan sittningen efter tentorna    
\end{dashlist}

Höstterminen har erbjudit en rad olika sorters evenamng som Nöjesutskottet har arbetat hårt för att genomföra. Under nollningen höll vi, tillsammans med D-sektionen,  i UtEDischot vilket krävde mycket planering och mycket arbete  under själva dagen. Vi höll också i spelkvällen, phaddergruppsolympiaden och Agent 00E under nollningen. Utöver det så hjälpte vi också till på mindre sätt under vissa större event. Efter nollningen har vi: 

\begin{dashlist}
    \item Hållit i en klassisk E-spark 
    \item Planerat och genomfört en klättring på ett klättercenter som idrottsförmännen hade hand om. 
    \item Anordnat en Ölresa till Danmark
    \item Tillsammans med D-sektionen anordnat ett Killergame för medlemmar på de båda sektionerna 
    \item Försökt att jobba mot ett deltagande i Sångarstriden 
\end{dashlist}

Under tiden sen vårterminsmötet har NöjU fortsatt att kontinuerligt arbeta med spelkvällar, sporta med E och övriga mindre aktiviteter och evenemang. 

\begin{signatures}{1}
    \mvh
    \signature{Adam Belfrage}{Entertainer}
\end{signatures}

\end{document}
