\documentclass[../_main/handlingar.tex]{subfiles}

\begin{document}
\utskottsrapport{Styrelsen}
Strax efter Vårterminsmötet åkte några av oss till Stockholm för att besöka våra kära vänsektioner på KTH. Det började med en mycket trevlig slasque fredag kväll och dagen därpå fick vi gå på en förtjusande bal. Det var en mycket trevlig och rolig resa. Kul att få se hur andra högskolor har det.

Under resten av våren följdes en del av propositionerna och motionerna upp och mycket fokus har legat på den dagliga verksamheten, som flutit på bra. Jag skrev även ihop ett utvärderingsformulär för att utvärdera och förbättra styrelsearbetet. Fick mycket bra input och har under sommaren sammanställt allt för att applicera det resten av mandatperioden.

Under sommaren hade vi även några diskussioner per mejl där vi bland annat beslutade att köpa in och montera upp en ny fasadskylt i form av ett krusidull-E då den gamla var utdaterad och sliten. Det infördes även en ny tradition mellan sittande och föregående styrelse där man träffas och diskuterar sektionens verksamhet samt har sociala aktiviteter. Detta för att öka transparens och få ännu bättre sammanhållning i utskottet.

Nollningen startade bra med ett planeringsmöte mellan Phos och Styrelsen samt en trevlig kick-off. Samarbetet mellan de olika utskotten har fungerat bra vilket har varit roligt att se. Styrelsen har hjälpt  till lite här och var, inte minst under vecka 0. Där styrelsen bjudit på luncher, hållit i stationer på St. Hans, utskottssafari och SundaE samt anordnat philmkväll i E:B. Det har varit väldigt uppskattat och mycket trevligt! Under nollningen besökte en tapper liten skara från styrelsen våra vänner från Sanctus Omega Broderskab i Norge. Där några av oss fick testa på Omegavolt och gjort oss förtjänta av medalj. Efter nollningens slut hälsade majoriteten av oss på Elektro på Chalmers i Götalaborg. Det var mycket trevligt och vi fick testa på att häfva Öl, vilket gick bra för några och mindre bra för andra.

Efter Chalmers har styrelsen tagit en kort paus för att sedan raskt gå vidare till att börja jobba inför sektionsmötena. Vi höll i ett, vad jag skulle vilja påstå, mycket lyckat Expo med många besökare. Det har varit otroligt högt söktryck på alla sektionens poster, Vakant har ingen chans i år. Det tycker vi i styrelsen är riktigt härligt! Inför HT har vi lagt mest fokus på att uppdatera sektionens Policys samt diskutera hur sektionen ska välja Phös. Även många motioner har skickats in och det är kul att se att så många vill vara med och påverka sektionens verksamhet!

I samma veva som arbetet inför sektionsmötena har varit igång har vi planerat inför funktionärstacket. Det har gått lite upp och ner men vi kan garantera att det kommer bli ett Exceptionellt tack! Vi har även tagit del av mycket av planeringen inför sektionens och TLTHs medverkan i Musikhjälpen, vilket vi tror kommer gå hur bra som helst.

Samarbetet med resten av Ordförandekollegiet har gått framåt med många bra diskussioner och mycket trevligt häng under nollningen!  


\begin{signatures}{1}
    \mvh
    \signature{\ordf}{Ordförande}
\end{signatures}

\end{document}
