\documentclass[10pt]{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[swedish]{babel}

\def\mo{Daniel Bakic}
\def\ms{Axel Voss}
\def\ji{Elin Johansson}
%\def\jii{}

\def\doctype{Protokoll} %ex. Kallelse, Handlingar, Protkoll
\def\mname{styrelsemöte} %ex. styrelsemöte, Vårterminsmöte
\def\mnum{S26/18} %ex S02/16, E1/15, VT/13
\def\date{2018-11-28} %YYYY-MM-DD
\def\docauthor{\ms}

\usepackage{../e-mote}
\usepackage{../../../e-sek}

\begin{document}
\showsignfoot

\heading{{\doctype} för {\mname} {\mnum}}

%\naun{}{} %närvarane under
%\nati{} %närvarande till och med
%\nafr{} %närvarande från och med
\section*{Närvarande}
\subsection*{Styrelsen}
\begin{narvarolista}
	\nv{Ordförande}{Daniel Bakic}{E15}{}
	\nv{Kontaktor}{Axel Voss}{E15}{}
	\nv{Förvaltningschef}{Magnus Lundh}{E15}{}
	\nv{Cafémästare}{Elin Johansson}{BME16}{}
	\nv{Øverphøs}{Andreas Bennström}{BME16}{}
	\nv{SRE-ordförande}{Fanny Månefjord}{BME16}{}
	\nv{ENU-ordförande}{Isabella Hansen}{E16}{}
	\nv{Sexmästare}{Alexander Wik}{BME17}{}
	\nv{Krögare}{Malin Heyden}{E16}{}
	\nv{Entertainer}{Adam Belfrage}{BME17}{}
\end{narvarolista}
\subsection*{Ständigt adjungerande}


\begin{narvarolista}
	%\nv{Vice Krögare}{Stephanie Bol}{BME17}{}
	%\nv{Stridsrop}{Tove Börjesson}{E17}{}
	%\nv{Inköps- och lagerchef}{Sofie Johannesson}{E17}{}
	%\nv{Inköps- och lagerchef}{Fabian Sondh}{E17}{}
	%\nv{Inköps- och lagerchef}{Albin Pålsson}{E17}{}
	%\nv{Kårordförande}{Linus Hammarlund}{}{}
	%\nv{Kårrepresentant}{Jacob Karlsson}{}{\nafr{3}}
	\nv{Kårrepresentant}{Hanna Järpedal}{}{}
	%\nv{Kårrepresentant}{Philip Johansson}{\nati{17}{}
	%\nv{Valberedningens ordförande}{Pontus Landgren}{}{}
	%\nv{Skattmästare}{Olle Oswald}{}{}
	%\nv{Kårrepresentant}{Daniel Damberg}{}{}
	%\nv{Kårrepresentant}{John Alvén}{}{}
	%\nv{Nollegeneral}{Jakob Nilsson}{}{}
	%\nv{Skyddsombud}{Axel Sandqvist}{E17}{}
	%\nv{Saga}{}{}{}
	%\nv{Max}{}{}{}
	%\nv{Talman}{Erik Månsson}{E14}{}
	%\nv{Elektras Ordförande}{Elisabeth Pongratz}{}{}
	%\nv{Inspektor}{Monica Almqvist}{}{}
	\nv{Sigillbevarare}{Henrik Ramström}{E16}{}
	\nv{Vice Entertainer}{Jacob Pettersson}{E17}{}
	%\nv{Vice Entertainer}{Emil Bergström}{}{}
\end{narvarolista}

\begin{comment}
\subsection*{Adjungerande}
\begin{narvarolista}
	%\nv{Post}{Namn}{Klass}{}
\end{narvarolista}
\end{comment}

\section*{Protokoll}
\begin{paragrafer}
	\p{1}{OFMÖ}{\bes}
	Ordförande {\mo} förklarade mötet öppnat 12:15.

	\p{2}{Val av mötesordförande}{\bes}
	{\valavmo}

	\p{3}{Val av mötessekreterare}{\bes}
	{\valavms}

	\p{4}{Val av justeringsperson}{\bes}
	{\valavj}

	\p{5}{Godkännande av tid och sätt}{\bes}
	{\tosg}

	\p{6}{Adjungeringar}{\bes}
	{\ingaadj}
	%Förnamn Efternamn adjungerades

	\p{7}{Godkännande av dagordningen}{\bes}

	Dagordningen godkändes.
	
	%Föredragningslistan godkändes med yrkandet.
	%Föredragningslistan godkändes med samtliga yrkanden.

	\p{8}{Föregående mötesprotokoll}{\bes}
	%\latillprot{}
	\ingaprot

	\p{9}{Fyllnadsval och entledigande av funktionärer}{\bes}
	\begin{fyllnadsval} %"Inga fyllnadsval." fylls i automatiskt
		\fval{Richard Byström}{Diod}
		%\entl{Lisa Linárd Pedersen}{SRE-ledamot}
	\end{fyllnadsval}

	\p{10}{Rapporter}{}
	\begin{paragrafer}
		\subp{A}{Hur mår alla?}{\info}
		Punkten protokollfördes ej.

		\subp{B}{Utskottsrapporter}{\info}

		Malin har planerat inför ölprovningen. De kommer köra ett test med Weiq.

		E6 har haft en sittning och Alex har bokfört lite.

		NöjU har repat inför SåS. Dekoren ska vara klar idag.

		Magnus har bokfört och kollat allt som är fel i Izettle. Hustomtarna har bytt lampor och fixat lite annat.

		Elin har jobbat på som vanligt. De kommer öppna klockan 10 på fredag eftersom de har lite diodbrist.

		Phøset har fixat med testamente och ska städa arkivet. 

		Axel har fixat med dokument och annat småpill.

		ENU har planerat FED-pub med D och F. De har också samtalat med Academic work.

		SRE har haft en föreläsning om AI. Fanny har fått in lite diskrimineringsanmälningar som hon har tagit tag i.

		Daniel har pillat med dokument och bokat bussar till funktacket. 

		\subp{C}{Ekonomisk rapport}{\info}

		``Ser bra ut va'' - hälsar Magnus. 

		\subp{D}{Kåren informerar}{\info}

		Det är SåS på lördag. Det säljs biljetter till eftersläpp i expeditionen.  

		\subp{E}{Omvärldsrapport}{\info}

		Axel informerade om policy för sektionskamera.

	\end{paragrafer}

	\p{11}{Trumset}{\bes}

		Adam presenterade handlingen. 

		Adam \ypa köpa in ett elektroniskt trumset för en budget på \SI{4000}{kr} och att pengarna tas från dispositionsfonden, samt att det läggs på beslutsuppföljningen till möte s26 med honom själv som ansvarig.

		\Mbaby
	\p{12}{Valprocess}{\dis}
	
	Styrelsen diskuterade hur de ska förbättra sin inblick i det kommande phøsvalet.
	
%	Förlag:
%	Stor lokal - styrelsemöte med där folk kan komma med synpunkter. VI tar beslutet.
%	Mindre möte med enbart valberedning där de presenterar sitt förslag till oss. 
%	Intern diskussion innan det större mötet. 
%	Marknadsför detta bra, dvs låta hela sektionen ta del av de nominerade kandidaterna samt möjlighet att kommma på mötet.
	
	\p{13}{Styrelsetestamente}{\dis}

	Daniel har gjort ett dokument i drive. Det ligger under testamentes mappen. 
	Han vill gärna att man skriver upp punkter där om man kommer på någonting. 

	\p{14}{Nästa styrelsemöte}{\bes}

	\Mba nästa styrelsemöte ska äga rum onsdag 2018-12-05 klockan 12:10 i E:1124.

	\p{15}{Beslutsuppföljning}{\bes}

	Daniel \ypa skjuta upp ``Kassaskåp''.

	Axel \ypa skjuta upp ``Intressekoll BalKommitté''.

	Malin \ypa stryka ``Tema funktionärstack''
	
	\Mbabay

	%\Ibfu
	\p{16}{Övrigt}{\dis}

	Mötet diskuterade mat inför valmötet samt spex till funktionärstacket. 

	\p{17}{OFMA}{\bes}
	
	{\mo} förklarade mötet avslutat 13:08.

\end{paragrafer}

%\newpage
\hidesignfoot
\begin{signatures}{3}
	\signature{\mo}{Mötesordförande}
	\signature{\ms}{Mötessekreterare}
	\signature{\ji}{Justerare}
\end{signatures}
\end{document}
