\documentclass[10pt]{article}
    \usepackage[utf8]{inputenc}
    \usepackage[swedish]{babel}
    
    \def\mo{Daniel Bakic}
    \def\ms{Axel Voss}
    \def\ji{Isabella Hansen}
    %\def\jii{}
    
    \def\doctype{Protokoll} %ex. Kallelse, Handlingar, Protkoll
    \def\mname{styrelsemöte} %ex. styrelsemöte, Vårterminsmöte
    \def\mnum{S09/18} %ex S02/16, E1/15, VT/13
    \def\date{2018-04-18} %YYYY-MM-DD
    \def\docauthor{\ms}
    
    \usepackage{../e-mote}
    \usepackage{../../../e-sek}
    
\begin{document}
\showsignfoot

\heading{{\doctype} för {\mname} {\mnum}}

%\naun{}{} %närvarane under
%\nati{} %närvarande till och med
%\nafr{} %närvarande från och med
\section*{Närvarande}
\subsection*{Styrelsen}
\begin{narvarolista}
	\nv{Ordförande}{Daniel Bakic}{E15}{}
	\nv{Kontaktor}{Axel Voss}{E15}{}
	\nv{Förvaltningschef}{Magnus Lundh}{E15}{}
	\nv{Cafémästare}{Elin Johansson}{BME16}{}
	\nv{Øverphøs}{Andreas Bennström}{BME16}{}
	\nv{SRE-ordförande}{Fanny Månefjord}{BME16}{}
	\nv{ENU-ordförande}{Isabella Hansen}{E16}{}
	\nv{Sexmästare}{Alexander Wik}{BME17}{}
	\nv{Krögare}{Malin Heyden}{E16}{}
	\nv{Entertainer}{Adam Belfrage}{BME17}{}
\end{narvarolista}
\subsection*{Ständigt adjungerande}


\begin{narvarolista}
	%\nv{Inköps- och lagerchef}{Sofie Johannesson}{E17}{}
	%\nv{Inköps- och lagerchef}{Fabian Sondh}{E17}{}
	%\nv{Inköps- och lagerchef}{Albin Pålsson}{E17}{}
	%\nv{Kårordförande}{Linus Hammarlund}{}{}
	%\nv{Kårrepresentant}{Jacob Karlsson}{}{\nafr{3}}
	%\nv{Kårrepresentant}{Agnes Sörliden}{}{}
	%\nv{Valberedningens ordförande}{Pontus Landgren}{}{}
	%\nv{Skattmästare}{Olle Oswald}{}{}
	%\nv{Kårrepresentant}{Daniel Damberg}{}{}
	%\nv{Kårrepresentant}{John Alvén}{}{}
	\nv{Nollegeneral}{Jakob Nilsson}{}{}
	\nv{Skyddsombud}{Axel Sandqvist}{E17}{}
	%\nv{Talman}{Erik Månsson}{E14}{}
	%\nv{Elektras Ordförande}{Elisabeth Pongratz}{}{}
	%\nv{Inspektor}{Monica Almqvist}{}{}
	%\nv{Sigillbevarare}{Henrik Ramström}{}{}
	%\nv{Vice Entertainer}{Emil Bergström}{}{}
\end{narvarolista}

\begin{comment}
\subsection*{Adjungerande}
\begin{narvarolista}
	%\nv{Post}{Namn}{Klass}{}
\end{narvarolista}
\end{comment}

\section*{Protokoll}
\begin{paragrafer}
	\p{1}{OFMÖ}{\bes}
	Ordförande {\mo} förklarade mötet öppnat 12:12.

	\p{2}{Val av mötesordförande}{\bes}
	{\valavmo}

	\p{3}{Val av mötessekreterare}{\bes}
	{\valavms}

	\p{4}{Val av justeringsperson}{\bes}
	{\valavj}

	\p{5}{Godkännande av tid och sätt}{\bes}
	{\tosg}

	\p{6}{Adjungeringar}{\bes}
	{\ingaadj}
	%Förnamn Efternamn adjungerades


	\p{7}{Godkännande av dagordningen}{\bes}
	Adam \ypa lägga till punkten \S12 Biljardaccess.

	Föredragningslistan godkändes med yrkandet.
	%Föredragningslistan godkändes med samtliga yrkanden.

	\p{8}{Föregående mötesprotokoll}{\bes}
	\latillprot{S06/18 och S07/18}
	%\ingaprot

	\p{9}{Fyllnadsval och entledigande av funktionärer}{\bes}
	\begin{fyllnadsval} %"Inga fyllnadsval." fylls i automatiskt
	\end{fyllnadsval}

	\p{10}{Rapporter}{}
	\begin{paragrafer}
		\subp{A}{Hur mår alla?}{\info}
		Punkten protokollfördes ej.

		\subp{B}{Utskottsrapporter}{\info}

		Malin och KM har tacogille på fredag.

		Isabella fick tyvärr ställa in case med SVEP i brist på anmälda.

		Axel har pillat med handlingar inför Vårterminsmötet.

		Elin nya grejer de vill sälja i ceféet, tex glass. Inköp hade glömt beställa nya varor.

		Nollu är på högvarv. Temasläpp snart och sommaren närmar sig med stormsteg. Denna veckan har de haft lite lunchdejter med olika phaddergrupper.

		FvU har bokfört och beställt lampor samt plåster.

		Sexet har sittning ikväll för HTF. Alexander har haft möte med nollu och lagt ut en egen sittning den andra juni.

		Nöju håller igång. De har planerat festivalborg med såpafotboll och kommer hålla paintball med hela LTH. Semifinalerna och finalen i biljardturneringen kommer spelas 25/5, eventuellt kommer det livestreamas.

		Fanny har varit på SRx möte. Endimstentorna kommer ändras rejält, det kommer gälla alla som skriver tenta efter sommaren. Välmåendeveckan är igång som likabehandlingsombuden håller i.

		Daniel har lagt mycket fokus på Vårterminsmötet. Han har börjat granska hur styrelsen arbetar och vill gärna ha respons från ledarmöterna, formulär finns på mailen.
		\subp{C}{Ekonomisk rapport}{\info}
		Ekonomin ser väldigt bra ut enligt Magnus! Vi klarar av våra utgifter.

		\subp{D}{Kåren informerar}{\info}

		Anmälan för TDSektion finns ute. Även utskottordförande är välkommna. Det finns forfarande möjlighet att söka poster på kåren.

		\subp{E}{Omvärldsrapport}{\info}

		Denna vecka finns det ingenting nytt att rapportera.


		\subp{F}{Skyddsombud informerar}{\info}

		Brandskyddsansvarig vill att högtalare ska vara kopplade till brandlarmet. Diskmedlet är väldigt basiskt och skyddsglasögon ska finnas tillgodo när man byter detta. Förslaget är att använda skonsammare diskmedel. Det måste köpas in en ögondusch.

		Mötet \ypa lägga ``Uppföljning ögondusch och diskmedel'' till beslutsuppföljningen S11/18 med Axel Sandqvist som ansvarig.
	\end{paragrafer}

	\p{11}{Kaffekokare}{\bes}
	Malin har hittat två kaffekokare. En enkel och en avancerad.

	Malin \ypa att vi köper in den enkla varianten, att inköpet belastar dispositionsfonden med beslutsuppföljning till S11/18 och att Malin Heyden sätts som ansvarig.

	\Mbaby

	\p{12}{Biljardaccess}{\dis}

	Adam \ypa lägga till ``Biljardaccess'' till beslutsuppföljningen S11/18 med Axel Voss som ansvarig.

	\Mbaby

	\p{13}{GDPR}{\dis}

	\emph{Denna punkten protokollfördes ej. Styrelsen utreder denna frågan internt och kommer efter hand publicera dokument som behandlar detta.}

	Daniel \ypa lägga till ``GDPR'' till beslutsuppföljning S11/18. Alla utskottschefer ska granska sina utskott innan den 25e.

	\Mbaby

	\p{14}{Lyfta grejer hos LTHs ledning och dylikt}{\dis}

	Daniel \ypa stryka denna punkten från dagordningen med motivationen att den inte är så brådskande och att vi har brist på tid.

	\Mbaby

	\p{15}{Bilder till hemsidan}{\dis}

	Alla måste svara i doodle vilka tider de kan.

	\p{12}{Nästa styrelsemöte}{\bes}
	\Mba nästa styrelsemöte ska äga rum nästa torsdag 2018-04-26 klockan 12:10 i E:1124.


	\p{14}{Beslutsuppföljning}{\bes}

	Adam \ypa stryka punkten ``GoPro'' från beslutsuppföljningen.

	\Mbaby

	%\Ibfu


	\p{15}{Övrigt}{\dis}

	\p{16}{OFMA}{\bes}
	{\mo} förklarade mötet avslutat 13:04.
\end{paragrafer}

%\newpage
\hidesignfoot
\begin{signatures}{3}
	\signature{\mo}{Mötesordförande}
	\signature{\ms}{Mötessekreterare}
	\signature{\ji}{Justerare}
\end{signatures}
\end{document}
