\documentclass[../_main/handlingar.tex]{subfiles}

\begin{document}
\utskottsrapport{Cafemästeriet}
\vspace{8px}

Vi i Cafémästeriet har kämpat på som vi brukar, och gjort det klassiska för att kunna ha öppet, vilket betyder att vi har letat efter dioder och halvledare, gjort inköp och ekonomiska rapporter. Bland annat har vi även sett till att vårt lager inte är bristfällande på arbetsglädje, så vi har även köpt läsk när läsken börjar ta slut, och köpt delicato en gång varje vecka när denna alltid tar slut. 

Cafémästeriet har som vanligt haft lite problem med arbetare men det har ändå flutit på. Vi har även sålt kaffe och te till många olika företag och andra organisationer som vill ha dessa till deras monter event. Bland annat förra terminen då vi fixade en större mängd läsk och delicato till teknikåttan, vilket var riktigt bra för all läsk som skulle bli dåligt över sommaren. 

Under nollningen så har bland annat phaddrar och nollor hoppat in och arbetat med oss vilket har varit riktigt roligt men även rätt så mycket arbete för oss i cafémästartrion. Men under nollningen har vi även gjort andra saker som att sälja ciabattas till A-phöset, fixat mat vecka 0 till alla våra nollor, och sett till att alla utskotts inköp och IC-rapporterna till dessa har flutit på under vecka 0. Vi har även gjort andra roliga saker som att fira kanelbullens dag vilket var riktigt lyckat och vi sålde en större mängd kanelbullar. 

Inköparna har även återinfört weinerbröd, muffins och annat smått och gått som bland annat 13-15 dioderna kan baka. Enda problemet är att vi har nästintill inga 13-15 dioder. Vi har även försökt införa halvledaren mer till den centrala gruppen i CM och bjudit in dem till våra möten. Vi har även gjort mycket inom caféets miljöområde genom att först och främst bli godkända på miljöinspektion i år. Vilket betyder att caféet inte behöver ha stängt. Vi har även gjort en storstädning i CM efter gasque så kommer det nog behövas igen. 

Nu börjar vi även lite mer med vår överlämning och göra det roligare att vara med i helårarna av Cm, samt spridit lite mer kärlek med funkis kaffe veckan innan tentaplugget när vi hade stängt. Det sista är bara att vi även har lyckats fixa access till vår brödleverantör så att han kan komma in i E-huset.

\begin{signatures}{1}
    \mvh
    \signature{\cafem}{Cafemästare}
\end{signatures}

\end{document}
