\documentclass[../_main/handlingar.tex]{subfiles}

\begin{document}
\utskottsrapport{Förvaltningsutskottet}
\vspace{8px}

Härre jössanes vad FVU har jobbat på sedan senast. Den största kontinuerliga arbetsbelastningen inom utskottet förblir att under läsveckorna sköta de ekonomiska delarna så som bokföring, samt ett fleratal mindre projekt som att städa igenom våra lokaler. 
Under sen våren har FVU gjort en större lokalstädning också av Sicrit inför nollningen. Denna repeterades också efter nollningen tillsammans med uppdragsphaddrarna vilket gjorde att det sken i Sicrit som aldrig förut.

Några andra roliga nybygnationerna är att dörren till köket har sågats av och målats om. 
Det har byggts hyllor tillsammans med Fru Ordförande som har gett plats för de nya mikrovågsugnarna. En mall för bokföring har också påbörjats och planen är att den ska  ligga i HK så snart som möjligt för att ge stöd till de olika utskotten vad gäller bokföring. Mer specifikt vad några av utskottets poster jobbat med sedan VTM/19:

\begin{itemize}
        \item Förvaltningschefen och Skattmästaren har framförallt jobbat med Sektionens löpande bokföring och halvårsbokslutet.
        \item Hustomtarna och vice förvaltningschefen har skött några mindre och några större reparationer av sektionens lokaler.
        \item Husstyrelserepresentanten har gått på husstyrelsemöte.
        \item Ekiperingsexperterna har bidragti med försäljning genom E-shop.
    \end{itemize}

\begin{signatures}{1}
    \mvh
    \signature{Henrik Ramström}{Förvaltningschef}
\end{signatures}

\end{document}
