\documentclass[../_main/handlingar.tex]{subfiles}

\begin{document}
\motion{Inköp av elbjörn till sektionen}

Under event som vi håller i så behöver man ha el på platser där det inte alltid är
lättåtkomligt eller så behöver man mer ampere för att kunna driva sin
utrustning. Exempel på dessa event är DreamHackE, spelningar med
ElektroBananaBand m.m. För att ordna så att tillräckligt mycket ström finns på
dessa event så har vi lånat en Elbjörn från kåren varje gång dessa event hålls.
Detta tar både tid och kostar sektionen extra för att låna denna utrustning. För
att underlätta för framtida evenemang där det krävs mer ström så skulle det
därför behöva köpas in en Elbjörn till sektionen.

\begin{itemize}
            \item 1st El-Björn U 32Mini/411-1 EN SEFI (\href{https://www.proffsmagasinet.se/el-belysning/elfordelning-och-automation/byggcentral/uttagscentral/el-bjorn-u-32mini411-1-en-sefi-uttagscentral?channable=e43496.WUQxMTAxMQ&VAT=1&gclid=EAIaIQobChMI6-fYzs3Q5QIVAuR3Ch3SpwCbEAQYAyABEgISvvD_BwE}{\textit{länk}})
           \item 1st Skarvkabel 3-fas IP44 32A 25m (\href{https://www.elbutik.se/product.html/skarvkabel-3-fas-ip44}{\textit{länk}})
\end{itemize}


För denna anledning så yrkar motionären på

\begin{attsatser}
    \att köpa in utrustningen som är beskriven ovan, eller liknande.
    \att en budget på 4250 kr avsätts för utrustningen.
    \att kostnaderna belastar utrustningsfonden.
    \att inköpet läggs på beslutsuppföljningen till Vårterminsmötet 2020, med undertecknande som ansvarig.
    
\end{attsatser}

\begin{signatures}{1}
    \mvh
    \signature{Vincent Palmer}{Fritidsledare 2019}
\end{signatures}

\end{document}
