\documentclass[10pt]{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[swedish]{babel}

\def\mo{Erik Månsson}
\def\ms{Johan Karlberg}
\def\ji{Daniel Bakic}
%\def\jii{}

\def\doctype{Protokoll} %ex. Kallelse, Handlingar, Protkoll
\def\mname{styrelsemöte} %ex. styrelsemöte, Vårterminsmöte
\def\mnum{S16/17} %ex S02/16, E1/15, VT/13
\def\date{2017-08-24} %YYYY-MM-DD
\def\docauthor{\ms}

\usepackage{../e-mote}
\usepackage{../../../e-sek}

\begin{document}
\showsignfoot

\heading{{\doctype} för {\mname} {\mnum}}

%\naun{}{} %närvarane under
%\nati{} %närvarande till och med
%\nafr{} %närvarande från och med
\section*{Närvarande}
\subsection*{Styrelsen}
\begin{narvarolista}
\nv{Ordförande}{Erik Månsson}{E14}{}
\nv{Kontaktor}{Johan Karlberg}{E14}{}
\nv{Förvaltningschef}{Sophia Grimmeiss Grahm}{BME14}{}
\nv{Cafémästare}{Daniel Bakic}{E15}{}
\nv{Øverphøs}{Niklas Gustafson}{E15}{}
\nv{SRE-ordförande}{Edvard Carlsson}{E16}{\nafr{5}}
\nv{ENU-ordförande}{Josefine Sandström}{E14}{}
\nv{Sexmästare}{Linnea Sjödahl}{BME15}{\nafr{10A}}
\nv{Krögare}{Markus Rahne}{BME14}{}
\nv{Entertainer}{Albin Nyström Eklund}{BME16}{}
\end{narvarolista}

\subsection*{Ständigt adjungerande}
\begin{narvarolista}
%\nv{Kårordförande}{Linus Hammarlund}{}{}
\nv{Kårrepresentant}{Anders Nilsson}{}{}
\nv{Kårrepresentant}{Caroline Svensson}{}{}
%\nv{Valberedningens ordförande}{Elin Magnusson}{}{}
%\nv{Skattmästare}{Olle Oswald}{}{}
%\nv{Kårrepresentant}{Daniel Damberg}{}{}
%\nv{Kårrepresentant}{John Alvén}{}{}
%\nv{Talman}{Fredrik Peterson}{E14}{}
%\nv{Elektras Ordförande}{Elisabeth Pongratz}{}{}
\nv{Inspektor}{Monica Almqvist}{}{}
\end{narvarolista}

\section*{Protokoll}
\begin{paragrafer}
\p{1}{OFMÖ}{\bes}
Ordförande {\mo} förklarade mötet öppnat 12:14.

\p{2}{Val av mötesordförande}{\bes}
{\valavmo}

\p{3}{Val av mötessekreterare}{\bes}
{\valavms}

\p{4}{Val av justeringsperson}{\bes}
{\valavj}

\p{5}{Godkännande av tid och sätt}{\bes}
{\tosg}

\p{6}{Adjungeringar}{\bes}
{\ingaadj}

%Förnamn Efternamn adjungerades
\newpage
\p{7}{Godkännande av dagordningen}{\bes}
%Dagordningen godkändes.
Johan \ypa lägga till \S13 ``Inbjudningar från andra sektioner''.

Erik \ypa lägga till \S14 ``Mat till imorgon''.

Erik \ypa lägga till \S15 ``Utdelning av en mantel''.
%Föredragningslistan godkändes med yrkandet.

Föredragningslistan godkändes med samtliga yrkanden.
\p{8}{Föregående mötesprotokoll}{\bes}
%\latillprot{S00/17}
\ingaprot

\p{9}{Fyllnadsval och entledigande av funktionärer}{\bes}
\begin{fyllnadsval} %"Inga fyllnadsval." fylls i automatiskt
%\fval{Namn}{Post}
\entl{Malin Lindström}{Fritidsledare}
\entl{Ester Randahl}{Fritidsledare}
\entl{Amanda Wallin}{Fritidsledare}
\end{fyllnadsval}

\p{10}{Rapporter}{}
\begin{paragrafer}
\subp{A}{Hur mår alla?}{\info}
Punkten protokollfördes ej.
\subp{B}{Utskottsrapporter}{\info}
InfU hade inte gjort något speciellt ännu.

KM var taggade inför alla gillen.

NöjU, allt fokus på utedischo.

SRE hade lite ont om fok till workshoppen, men de ska nog gå bra.

Sexet hade lite ont om jobbare på sittningen senast men det gick okej.

Hades sa att nollningen har gått bra, många nollor badade.

ENU rullar, de lagade mat idag. De har 3 kommande lunchföreläsningarna.

FVU går bra, ekipering är de ända som har jobbat ännu.
\subp{C}{Ekonomisk rapport}{\info}
Ekonomin går bra. Handkassan från i våras diffar, det är tråkigt. Sophia ska utreda detta vidare. Men ekonomin i sin helhet mår bra.

\subp{D}{Kåren informerar}{\info}
Caroline presenterade sig själv, hon kommer att vara vår sektionskontakt ett halvår framåt. Kåren jobbar mycket med nollningen, tygkassar ska delas ut idag samt imorgon och överskottet ska säljas. De har haft lite problem med medlemssystemet.

Det är extrainsatt fullmäktigamöte nästa vecka.

\end{paragrafer}

\p{11}{Inbjudningar från andra sektioner}{\dis}
Det fanns ett generellt intresse för detta.

\newpage
\p{12}{Mat imorgon}{\dis}
Frukosten sköter phøset.

Lasagne är nice. Markus och Albin handlar idag. Daniel, Markus, Johan och Edvard lagar maten imorgon.
\p{13}{Mantel}{}
Monika är imponerad.

Nu slipper vi skämmmas på sångastriden.

\p{14}{Nästa styrelsemöte}{\bes}
{\Mba} nästa styrelsemöte ska äga rum 2017-08-31 12:10 i E:1426.

\p{15}{Beslutsuppföljning}{\bes}
%{\Ibfu}
55-års jubileum gick \SI{15000}{kr} under budget så det ligger pengar kvar i fonden.

Anders \ypa stryka ``55-års jubileum'' från beslutsuppföljningen.

\Mbaby

Examensbanketten gick bra.

Erik \ypa stryka ``Examensbankett''.

\Mbaby

Erik \ypa stryka ``Brodyr av kavajer till Vice Entertainers''.

\Mbaby

Erik \ypa stryka ``Inköp av SSD till buzzard''.

\Mbaby
\p{16}{Övrigt}{\dis}
Sophia ville att vi ska bli bättre på att använda rätt konton på izettle.
Sophia har fixat ett litet dokument för att hjälpa faktureringen till SVL.
Kom ihåg att boka saker som vi vill använda så att vi inte hyr ut det till någon annan.
\p{17}{OFMA}{\bes}
{\mo} förklarade mötet avslutat 12:37.
\newpage
\end{paragrafer}

%\newpage
\hidesignfoot
\begin{signatures}{3}
\signature{\mo}{Mötesordförande}
\signature{\ms}{Mötessekreterare}
\signature{\ji}{Justerare}
\end{signatures}
\end{document}
