\documentclass[10pt]{article}
    \usepackage[utf8]{inputenc}
    \usepackage[swedish]{babel}
    
    \def\year{2019}
    \def\doctitle{Samarbetsavtal mellan E-sektionen inom TLTH och Knightec AB  {\year}}
    \def\date{2019-10-07} %YYYY-MM-DD
    \def\docauthor{Edvard Carlsson}								    
    \usepackage{../../e-sek}
    
 
    
    \begin{document}
        \section*{\doctitle}
        Detta avtal avser ett samarbete mellan E-sektionen inom TLTH hädanefter refererat till som "E-sektionen", och Knightec AB, hädanefter refererat till som "Knightec" under verksamhetsåret 2019. Detta avtal står till grund för fortsatt samarbete mellan E-sektionen och Knightec.
\\
        \section{Syfte}
        Syftet med samarbetet är att öka Knightecs relation med studenter på E-sektionen och D-sektionen. Att studenter får upp ögonen för Knightecs verksamhet samt öka attraktionskraften för företaget. Dessa syften skall uppnås med senare i avtalet
nämna åtaganden.


        \section{Rättigheter och åtaganden}
        \subsection{Knightecs åtaganden}
        Överenskommelsen mellan parterna är att Knightec ska ansvarar för

        \begin{attsatser}
            \att arrangera en workshop på deras kontor.
            \att hantera studenternas anmälan.
            \att förse E-sektionen med marknadsföringsmaterial. 


               \end{attsatser}

        \subsection{E-sektionens åtaganden}
        Överenskommelsen mellan parterna är att E-sektionen ska ansvara för
        \begin{attsatser}
            \att informera E-sektionens samt D-sektionens studenter om Knightecs kommande evenemang genom sektionernas sociala kanaler. 
        \end{attsatser}
        
        \section{Villkor}
        Knightec ersätter E-sektionen med \SI{6500}{kr}. Ifall av färre än 30 anmälda studenter ges 40\% rabatterat pris, vid färre än 20 anmälda ges 60\% rabatterat pris. Denna ersättning ska erläggas till E-sektionen mot faktura senast \textbf{30 dagar} efter fakturadatum.
        \newline

        Detta avtal har tryckts i två exemplar där båda parter fått vardera ett.
        
        \section{Avtalstid}
        Avtalet gäller under 2019, 19-10-07 t.o.m 19-12-31.



		
        \begin{signatures}{3}
            Lund, \date
            \signature{Edvard Carlsson}{Ordförande, E-sektionen}
            \signature{Henrik Ramström}{Förvaltningschef, E-sektionen}
            \signature{Emma Book}{Talent Acquisition Specialist, Knightec AB
}
        \end{signatures}
    \end{document}
    