\documentclass[../_main/handlingar.tex]{subfiles}

\begin{document}
\motion{Inköp av utrustning för Elektro Banana Band}

Sedan urminnes tider har sektionen ivrigt väntat på att E-sektionens officiella husband ska sammanställas för att underhålla sektionen på olika slags tillställningar. Nu har bandet återigen sammanställts med nya medlemmar och hade sin första debut på Teknikfokussittningen, vilket var en stor succé. Bandet har efterfrågats på många andra tillställningar och kommer bland annat spela på Vårbalen. 
Då husbandet äntligen kommit igång och spelar på flertalet tillställningar anser vi att det är rimligt att köpa in ordentlig utrustning som ska underlätta och förbättra för spelningarna.  Vi skulle därför vilja köpa in en trummatta och trumpall som underlättar för bandets trummis. Stolen behövs för att trummisen för tillfället sitter obekvämt och otympligt, vilket försvårar trumspelandet. Mattan behövs för att trumsetet ska stå på plats och inte glida iväg. Bandet behöver även en ny basförstärkare då den som används nu börjar bli otillräcklig och stängs av ibland.\newline

Nedan kommer vi lägga fram förslag på vilka produkter som skulle vara lämpliga att köpa in. Alla produkter är av god kvalité för sin prisklass och kommer att hålla i flera år framöver, så det kommer gynna framtida generationer av husbandet också. Man kan såklart alltid köpa något bättre men då går det också upp i pris. Dessutom är vi inget proffesionellt band som behöver det alla bästa av det bästa. Men sektionen behöver utrustning som fungerar bra för att kunna locka till sig fler bandmedlemmar i framtiden.\newline

Vi lägger fram följande förslag:
\begin{dashlist}
    \item Trummatta \SI{887}{kr} \textit{(\href{https://www.thomann.de/se/meinl_mdr_or_oriental_drum_rug.htm?glp=1&gclid=CjwKCAjwm-fkBRBBEiwA966fZL-UsFSeI5L6Yf88U_LjaWEssJDMeWpkyfgSy1Q2b6NpAoJXO0JvPxoCjS4QAvD_BwE}{länk})}
    \item Trumpall för \SI{826}{kr} \textit{(\href{https://www.thomann.de/se/km_14010_drum_throne_piccolino.htm}{länk})}
    \item Basförstärkare för \SI{4159}{kr} \textit{(\href{https://www.thomann.de/se/ampeg_ba_115_v2.htm}{länk})}
\end{dashlist}

Med anledning som ovan yrkar vi på:
\begin{attsatser}
    \att köpa in en ny basförstärkare, trummatta samt trumpall,
    \att budgeten sätts till \SI{6800}{kr} (15\% extra som marginal),
	\att kostnaden belastar utrustningsfonden, samt
	\att detta läggs på beslutsuppföljningen till Höstterminsmötet 2019 med undertecknade som ansvariga.
\end{attsatser}

\begin{signatures}{4}
	\mvh
	\signature{William Sjödin}{Øverbanan}
	\signature{Daniel Bakic}{Bandmedlem}
    \signature{Oskar Magnusson}{Bandmedlem}
    \signature{Valter Möller}{Bandmedlem}
\end{signatures}

\end{document}
