\documentclass[10pt]{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[swedish]{babel}

\def\doctype{Handlingar} %ex. Kallelse, Handlingar, Protkoll
\def\mname{styrelsemöte} %ex. styrelsemöte, Vårterminsmöte
\def\mnum{S01/17} %ex S02/16, E1/15, VT/13
\def\date{2017-01-18} %YYYY-MM-DD
\def\docauthor{Erik Månsson}

\usepackage{../e-mote}
\usepackage{../../../e-sek}

\begin{document}

\heading{{\doctype} till {\mname} {\mnum}}

\section*{Information om punkterna}

\begin{paragrafer}

\p{10}{Rapporter}{}
\begin{paragrafer}
\subp{A}{Hur mår alla?}{\info}
Här finns det möjlighet för alla att berätta om hur de mår, hur det går i skolan, och vad som händer utanför Sektionen. \textbf{Punkten protokollförs ej.}

\subp{B}{Utskottsrapporter}{\info}
På denna punkten ger alla utskottschefer en rapport om hur det går för sina utskott och vad de gör. Jag vill diskutera om vi vill göra skriftliga (väldigt korta) rapporter i driven i framtiden, dels för att andra ska kunna få en mer utförlig rapport och dels för att i framtiden kunna gå tillbaka och kolla på verksamhetsåret.

\subp{C}{Ekonomisk rapport}{\info}
Förvaltningschef Sophia ger en kort ekonomisk rapport så alla får koll på hur ekonomin ser ut just nu.

\subp{D}{Kåren informerar}{\info}
Här har representanterna från Kåren möjlighet att informera styrelsen om vad Kåren, särskilt FM och styrelsen, håller på med just nu.

\end{paragrafer}

\p{11}{Val av Vice Ordförande}{\bes}
Enligt stadgan \S8:2 ska styrelsen inom sig utse en Vice Ordförande. Tidigare har detta ofta varit Förvaltningschefen. Anledningen till det är bland annat dennes goda insyn i Ordförandens arbete, ekonomin och det faktum att personen tecknar Sektionens firma. Jag föreslår att fortsätta göra på detta sätt och att välja Sophia som Vice Ordförande.

\p{12}{C-cert}{\info}
Erik och Sophia har varit på C-cert (alkoholutbildning) och kommer informera om de viktigaste bitarna därifrån som är relevanta för hela styrelsen att veta om.

\end{paragrafer}

\begin{signatures}{1}
\ist
\signature{\docauthor}{Ordförande}
\end{signatures}

\end{document}
