\documentclass[10pt]{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[swedish]{babel}

\def\mo{Fredrik Peterson}
\def\ms{Erik Månsson}
\def\ji{Stephanie Mirsky}
%\def\jii{}

\def\doctype{Protokoll} %ex. Kallelse, Handlingar, Protkoll
\def\mname{styrelsemöte} %ex. styrelsemöte, Vårterminsmöte
\def\mnum{S12/16} %ex S02/16, E1/15, VT/13
\def\date{2016-05-04} %YYYY-MM-DD
\def\docauthor{\ms}

\usepackage{../e-mote}
\usepackage{../../../e-sek}

\begin{document}
\showsignfoot

\heading{{\doctype} för {\mname} {\mnum}}

\section*{Närvarande}
\subsection*{Styrelsen}
\begin{narvarolista}
\nv{Ordförande}{Fredrik Peterson}{E14}{}
\nv{Kontaktor}{Erik Månsson}{E14}{}
\nv{Cafémästare}{Stephanie Mirsky}{E13}{}
\nv{Øverphøs}{Molly Rusk}{BME14}{\nafr{10A}}
\nv{ENU-ordförande}{Johannes Koch}{E13}{}
\nv{Sexmästare}{Martin Gemborn Nilsson}{E14}{}
\nv{Krögare}{Malin Lindström}{BME14}{}
\end{narvarolista}

\subsection*{Ständigt adjungerande}
\begin{narvarolista}
\nv{Kårrepresentant}{John Alvén}{}{}
\end{narvarolista}

\section*{Protokoll}
\begin{paragrafer}
\p{1}{OFSÖ}{\bes}
Ordförande {\mo} förklarade mötet öppnat 12:17.

\p{2}{Val av mötesordförande}{\bes}
\valavmo

\p{3}{Val av mötessekreterare}{\bes}
\valavms

\p{4}{Tid och sätt}{\bes}
\tosg

\p{5}{Adjungeringar}{\bes}
\ingaadj

%Förnamn Efternamn adjungerades

\p{6}{Val av justeringsperson}{\bes}
\valavj

\p{7}{Föredragningslistan}{\bes}
Föredragningslistan godkändes.
%Fredrik \ypa att lägga till \S18b ``Teknikfokus utnyttjande av LED-café''.
%Föredragningslistan godkändes med yrkandet.
%Föredragningslistan godkändes med samtliga yrkanden.

\p{8}{Föregående mötesprotokoll}{\bes}
\ingaprot
%\latillprot{Sxx/16}

\p{9}{Fyllnadsval/Entledigande av funktionärer}{\bes}
\begin{fyllnadsval} %"Inga fyllnadsval." fylls i automatiskt
\fval{Johan Karlberg}{SRE-ledamot}
\fval{Adem Saran}{Diod}
\fval{El-Tayeb Bayomi}{Diod}
\fval{Ema Eminagic}{Diod}
\fval{Christian Svensson}{Diod}
\fval{Mansoor Ashrati}{Diod}
\fval{Johan Sievert Lindeskog}{Diod}
\fval{Viktor Drakfelt}{Diod}
\fval{Seif Sharef}{Diod}
\fval{Daniel Bakic}{Diod}
\entl{Johan Persson}{Co-phøsare}
\end{fyllnadsval}

\p{10}{Rapporter}{}
\begin{paragrafer}
\subp{A}{Check in}{\info}
Johannes är lite förkyld, vilket är dålig timing inför sittningen och Toughest på lördag.

Erik mår bra!

Malin mår bra! Livet leker!

Martin ser fram emot kvällen.

Stephanie mår också jättebra. En kyl i LED har blivit en frys.

Molly mår jättebra. Blev solbränd igår. NollU mår bra.

Fredrik mår bra, han tycker det är kul att vara mötesordförande igen.

\subp{B}{Kåren informerar}{\info}
John informerade att FM har spenderat en massa pengar. De har diskuterat hur pengar ska fördelas ut från Kåren till sektionerna.

\subp{C}{Ekonomi}{\info}
Fredrik pratade lite om vår ekonomi. Den rullar på och mår bra.

\end{paragrafer}

\p{11}{Sektionsgrodan}{\dis}
Fredrik pratade om sektionsgrodan - en miljömärkning från Lund Sustainable Engineers.

Fredrik, Martin och Johannes kommer titta på ett förslag till krav för att få märkningen.

\p{12}{Nästa styrelsemöte}{\bes}
\Mba nästa styrelsemöte ska äga rum 2016-05-19 12:10 i E:1426.

\p{13}{Beslutsuppföljning}{\bes}
\Mbastrykabu{Inköp av partytält}

\p{14}{Övrigt}{\dis}
\emph{Inget övrigt diskuterades.}

\p{15}{Martin äter}{}
\emph{Martin åt inte.}

\p{16}{OFSA}{\bes}
{\mo} förklarade mötet avslutat 12:29.

\end{paragrafer}

\begin{signatures}{3}
\signature{\mo}{Mötesordförande}
\signature{\ms}{Mötessekreterare}
\signature{\ji}{Justerare}
\end{signatures}
\end{document}
