\documentclass[10pt]{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[swedish]{babel}

\def\mo{Erik Månsson}
\def\ms{Johan Karlberg}
\def\ji{Edvard Carlsson}
%\def\jii{}

\def\doctype{Protokoll} %ex. Kallelse, Handlingar, Protkoll
\def\mname{styrelsemöte} %ex. styrelsemöte, Vårterminsmöte
\def\mnum{S30/17} %ex S02/16, E1/15, VT/13
\def\date{2017-12-14} %YYYY-MM-DD
\def\docauthor{\ms}

\usepackage{../e-mote}
\usepackage{../../../e-sek}

\begin{document}
\showsignfoot

\heading{{\doctype} för {\mname} {\mnum}}

%\naun{}{} %närvarane under
%\nati{} %närvarande till och med
%\nafr{} %närvarande från och med
\section*{Närvarande}
\subsection*{Styrelsen}
\begin{narvarolista}
\nv{Ordförande}{Erik Månsson}{E14}{}
\nv{Kontaktor}{Johan Karlberg}{E14}{}
\nv{Förvaltningschef}{Sophia Grimmeiss Grahm}{BME14}{}
\nv{Cafémästare}{Daniel Bakic}{E15}{\nafr{10}}
\nv{Øverphøs}{Niklas Gustafson}{E15}{}
\nv{SRE-ordförande}{Edvard Carlsson}{E16}{}
\nv{ENU-ordförande}{Josefine Sandström}{E14}{}
\nv{Sexmästare}{Linnea Sjödahl}{BME15}{}
\nv{Krögare}{Markus Rahne}{BME14}{}
\nv{Entertainer}{Albin Nyström Eklund}{BME16}{}
\end{narvarolista}

\subsection*{Ständigt adjungerande}
\begin{narvarolista}
%\nv{Kårordförande}{Linus Hammarlund}{}{}
%\nv{Kårrepresentant}{Anders Nilsson}{}{}
%\nv{Kårrepresentant}{Caroline Svensson}{}{}
\nv{Kårrepresentant}{Agnes Sörliden}{}{}
%\nv{Valberedningens ordförande}{Christian Benson}{}{}
%\nv{Skattmästare}{Olle Oswald}{}{}
%\nv{Kårrepresentant}{Daniel Damberg}{}{}
%\nv{Kårrepresentant}{John Alvén}{}{}
%\nv{Talman}{Fredrik Peterson}{E14}{}
%\nv{Elektras Ordförande}{Elisabeth Pongratz}{}{}
%\nv{Inspektor}{Monica Almqvist}{}{}
\nv{Inköps- och lagerchef och Cafémästare 2018}{Elin Johansson}{BME16}{}
\end{narvarolista}
\subsection*{Adjungerande}
\begin{narvarolista}
\nv{ENU-ordförande 2018}{Isabella Hansen}{E16}{}
\nv{Förvaltningschef 2018}{Magnus Lundh}{E15}{}
\nv{Øverphøs 2018}{Andreas Bennström}{BME16}{}
\nv{Sexmästare 2018}{Alexander Wik}{BME17}{}
\nv{Entertainer 2018}{Adam Belfrage}{BME17}{}
\nv{SRE-Ordförande 2018}{Fanny Månefjord}{BME16}{}
\nv{Krögare 2018}{Malin Heyden}{E16}{}
\end{narvarolista}


\section*{Protokoll}
\begin{paragrafer}
\p{1}{OFMÖ}{\bes}
Ordförande {\mo} förklarade mötet öppnat 12:14.

\p{2}{Val av mötesordförande}{\bes}
{\valavmo}

\p{3}{Val av mötessekreterare}{\bes}
{\valavms}

\p{4}{Val av justeringsperson}{\bes}
{\valavj}

\p{5}{Godkännande av tid och sätt}{\bes}
{\tosg}

\p{6}{Adjungeringar}{\bes}
Andreas Bennström adjungerades.

Isabella Hansen adjungerades.

Magnus Lundh adjungerades.

Adam Belfrage adjungerades.

Alexander Wik  adjungerades.

Fanny Månefjord  adjungerades.

Elin Johansson adjungerades.

Malin Heyden adjungerades.

%Förnamn Efternamn adjungerades

\p{7}{Godkännande av dagordningen}{\bes}
%Dagordningen godkändes.
Albin \ypa lägga till \S13 ``SåS''.

Föredragningslistan godkändes med yrkandet.
%Föredragningslistan godkändes med samtliga yrkanden.

\p{8}{Föregående mötesprotokoll}{\bes}
\latillprot{S29/17}
%\ingaprot

\p{9}{Fyllnadsval och entledigande av funktionärer}{\bes}
\begin{fyllnadsval} %"Inga fyllnadsval." fylls i automatiskt
\fval{Sophia Grimmeiss Grahm}{SRE-ledamot}
\fval{Linnea Wenäll}{SRE-ledamot}
\fval{Sofia Karlén}{SRE-ledamot}
\fval{Lisa Linárd Pedersen}{SRE-ledamot}
\fval{Jonna Fahrman}{SRE-ledamot}
\fval{Amina Gojak}{SRE-ledamot}
\fval{Oscar Uggla}{Teknokrat}
\fval{Hannej Björk}{Picasso}
\end{fyllnadsval}

\p{10}{Rapporter}{}
\begin{paragrafer}
\subp{A}{Hur mår alla?}{\info}
Punkten protokollfördes ej.
\subp{B}{Utskottsrapporter}{\info}
Det går jättebra för NollU.

KM är klara.

ENU är klara.

FVU har fixat ett skåp i Edekvata.

NöjU har haft sitt sista event.

E6 sitter och säljer biljetter till IKEA-sittningen.

CM håller på att städa LED. Igår hade de tackfest.

SRE har CEQ-möten och så har de kick-out ikväll.
\subp{C}{Ekonomisk rapport}{\info}
Sophia hittade massa gamla mynt, hon vet inte hur många det är.

Sophia \ypa att Magnus skall räkna dessa.

\Mbaby

I övrigt så mår ekonomin bra.
\subp{D}{Kåren informerar}{\info}
Agnes tackade för året och hälsade från Carro.

FM-möte igår. Projektledare-ARKAD är fortfarande vakantsatt inför nästa år.

\end{paragrafer}

\p{11}{SåS}{\dis}
Albin \ypa Adam hittar jumbopriset till SåS med beslutsuppföljning till S2/18.

\Mbaby
\p{12}{Ordförande Electus provar klubban}{\dis}
Johan \ypa att Ordförande Electus skall testa klubban i tid.

\Mbaby

Sophia \ypa Ordförande Electus har klubban i munnen.

\Mbaby

Adam \ypa klubban skall slås mot Eriks huvud.

Mötet beslutade att avslå yrkandet.

Niklas \ypa klubban skall slås mot Adams huvud.

Mötet beslutade att avslå yrkandet.

Josefine \ypa klubban skall slås mot Andreas arm.

\Mbaby

Albin \ypa Adam skall framträda samtidigt som Ordförande Electus testar klubban.

\Mbaby

Niklas \ypa Andreas skall sitta på Adams armar när detta sker.

\Mbaby

Erik \ypa de skall köra nu.

\Mbaby

Magnus räknade mynt.
\p{13}{Ordförande Electus visar prov på sångkunskaper}{\dis}
Markus \ypa Taggig blomma i country takt.

\Mbaby

Markus \ypa nya styret skall dansa konga i takt.

\Mbaby

Erik \ypa Daniel skall spela ukulele.

\Mbaby

Albin \ypa Daniel skall ha byxorna på.

\Mbaby

Erik \ypa Magnus skall räkna i takt.

\Mbaby

Erik \ypa detta skall filmas i 4.3 vinklar.

\Mbaby

Albin \ypa detta skall ske i foajén.

Mötet beslutade att avslå yrkandet.

Markus \ypa detta skall ske i LED.

Mötet beslutade att avslå yrkandet.

Linnea \ypa detta skall ske med öppen dörr.

\Mbaby

\p{14}{Nästa styrelsemöte}{\bes}
{\Mba} nästa styrelsemöte ska äga rum 2018-01-24 12:10 i E:TBA.

\p{15}{Beslutsuppföljning}{\bes}

\p{16}{Övrigt}{\dis}
God Jul.
\p{17}{OFMA}{\bes}
{\mo} förklarade mötet avslutat 12:50.

\end{paragrafer}

%\newpage
\hidesignfoot
\begin{signatures}{3}
\signature{\mo}{Mötesordförande}
\signature{\ms}{Mötessekreterare}
\signature{\ji}{Justerare}
\end{signatures}
\end{document}
