\documentclass[../_main/handlingar.tex]{subfiles}

\begin{document}
\utskottsrapport{Näringslivsutskottet}

I början av året såg vi över sektionens priser och korrigerade dessa lite efter övriga sektioners prislistor. Vi sammanställde även ett informationsdokument med prisuppgifter för att lättare kunna informera till företag vilka vi är och vad vi erbjuder. Utskottet har genomfört arbetsmarknadsmässan Teknikfokus ihop med D-sektionen som i år var hela TVÅ dagar. I år var det ca 60 besökande företag. Utskottet anordnade även i år CV-fotografering med hjälp av sektionens fotografer.

Utskottet har omstrukturerats lite vad gäller arbetsbelastningen och arbetsuppgifter till näringslivskontakterna. Vi har ordnat maillistor till näringslivskontakterna som är tänkta att användas för att söka kontakt och samarbete med fler företag. Utskottet är tänkt att kontinuerligt söka kontakt med nya företag under året för att planera in attraktiva event till sektionens medlemmar.

Vi har arbetat fram ett avtal med konsultbolaget Knightec gällande 1-2 event under året. Första eventet håller i skrivande stund på att planeras med dem. Utskottet planerar även lunch med Ingenjör som ska hållas under luncherna vecka 20 (13-17 maj). Även i år har vi tänkt genomföra FED pub och i vår ska den arrangeras hos oss i Edekvata. Datum för FED pub är satt till 7 maj.

Alumniverksamheten har, tillsammans med SRE, planerat in en specialiseringskväll 16 maj där tanken är att bjuda in alumner från olika specialiseringar och låta sektionens medlemmar mingla runt för att få en uppfattning om de olika specialiseringar som man kan välja.

\begin{signatures}{1}
    \mvh
    \signature{\enuordf}{Näringslivsutskottets Ordförande}
\end{signatures}

\end{document}
