\documentclass[10pt]{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[swedish]{babel}

\def\mo{Erik Månsson}
\def\ms{Johan Karlberg}
\def\ji{Daniel Bakic}
%\def\jii{}

\def\doctype{Protokoll} %ex. Kallelse, Handlingar, Protkoll
\def\mname{styrelsemöte} %ex. styrelsemöte, Vårterminsmöte
\def\mnum{S25/17} %ex S02/16, E1/15, VT/13
\def\date{2017-11-02} %YYYY-MM-DD
\def\docauthor{\ms}

\usepackage{../e-mote}
\usepackage{../../../e-sek}

\begin{document}
\showsignfoot

\heading{{\doctype} för {\mname} {\mnum}}

%\naun{}{} %närvarane under
%\nati{} %närvarande till och med
%\nafr{} %närvarande från och med
\section*{Närvarande}
\subsection*{Styrelsen}
\begin{narvarolista}
\nv{Ordförande}{Erik Månsson}{E14}{}
\nv{Kontaktor}{Johan Karlberg}{E14}{}
\nv{Förvaltningschef}{Sophia Grimmeiss Grahm}{BME14}{}
\nv{Cafémästare}{Daniel Bakic}{E15}{}
%\nv{Øverphøs}{Niklas Gustafson}{E15}{}
%\nv{SRE-ordförande}{Edvard Carlsson}{E16}{}
%\nv{ENU-ordförande}{Josefine Sandström}{E14}{}
\nv{Sexmästare}{Linnea Sjödahl}{BME15}{}
\nv{Krögare}{Markus Rahne}{BME14}{}
%\nv{Entertainer}{Albin Nyström Eklund}{BME16}{}
\end{narvarolista}

\subsection*{Ständigt adjungerande}
\begin{narvarolista}
%\nv{Kårordförande}{Linus Hammarlund}{}{}
%\nv{Kårrepresentant}{Anders Nilsson}{}{}
%\nv{Kårrepresentant}{Caroline Svensson}{}{}
\nv{Kårrepresentant}{Agnes Sörliden}{}{}
%\nv{Valberedningens ordförande}{Elin Magnusson}{}{}
%\nv{Skattmästare}{Olle Oswald}{}{}
%\nv{Kårrepresentant}{Daniel Damberg}{}{}
%\nv{Kårrepresentant}{John Alvén}{}{}
%\nv{Talman}{Fredrik Peterson}{E14}{}
%\nv{Elektras Ordförande}{Elisabeth Pongratz}{}{}
%\nv{Inspektor}{Monica Almqvist}{}{}
\end{narvarolista}

\begin{comment}
\subsection*{Adjungerande}
\begin{narvarolista}
%\nv{Post}{Namn}{Klass}{}
\end{narvarolista}
\end{comment}

\section*{Protokoll}
\begin{paragrafer}
\p{1}{OFMÖ}{\bes}
Ordförande {\mo} förklarade mötet öppnat 12:19.

\p{2}{Val av mötesordförande}{\bes}
{\valavmo}

\p{3}{Val av mötessekreterare}{\bes}
{\valavms}

\p{4}{Val av justeringsperson}{\bes}
{\valavj}

\p{5}{Godkännande av tid och sätt}{\bes}
{\tosg}

\p{6}{Adjungeringar}{\bes}
{\ingaadj}

%Förnamn Efternamn adjungerades

\p{7}{Godkännande av dagordningen}{\bes}
Dagordningen godkändes.
%Fredrik \ypa att lägga till \S18b ``Teknikfokus utnyttjande av LED-café''.
%Föredragningslistan godkändes med yrkandet.
%Föredragningslistan godkändes med samtliga yrkanden.

\p{8}{Föregående mötesprotokoll}{\bes}
%\latillprot{S24/17}
\ingaprot

\p{9}{Fyllnadsval och entledigande av funktionärer}{\bes}
\begin{fyllnadsval} %"Inga fyllnadsval." fylls i automatiskt
\fval{Filip Larsson}{Karnevalsmalaj}
%\entl{Namn}{Post}
\end{fyllnadsval}
\newpage
\p{10}{Rapporter}{}
\begin{paragrafer}
\subp{A}{Hur mår alla?}{\info}
Punkten protokollfördes ej.
\subp{B}{Utskottsrapporter}{\info}
CM har äntligen fått tillbaka kära Ulla. De är nästan klara med propositionen om Dagsansvariga och nu kommer de även ha mer tid till att ändra på saker i LED, typ som att sätta etiketter i alla hyllor vart saker ska vara, skriva ut tydliga instruktioner på hur sallader och mackor ska göras o.s.v.

CM har en färdig design till stämpelkort för kaffe som ska skickas iväg till tryckeriet och sedan börja säljas.

TELAVOX har tagit kontakt med CM och vill köpa kanelbullar av dem under ARKAD. ARKAD vill ha hjälp av oss då dem vill servera kaffe i sin Lounge som ska vara i E-huset. Daniel hjälper gärna till.

FVU försöker bli klara med nollningens bokföring men det är fortfarande mycket arbete kvar.

ET-gillet gick bra, med undantag från att tappanslutningar behövde lagas mitt under gillet. I övrigt är det Halloweengille härnäst och anmälan till ölprovning har öppnat.

E6 jobbade på ET-slasquen i helgen tillsammans med D6, det var kul att jobba med dem och folk verkade ha roligt på släppet!

De ska även ha möte så snart som möjligt och spika in event vi vill hålla i höst.

Studierådet har hittat en ersättare efter avhopp från BME3-ansvarig. CEQ-rapporterna som skrivs på papper börjar komma in, vi håller ett möte nästa vecka.

I InfU sköter alla sitt. Macapärerna hade lite strul med installering av den nya numreringsdisplayen till gillet, men det löser sig nog snart.

Erik meddelade att det blev bifall på vår motion angående flyingbiljetterna med tilläggsyrkandet att ING skall betala halva kostnaden. Vi jämkade oss.
\subp{C}{Ekonomisk rapport}{\info}
Sophia meddelade att det är cirka \SI{700000}{kr} på kontot.
\subp{D}{Kåren informerar}{\info}
Enkät om funktionärsutbildning är utskickad. Det går att söka internationell phadder nu till Vårterminsnollningen. Pedellen är sjukskriven tills efter Arkad.
\end{paragrafer}

\p{11}{HT-möte}{\dis}
Mötet gick igenom motioner som är inskickade.

Markus kommer att skjuta på ugnförslaget tills vidare.

Mötet diskuterade matlagningen inför mötena.
\p{12}{Nästa styrelsemöte}{\bes}
{\Mba} nästa styrelsemöte ska äga rum 2017-11-09 12:10 i E:1124.

\p{13}{Beslutsuppföljning}{\bes}
{\Ibfu}

\p{14}{Övrigt}{\dis}
Städschema!
\p{15}{OFMA}{\bes}
{\mo} förklarade mötet avslutat 12:44.

\end{paragrafer}

%\newpage
\hidesignfoot
\begin{signatures}{3}
\signature{\mo}{Mötesordförande}
\signature{\ms}{Mötessekreterare}
\signature{\ji}{Justerare}
\end{signatures}
\end{document}
