\documentclass[10pt]{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[swedish]{babel}
\def\mo{Fredrik Peterson}
\def\ms{Johan Karlberg}
\def\ji{Anders Nilsson}
\def\jii{Christian Benson}

\def\doctype{Protokoll} %ex. Kallelse, Handlingar, Protkoll
\def\mname{Extrainsatt sektionsmöte} %ex. styrelsemöte, Vårterminsmöte
\def\mnum{E01/17} %ex S02/16, E1/15, VT/13
\def\date{2017-05-18} %YYYY-MM-DD
\def\docauthor{\ms}

\usepackage{../e-mote}
\usepackage{../../../e-sek}

\begin{document}
\showsignfoot

\heading{{\doctype} för {\mname} {\mnum}}

%\naun{}{} %närvarane under
%\nati{}{} %närvarande till och med
%\nafr{}{} %närvarande från och med
\section*{Närvarande}
\subsection*{Styrelsen}
\begin{narvarolista}
  \nv{Ordförande}{Erik Månsson}{E14}{}
  \nv{Kontaktor}{Johan Karlberg}{E14}{}
  \nv{Förvaltningschef}{Sophia Grimmeiss Grahm}{BME14}{}
  \nv{Cafémästare}{Daniel Bakic}{E15}{}
  \nv{Øverphøs}{Niklas Gustafson}{E15}{}
  \nv{SRE-ordförande}{Pontus Landgren}{E14}{}
  \nv{ENU-ordförande}{Josefine Sandström}{E14}{}
  \nv{Sexmästare}{Linnea Sjödahl}{BME15}{}
  \nv{Krögare}{Markus Rahne}{BME14}{}
  \nv{Entertainer}{Albin Nyström Eklund}{BME16}{}
\end{narvarolista}

\subsection*{Medlemmar}
\begin{narvarolista}
\end{narvarolista}

\subsection*{Ständigt adjungerande}
\begin{narvarolista}
\nv{Talman}{Fredrik Peterson}{E14}{}
%\nv{Post}{Namn}{Klass}{}
\end{narvarolista}

\begin{comment}
\subsection*{Adjungerande}
\begin{narvarolista}
%\nv{Post}{Namn}{Klass}{}
\end{narvarolista}
\end{comment}

\newpage
\section*{Protokoll}
\begin{paragrafer}
\p{1}{TaFMÖ}{\bes}
Talman {\mo} förklarade mötet öppnat 12:15.

\p{2}{Val av mötesordförande}{\bes}
Talman {\mo} valdes.

\p{3}{Val av mötessekreterare}{\bes}
Kontaktor {\ms} valdes.

\p{4}{Godkännande av tid och sätt}{\bes}
Tid och sätt godkändes.

\p{5}{Val av två justeringspersoner}{\bes}
\valavj

\p{6}{Adjungeringar}{\bes}
\ingaadj

\p{7}{Godkännande av dagordningen}{\bes}
Föredragningslistan godkändes.
%Föredragningslistan godkändes med yrkandet.
%Föredragningslistan godkändes med samtliga yrkanden.

\p{8}{Föregående sektionsmötesprotokoll}{\bes}
\latillprot{VT/17}

\p{9}{Meddelanden}{\info}
Anders Nilsson meddelade att det går att hämta sina medaljer från jubileet.

Josefine Sandström uppmanade folk att sök posten Teknikfokusansvarig.

Markus Rahne uppmanade folk att gå på det sista gillet innan sommaren.
\p{10}{Entledigande av SRE-ordförande}{\bes}
\Mba entlediga Ponuts Landgren som SRE-ordförande från och med den 30 juni 2017.

\p{11}{Val av SRE-ordförande}{\bes}
Edvard Carlsson presenterade sig.

Valberedningen presenterade sin nominering.

\Mba välja Edvard Carlsson till SRE-ordförande från och med den 1 juli 2017.
\p{12}{Övrigt}{\dis}
Ingen på mötet hade något övrigt att ta upp.

\p{13}{TaFMA}{\bes}
Talman {\mo} förklarade mötet avslutat 12:28.
%\newpage
\hidesignfoot
\end{paragrafer}
\begin{signatures}{4}
\signature{\mo}{Mötesordförande}
\signature{\ms}{Mötessekreterare}
\signature{\ji}{Justerare}
\signature{\jii}{Justerare}
\end{signatures}
\end{document}
