\documentclass[10pt]{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[swedish]{babel}

\def\poltitle{Sektionens medaljer och dess utdelning}
\def\antagen{2013-11-12}
%\def\uppdaterad{}

\usepackage{./e-policy}
\usepackage{../e-styrdok}
\usepackage{../../e-sek}

\begin{document}
\section*{\doctitle}


\subsubsection*{E-sektionens Funktionärsmedaljer}
\textbf{Funktionärsmedalj 1 år:}\\
En medalj som tilldelas medlemmar som har varit aktiva inom E-sektionen under ett år och utfört sitt funktionärsåtagande.

\textbf{Funktionärsmedalj 3 år:}\\
Ett tillägg på funktionärsmedaljen som tilldelas medlemmar som har varit aktiva inom E-sektionen under tre år och utfört sina funktionärsåtaganden.

\textbf{Funktionärsmedalj 5 år:}\\
Ett tillägg på funktionärsmedaljen som tilldelas medlemmar som har varit aktiva inom E-sektionen under fem år och utfört sina funktionärsåtaganden.

\subsubsection*{E-sektionens förtjänstmedaljer:}
\textbf{Styrelsemedalj:}\\
Till funktionär som har varit styrelseledamot på E-sektionen.

\textbf{E-sektionens Bidragsmedalj:}\\
Till medlem av sektionen som har bidragit med något till E-sektionen. Medaljen ges till personer som har lagt ner tid för att förbättra eller ge tillbaka något till E-sektionen. Får utdelas till maximalt tre personer per år.

\textbf{E-sektionens Utomstående Förtjänstmedalj:}\\
Medaljen tilldelas individer som ej är sektionsmedlem och som har bidragit något utöver det vanliga.

\textbf{Krusidull-E:}\\
E-sektionens finaste hedersmedalj tilldelas de E-sektionsmedlemar som utöver det vanliga bidragit med utmärkta insatser för E-sektionen. Utdelandet av Krusidull-E ska vara ytterst restriktivt. De personer som utnämns till hedersmedelmar enligt §2.3.2 i stadgarna ska tilldelas Krusidull-E.

\subsubsection*{Utdelning}
Intresse för Funktionärsmedalj samt Styrelsemedalj ska framgå till Ordförande i samband med Skipthesanmälan. Funktionärsmedalj samt Styrelsemedalj delas ut på Skiftet till de funktionärer som har gjort sig förtjänta av dem, där avgörandet om vare sig en individ är förtjänt av en medalj avgörs om man har fullgjort sitt uppdrag enligt reglementet.


Mottagare av E-sektionens Bidragsmedalj och Utomstående Förtjänstmedalj utses av Sigillbevarare samt Styrelsen. Utdelning av E-sektionens Bidragsmedalj samt Utomstående Förtjänstmedalj delas ut på Skipthet där mottagaren är inbjuden.
Mottagare av Krusidull-E utses av Sigillbevarare samt Ordföranden. Utdelning av Krusidull-E sker på Nollegasquen dit mottagaren blir inbjuden.

\end{document}
