\documentclass[../_main/handlingar.tex]{subfiles}

\begin{document}
\verksplanuppf{2016}


\subsubsection*{Informationsutskottet}
Informationsspridningen på sektionen har fungerat bra och vi upplever att vi når ut till alla. Vi tittar just nu på att uppdatera datorerna i HK, fixa backupen och utvärdera vad vi ska göra med switchen i HK. Vi har en diskussion om hur vi ska utveckla Alumniverksamheten. En utvärdering av informationskanaler kommer senare under året.

Nu i början av året har Kontaktorn haft en del kontakt med andra sektioner och KTH, och siktar på att fortsätta kontakten med fler sektioner och skolor senare under året.

\subsubsection*{Källarmästeriet}
Vi har arbetat mycket med marknadsföring av gillen. Vi har fortsatt att sätta upp planscher i E-huset och information på TV-skärmarna. Vi har dessutom satt upp planscher i de andra husen, varit med i kårnytt och börjat göra evenemang på facebook, till de flesta arrangemang som anordnas. Det verkar ha gett god effekt då fler från andra sektioner har hittat till gillena. Dessutom jobbas det för att ha fler gillen med andra sektioner som indirekt marknadsför gillena.

Ingen speciell utvärdering av ansvarsfördelningen har gjort hittills, men kommer göras så småningom. Dock fungerar strukturen bra som den är nu.

\newpage
\begin{signatures}{10}
    \mvh
    \signature{Fredrik Peterson}{Ordförande}
    \signature{Erik Månsson}{Kontaktor}
    \signature{Anders Nilsson}{Förvaltningschef}
    \signature{Stephanie Mirsky}{Cafémästare}
    \signature{Molly Rusk}{Øverphøs}
    \signature{Johan Persson}{SRE-ordförande}
    \signature{Johannes Koch}{ENU-ordförande}
    \signature{Martin Gemborn Nilsson}{Sexmästare}
    \signature{Malin Lindström}{Krögare}
    \signature{Dalia Khairallah}{Entertainer}
\end{signatures}

\end{document}
