
\documentclass[../_main/handlingar.tex]{subfiles}

\begin{document}
\motion{Ändring av val för Øverphøs och Co-phøs}
Vårterminsmötet 2017 ändrades systemet för hur man väljer Co-phøs. Vilket ledde till att allt fler
personer sökte posten efter Valmötet 2017, men eftersom Co-phøs är en ansträngande och
tidskrävande post så betyder det att de flesta sökande inte är villiga att söka andra poster fram till
efter Co-phøs valet. När de antingen har fått posten eller får söka efter andra vakanta poster.
Problemet med det nya systemet är att man kan förlora många drivna och engagerade medlemmar
då de inte kan söka några andra stora poster under verksamhetsåret. Eftersom allt fler har sökt
Øverphøs i år än tidigare år så anser jag att detta fortfarande är ett relevant problem. Detta ansågs
även vara ett problem under Vårterminsmötet 2018 och en proposition gjordes för att kunna
förbättra det här systemet. Propositionen var då att:

\begin{dashlist}
\item Øverphøs väljs under hösterminsmötet och hösterminsmötet hålls i en god tid innan
valmötet
\item Val av co-phøs skulle ske direkt efter Hösterminsmötet och innan Valmötet
\end{dashlist}

Propositionen skulle även göra så att phøset blir komplett tidigare i hösten, vilket är till deras nytta
eftersom de snabbare kan komma igång med deras uppdrag. Under mötet så blev den här
propositionen avslagen på grund av följande anledningar:

\begin{dashlist}
  \item Co-phøs blir indirekt prioriterad före Styrelsen
  \item Propositionen skulle tidigast kunna fastställas efter två sektionsmöten och därför inte kunna
  ta effekt innan Valmötet 2019
  \item Det är svårt att schemalägga mötena rätt
\end{dashlist}

Eftersom Hösterminsmötet oftast sker efter valberedningens val så anser jag inte att Co-phøs blir
prioriterad före Styrelsen eftersom personen som blir vald troligtvis inte kommer att prioritera Co-
phøs i samma anledning till varför en person som blir valberedningens val till en styrelsepost inte
kommer att prioritera poster som inköps och lagerchef, Picasso, Arkivarie, Vice Sexmästare osv osv.
Om detta skulle vara ett problem så kan även hela Styrelsen väljas på Hösterminsmötet i stället för
valmötet. Om motionen går igenom så kommer denna fastställas innan Valmötet 2019 och är därav
nästliggande Valmöte.

Enligt Reglementet (7:A) ska den officiella nomineringsperioden vara minst 8 läsdagar. I år var den
öppen 17 läsdagar och Valberedningens förslag ska framläggas minst 8 läsdagar enligt stadgan (\S7:4)
och samma enligt reglementet (7:A). Årets Hösterminsmöte ligger den 22 november vilket skulle
göra att valberedningens val skulle ligga på den 9 november vilket skulle ge dem 5 läsdagar att välja
Øverphøs mellan tentaperioden och sista dagen för valberedningens förslag. Vilket jag anser vara
tillräckligt med tid att välja Øverphøs. Co-phøs valet skulle då ske mellan Hösterminsmötet och
Valmötet vilket skulle ge posten 4 läsdagar att valberedas.

Därför yrkar jag på
\begin{attsatser}
\att Co-phøs nomineringsperiod blir densamma som alla andra poster,
\att Co-phøs valbereds mellan Hösterminsmötet och Valmötet,
\newpage
\att i stadgan ändra \S4:11 till:
\subsection*{\S4:11 Höstterminsmötet}
Vid Höstterminsmötet skall följande ärenden tas upp:
\begin{alphlist}
    \item 	budget inför kommande verksamhetsår,
    \item 	resultatrapport från första halvan av verksamhetsåret,
    \item 	revision av utskottsbeskrivningar,
    \item 	motioner inlämnade i rätt tid enl. §4:14,
    \item   \hl{val av Øverphøs, samt}
    \item 	de punkter som föreskrivs i Reglementet.
\end{alphlist}
\att i stadgan ändra \S4:12 till:
\subsection*{\S4:12 Valmötet}
Vid Valmötet skall endast följande ärenden tas upp:
\begin{alphlist}
    \item val av Styrelse\hl{, exluderat Øverphøs,} och funktionärer enligt Reglemente,
    \item val av Valberedning,
    \item val av Revisorer,
    \item val av representanter till TLTH:s utskott enligt gällande Stadgar och
    Reglemente för TLTH, samt
    \item övriga valärenden enligt Reglementet.
\end{alphlist}
\changenote
\end{attsatser}
\begin{signatures}{1}
    Signerat
    \signature{Jonathan Benitez}{Föredetta Øverphøs och Cophøs sökare}
\end{signatures}

\end{document}
