\documentclass[10pt]{article}
    \usepackage[utf8]{inputenc}
    \usepackage[swedish]{babel}
    
    \def\doctype{Handlingar} %ex. Kallelse, Handlingar, Protkoll
    \def\mname{styrelsemöte} %ex. styrelsemöte, Vårterminsmöte
    \def\mnum{S24/18} %ex S02/16, E1/15, VT/13
    \def\date{2018-11-16} %YYYY-MM-DD
    \def\docauthor{Stephanie Bol}
    
    \usepackage{../e-mote}
    \usepackage{../../../e-sek}
    
    \begin{document}
    
    \heading{{\doctype} till {\mname} {\mnum}}
    
    \section*{Äskning av pengar till Musikhjälpen}
    
    \subsection*{Bakgrund}
    När Musikhjälpen kommer till Lund vill E-sektionen vara med och bidra till att samla ihop pengar. Vi har haft ett uppstartsmöte där det var många som hade idéer på olika projekt, både större och mindre saker. Det finns ett stort intresse från sektionen och dessutom var det många nya studenter som ville engagera sig för detta och inte bara de som redan är funktionärer. För att kunna genomföra projektet skulle vi vilja äska pengar. Vi anser att detta gynnar sektionen eftersom det är ett projekt som många vill dra i och det bidrar till en bra studiemiljö. Det visar även upp möjligheten för medlemmar i E-sektionen att det är möjligt att få hjälp från Styrelsen att dra i egna projekt.
    \subsection*{Budgetförslag}
    \begin{dashlist}
        \item Camp E-sek: \SI{200}{kr} filtar (rusta \SI{29}{kr/st}), \SI{25}{kr} lakan för flagga, \SI{100}{kr} lekar. Totalt \SI{325}{kr}
        \item Fikagruppens budget: 5 st posters, ca 40 kr, Ingredienser till bakning, 160 kr. Totalt: 200 kr
        \item Auktionen: 400kr till snacks under auktionen (360kr) samt till posters inför auktionen (40kr)
        \item Lotteri - 200kr till att köpa in lotter samt posters  (Cirka 140 kr för 5 lottringar)
        \item Minievents Plastglas: 100 pack, ca 100 kr , Pingisbollar, 50 kr, Prispengar, 100 kr
    \end{dashlist}
    
    Jag yrkar på
    \begin{attsatser}
        \att köpa in material till projektet enligt ovan,
        \att budgeten sätts till \SI{1375}{kr},
        \att projektet belastar dispositionsfonden, samt
        \att detta läggs på beslutsuppföljningen till S29/18 med undertecknad som ansvarig. 
    \end{attsatser}

    \begin{signatures}{1}
    \textit{I E-sektionens tjänst}
    \signature{\docauthor}{Projektledare Musikhjälpen}
    \end{signatures}
    
    \end{document}
    