\documentclass[10pt]{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[swedish]{babel}

\def\rikttitle{Användning av sektionens G Suite}
\def\antagen{: Datum}
%\def\uppdaterad{}

\usepackage{./e-riktlinje}
\usepackage{../e-styrdok}
\usepackage{../../e-sek}

\begin{document}
    \section*{\doctitle}
    \section{Syfte}
    
    Syftet med denna riktlinje är att utgöra ett underlag för användandet av sektionens tilllgångar tillhandahållna via G-Suite, såsom sektionens Team Drives (även kallat Delade Enheter) och E-post. 
    
    \section{Allmänt}
    Funktionärer bör ha tillgång och access till de tjänster i G Suite kan förbättra eller hjälpa funktionärens arbete. 
    Sektionen är dock inte skyldig att tilldela funktionärer tillgång och access av G Suite, och det är således ingen rättighet för funktionären. 
 
    G Suite administreras i av Kontaktor, Sektionsordförande och sektionens datoransvariga. 

    \subsection{Team Drives}
    För att sektionens tjänst kunna lagra information digitalt har varje utskott och funktionär som behöver det tillgång till en eller flera relevanta Team Drives tillhandahållet av G Suite. 

    \textbf{Struktur}
    \begin{dashlist}

    \item Varje utskottsordförande förvaltar en Team Drive för respektive utskott. Dennes roll ska vara ''Chef/Manager'' och har det övergipande ansvaret för drivens innehåll. 
    
    \item Vice utskottsordförande bör ha rollen ''Innehållshanterare/Content manager''. 

    \item Samtliga utskottsmedlemmar bör ha tillgång till respektive Team Drive och dessa bör ha rollen ''Deltagare/Contributor'' eller om lämpligt ''Innehållshanterare/Content Manager''. 
    
    \item I samtliga Team Drives för utskott skall Kontaktor och Sektionsordförande ha rollen ''Chef/Manager'', och resten av styrelsen bör ha rollen ''Deltagare/Contributor''.
    
    \item Valberedingen Team Drive förvaltas av Valberedningens Ordförande.
    
    \item Övriga Team Drives förvaltas av en ansvarig i samråd med sektionens styrelse. 

    \item Sektionens revisorer bör ha tillgång till alla sektionens Team Drives, med undantag för sekretesskyddat material exempelvis från 'Skyddsombud med likabehandlingsansvar' och 'Valberedningen', innehavande åtminstone ''Läsbehörig/Viewer''-roll för kunna att granska sektionens verksamhet. 
     
    \end{dashlist}

    \textbf{Överlämning}

    Styrelsen och utskottsordförande ansvarar för att uttskottsdrives går i arv vid funktionärsskifte.

    \vspace{10px}
    \subsection{E-post}
    För att i sektionens tjänst kunna sprida och ta emot information digitalt kan funktionärer få tillgång till ett postspecifik E-postkonto tillhandahållet av G Suite.  

    Dessa postspecifika konton är sektionens tillgång och användning av dessa bör endast vara i sektionens tjänst. 
    Dessa skall gå i arv och styrelsen ansvarar för att lösenord på respektive konto byts vid överlämning. 
    
    
    %\begin{dashlist}
    %    \item Vilka ska få e-postkonton genom G Suite, runt 20st? Postspecifika e-postkonton istället för personliga?? Kanske mer najs. Man kan forwarda dom till sin vanliga mail om man vill. Kan vissa poster dela? Typ macapar. 
    %    \item Vill undvika att skapa många users. Kan innebära hög kostnad i framtiden?? Nackdel att vara bunden till google. Egen mailserver plus här. 
    %    \item Börja se igenon alias och lägga till. Vill vi gå över helt?? 
    %    \item Kan inte skapa email-listor via g-suite. Men vi har emaillistor via hemsidan, man måste bara göra dem manuellt vid skickning.  
    %    \item Ta bort gamla personliga esekkonton?
    %\end{dashlist}

    \section{Personuppgifter}
    Om personuppgifter ska lagras digitalt i en molnbaserad tjänst måste denna vara en av sektionsadministrerad Team Drive. 
    Personuppgifter som lagras i Team Drive måste behandlas enligt ((sektionensriktlinjer för hantering av personuppgifter)), får inte delas vidare utanför sagda Team Drive och får inte laddas ner annat än för kortvarigt motiverbart bruk.

\end{document}
