\documentclass[../_main/handlingar.tex]{subfiles}

\begin{document}
\utskottsrapport{Källarmästeriet}

Vi började terminen med att ha en kick-off tillsammans. Vi hade superkul och lärde känna varandra bättre vilket gör att det blir roligare att arbeta tillsammans. För att bli riktigt enhetliga har vi dessutom infört snygga jobbartröjor i år. Vi har hållit gillen de flesta fredagarna, när det inte krockat med annan verksamhet eller varit tentavecka.

Nytt för i år är att vi har bytt ut hela kassasystemet och numera tar emot kortbetalning på våra gillen, vilket är uppskattat. Det har varit en del jobb att få allt att fungera som vi vill med kassasystemet, men det börjar bli riktigt bra nu. Det nya systemet leder dessutom till att vi får en mycket tydligare försäljningsredovisning.

Vi har arbetat aktivt med marknadsföring av gillena. Detta genom att sätta upp posters i alla olika hus, göra facebookevenemang, skriva på sektionens olika internetsidor, använder TV-apparaterna, samt är med i både Hehe och kårnytt. Detta med gott resultat, men det kan bli bättre.

Vi har även försökt öka samarbetet med andra sektioner. Under våren har vi haft gille tillsammans med D-sektionen och ska ha med K-sektionen. Det är väldigt kul att samarbeta med andra då nya idéer föds och det är kul att fler hittar till edekvata. Det är dessutom jättebra att knyta nya kontakter.

Vi jobbar med att fortsätta samarbeten med andra sektioner och att synas mer. Dessutom jobbar vi för att öka källarmästarnas inflytande för att kunna göra gillena ännu mer attraktiva.

\begin{signatures}{1}
    \mvh
    \signature{Malin Lindström}{Krögare}
\end{signatures}

\end{document}
