\documentclass[../_main/handlingar.tex]{subfiles}

\begin{document}
\utskottsrapport{Nöjesutskottet}

Nöjesutskottet började året med att ha ett samarbete ihop med KM, där KM höll i ett gille och NöjU höll i aktiviteter under kvällens gång. Ett välbesökt gille med många som var med och deltog i aktiviteterna som erbjöds. Sporta med E har fortsatt att rulla på precis som året innan med aktiviteter på söndagar i Victoriastadion mellan 15-16 och det är de två idrottsförmännen Kalle Andersson och Filip Kronström som tillsammans med K-sektionens idrottsförmän styr upp och genomför aktiviteten varje vecka. Ytterligare samarbeten med andra sektioner har vi haft i samband med DÖMD. I år hade vi ett gemensamt biljättsläpp ihop med F- och M- sektionen. I första läsperioden höll spelemännen i en spelkväll i Edekvata.

Sedan har vi i NöjU flera arrangemang som fortfarande är i planeringsstadiet. Vice Entertainers Niklas Gustafsson och Abdul Ali har hållit i ett biljettsläpp för Tandem 2016. Vi i NöjU planerar även att (eventuellt) ha ett Kvalborgshäng ihop med F-sektionen. Idrottsförmännen har även plan på att ha en hajk i slutet på april månad ihop med idrottsförmännen på K-sektionen.

Planering av Utedischot 2016 är igång och NöjU har även planer ihop med NollU om evenemang under nollningen i höst. Det finns även planer om en eventuell paintballturnering ihop med majoriteten av sektionerna på TLTH.

Det finns mycket idéer och möjligheter att ha flera olika sorters event och det hade varit bra att kunna få in fler idéer av medlemmar på sektionen för att veta vad för sorts event som faktiskt efterfrågas. Så det hade varit bra att på något vis kan lämna in sina idéer för att det ska nå oss i NöjU.

\begin{signatures}{1}
    \mvh
    \signature{Dalia Khairallah}{Entertainer}
\end{signatures}

\end{document}
