\documentclass[../_main/handlingar.tex]{subfiles}

\begin{document}
\proposition{Reglementesändring, Funktionärsbeskrivningar i InfU}

I nuläget är reglementet rätt utdaterad när det gäller flera saker inom InfU, detta gäller även för funktionärerna. Denna proposition uppdaterar beskrivningarna för för funktionärsposterna Kontaktor och Fotograf. Examenstavlorna får idag inte längre sättas upp då det strider mot GDPR och fotograferna arbetar inte endast på sektionen under sektionsevenemang.

\begin{attsatser}
     \att i reglementet 10:2:F under Kontaktor styrka det gulmarkerade
        \begin{emptylist}
            \item Kontaktor (u)
            \begin{dashlist}
                \item är Sektionens sekreterare och har övergripande ansvar för Sektionens dokument och protokollföring av möten.
                \item ansvarar för att upprätta handlingar till Sektionsmötena.
                \item har det övergripande ansvaret för Sektionens informationsspridning och PR-verksamhet. 
                \item ansvarar för Sektionens kontakt med andra sektioner, såväl inom TLTH som på andra högskolor och universitet. 
                \item är ansvarig utgivare för HeHE.
                \item \hl{ansvarar för att examenstavlorna årligen uppdateras innan nollningens början.} 
            \end{dashlist}
        \end{emptylist}

    \att i reglementet 10:2:F under Fotograf ändra

    \begin{emptylist}
            \item Fotograf (3)
            \begin{dashlist}
                \item ansvarar för fotografisk dokumentering av Sektionsevenemang.
            \end{dashlist}
        \end{emptylist}

        till

    \begin{emptylist}
     \item Fotograf (3)
            \begin{dashlist}
                \item \hl{ansvarar för fotografering och redigering av detta material i sektionens ändamål.}
            \end{dashlist}
        \end{emptylist}



\end{attsatser}

\begin{signatures}{1}
    \ist
    \signature{\ent}{Entertainer}
\end{signatures}

\end{document}
