\documentclass[../_main/handlingar.tex]{subfiles}

\begin{document}
\proposition{Inköp av kameratillbehör}


Sektionen har i nuläget bra kameror som vi använder så ofta som det går. Däremot saknas lite utrustning kring detta som vi ibland lånar av kåren eller som helt saknas. 
I nuläget lånar vi stativ till vår systemkamera från kåren. Med ett stativ kan våra fotografer ta bättre bilder under sittningar (som att t.ex ställa upp fotoväggar) 
och känns som en allmänt rimlig grej som sektionen borde ha istället för att faktureras av kåren varje gång vi vill låna det. Ett exempel på kamerastativ är \href{https://www.elgiganten.se/product/foto-video/tillbehor-systemkamera/VELBONS200/velbon-sherpa-200-stativ}{\textit{detta}}. 
Det har bra maximal höjd för att kunna ta porträtt i bra läge och har universal skruvplatta samt panoreringsarm som underlättar om man filmar.

Sektionen har också en GoPro som ofta används under större evenemang. För att främja filmandet ännu mer på sektionen hade det därför varit trevligt om vi hade en Gimbal för GoPro som kan stabilisera filmmaterialet. 
Detta så att vi kan enkelt kan få material av hög kvalité oberoende av hur mycket filmaren förflyttar sig under filmandet. Ett exempel på en önskad Gimbal finns \href{https://www.dustinhome.se/product/5011088351/g6-splash-proof-gimbal}{\textit{här}}.

Styrelsen yrkar

\begin{attsatser}
\att köpa in ett kamerastativ
\att köpa in en Gimbal till GoPro
\att avsätta en budget på 3500 kr till ändamålet från utrustningsfonden, samt
\att det läggs på beslutsuppföljningen till HT/19 med undertecknad som ansvarig.

\end{attsatser}

\begin{signatures}{1}
    \ist
    \signature{\sekr}{Kontaktor}
\end{signatures}

\end{document}