\documentclass[10pt]{article}
    \usepackage[utf8]{inputenc}
    \usepackage[swedish]{babel}
    
    \def\doctype{Handlingar} %ex. Kallelse, Handlingar, Protkoll
    \def\mname{styrelsemöte} %ex. styrelsemöte, Vårterminsmöte
    \def\mnum{S11/18} %ex S02/16, E1/15, VT/13
    \def\date{2018-05-02} %YYYY-MM-DD
    \def\docauthor{Daniel Bakic}
    
    \usepackage{../e-mote}
    \usepackage{../../../e-sek}
    
    \begin{document}
    
    \heading{{\doctype} till {\mname} {\mnum}}
    
    \section*{Information om punkterna}
    
    \begin{paragrafer}
    
    \p{11}{Umphbox}{\dis}
     På vårterminsmötet röstades styrelsens proposition angående inköp av ny umphbox igenom. Budget för detta inköp är på 12 000kr och styrelsen är ansvariga för inköpet. Jag tycker vi borde diskutera igenom ordentligt om vad vi vill köpa för att därefter kunna lägga det på beslutsuppföljningen.
     
     \rnamnpost{Daniel Bakic}{Ordförande}

    \p{12}{Utskottsmärken}{\dis}
    På vårterminsmötet röstades Henrik Ramströms motion med styrelsens svar igenom, d.v.s Henrik jämkade sig med våra yrkanden. Jag vill att ni spånar på idéer om hur ni vill att era utskottsmärken ska se ut, om ni har idéer på andra utskott än era egna går det också bra. Tänk gärna över antal en extra gång, samt på hur ofta man eventuellt skulle vilja uppdatera märkena. 
     
    \rnamnpost{Daniel Bakic}{Ordförande}

    \p{13}{Färg}{\dis}
    På vårterminsmötet fördes en livlig diskussion om motionen angående Färgspecialist-posten. Många förslag lyftes men inget fastställdes. Jag tycker vi bör tänka igenom ett bra förslag som ser till att färg finns, att sektionens medlemmar har tillgång till färgen samt att man enkelt kan skilja på "bra" och "dålig" färg.  
     
    \rnamnpost{Daniel Bakic}{Ordförande}

    \p{14}{EKEA}{\dis}
     EKEA har länge varit ostädad och oorganiserad. Denna oreda försvårar lagringsmöjligheterna och även utskottens verksamhet. Det är dags att någon tar tag i detta och jag lyfter därför frågan för att hitta en bra lösning på problemet. 
     
     \rnamnpost{Adam Belfrage}{Entertainer}
    \end{paragrafer}
    
    \begin{signatures}{1}
    \ist
    \signature{\docauthor}{Ordförande}
    \end{signatures}
    
    \end{document}
    