\documentclass[../_main/handlingar.tex]{subfiles}

\begin{document}
\utskottsrapport{Nöjesutskottet}

Nöjesutskottet har sedan VT-mötet hittat på en hel del aktiviteter för sektionsmedlemmarna.

I våras var E-sektionen på Tandem och delade buss med W- och ING-sektionen. Detta gick mycket bra och var uppskattat av deltagarna. Vi hade även ett evenemang på Kvalborg ihop med F-sektionen utanför LED-café där det grillades korv och lektes lekar. Under våren hade vi även evenemanget E-lounge där vi sålde glass utanför LED-café under några luncher.

Sedan har NöjU haft ett samarbete med NollU under årets nollning och haft några evenemang. Brännbollshäng, volleybollkväll samt Phaddergruppsolympiaden. Förutom samarbete med NollU har har NöjU haft ett samarbete med KM där vi tillsammans höll i ett spelgille.

Under nollningen så arrangerades även UtEDischot 2016 som var mycket lyckat. Anna Untz kom och allting flöt på som vanligt. En vecka efter nollningen var slut arrangerades en Paintballturnering med samtliga sektioner på LTH, även detta gick bra och var uppskattat.

Utöver det har NöjU haft Sporta med E varje söndag i Victoriastadion. Förra terminen samarbetade vi med K-sektionen men detta samarbete har avslutats och nu har F-sektionen istället hoppat in. Varje söndag klockan 15 har F och E aktiviteter i Victoriastadion och detta kommer att vara terminen ut. Idrottsförmännen anordnade även en hajk ihop med K-sektionen där de åkte ut och övernattade en natt i det vilda.

Hösten är kort, nollningen tar upp större delen av perioden och det finns inte mycket utrymme för fler aktiviteter. Men NöjU har planer på att arrangera en sista aktivitet för detta verksamhetsår. Detta är ännu endast i planeringsstadiet och vi försöker hitta passande datum och aktivitet för detta.

Det finns alltid mycket ideer och möjligheter att ha flera olika evenemang. Det hade varit bra om man på något vis kunde samla in information från Sektionens medlemmar. Detta diskuteras ännu inom utskottet och någon lösning kommer troligtvis att komma innan verksamhetsårets slut.

\begin{signatures}{1}
    \mvh
    \signature{Dalia Khairallah}{Entertainer}
\end{signatures}

\end{document}
