\documentclass[../_main/handlingar.tex]{subfiles}

\begin{document}
\utskottsrapport{Styrelsen}

Direkt efter vårterminsmötet satte arbetet igång för att realisera de beslut som togs. Uppdaterade styrdokument kom snabbt på plats vilka även har godkänts av fullmäktige. Under sommaren hjälpte delar av styrelsen till med renoveringarna av HK/BlåDörren, Diplomat samt Arkivet. Veckan innnan nollningens början träffades styrelsen för att planera sitt arbete under nollningen. För styrelsens del var arbetet ganska koncentrerat till den första veckan och bestod bland annat av att medverka under Camp S:t Hans och under ett par tillfällen laga mat åt nollorna. För styrelsens del avslutades nollningen med att styrelserna från Chalmers och KTH kom på besök i samband med Nollegasquen vilket var väldigt roligt.

Efter nollningen har hösten verkligen gått undan. Styrelsen har fortsatt ha ha styrelsemöten i princip varje vecka och efter nollningen även haft ett antal längre kvällsmöten. På kvällsmötena har styrelsen framför allt diskuterat punkter att ta upp på höstterminsmötet och tillsammans förberett propositioner, budget och verksamhetsplan. Tillsammans med valberedningen höll styrelsen i expot dit framför allt många ettor kom och informerades om Sektionens utskott och funktionärsposter.

Styrelsen har även planerat ett funktionärstack innehållandes Laserdome och sittning på Blekingska Nation. Vid skrivandet av denna text hade detta evenemang ännu inte ägt rum men allt tyder på att det kommer att vara uppskattat av våra funktionärer.

\begin{signatures}{1}
    \mvh
    \signature{\ordf}{Ordförande}
\end{signatures}

\end{document}
