\documentclass[../_main/handlingar.tex]{subfiles}

\begin{document}
\proposition{Omstrukturering av CM}
E-sektionens caféverksamhet har sedan 10 år tillbaka drivits med hjälp av vår kära Mackbarsprinsessa Ulla. Vi har sedan våren 2017 vetat om att vi kommer behöva strukturera om verksamheten helt och hållet då Ulla går i pension vid årsskiftet 2017/2018. Behovet av omstrukturering har märkts av extra mycket under den första läsperioden i höst, då Ulla tyvärr varit sjukskriven hela perioden. Detta har resulterat i att arbetsbelastningen på det centrala teamet i CM (mästare, vice och inköp) har varit väldigt hög och dessutom högre än vad dessa personer skrivit upp sig på när de sökte posterna.

Denna plötsliga avsaknad av personal har gett oss väldigt stor insikt i vad som fungerar och inte fungerar i caféet. Samt vad som behöver ändras för att en liknande verksamhet som tidigare ska kunna drivas utan en anställd. Många av grejerna som behöver ändras och förbättras kan lösas med förtydligande av regler och instruktioner om hur saker och ting ska göras i caféet. Dock krävs en stor förändring gällande personal då vi måste delegera vidare en del ansvar till andra, annars blir det för mycket arbete för dem som söker mästare, vice och inköp. Därför vill vi införa en ny post, Halvledare, som ska agera som dagsansvarig för caféet.

Med anledning som ovan yrkar styrelsen på
\begin{attsatser}
    \att i reglementet under \S10:2:J lägga till\par
        Halvledare (5)
        \begin{tightdashlist}
            \item Ansvarar för caféet en dag i veckan.
            \item Ansvarar för att rekrytera Dioder till sin dag i veckan och ser till att Dioderna utbildas.
            \item Hjälper till under öppning och stängning av caféet.
            \item Väljs per läsperiod av styrelsen på rekommendation av Cafémästaren.
        \end{tightdashlist}
\end{attsatser}

\begin{signatures}{1}
    \ist
    \signature{Daniel Bakic}{Cafémästare}
\end{signatures}

\end{document}
