\documentclass[../_main/handlingar.tex]{subfiles}

\begin{document}
\proposition{Uppdatering av postbeskrivning i InfU}
Varje år görs en nollEguide, i reglementet står det nu att det åligger InfU att bland annat ``skriva och publicera nollEguiden''. Detta är en uppdatering för att förtydliga vilka som ansvarar för detta.

Med anledning av detta yrkar styrelsen på
\begin{attsatser}
    \att i reglementet under \S10:2:F lägga till det gulmarkerade till nedanstående postbeskrivningar.\par
    Picasso (2)
    \begin{dashlist}
            \item Bistår sektionen med grafik till affischer på begäran från övriga funktionärer.
            \item Bistår övriga funktionärer med vägledning då detta behövs vid skapandet av affischer.
            \item Hjälper ekiperingsexperten att designa, roliga, vackra, annorlunda och/eller häftiga tygmärken.
            \item \hl{Ansvarar tillsammans med Chefredaktör, Redaktörer och NollU för produktion av nollEguiden.}
        \end{dashlist}
        Redaktörer (4)
      		\begin{dashlist}
      			\item Bistår Chefredaktören i dennes arbete med veckobladet HeHE.
            \item \hl{Ansvarar tillsammans med Chefredaktör, Picasso och NollU för produktion av nollEguiden.}
          \end{dashlist}
          Chefredaktör (1)
          		\begin{dashlist}
          			\item Har det övergripande ansvaret för veckobladet HeHE och vad därmed äga sammanhang.
                \item \hl{Ansvarar tillsammans med Picasso, Redaktörer och NollU för produktion av nollEguiden.}
          		\end{dashlist}

\end{attsatser}

\begin{signatures}{1}
    \ist
    \signature{\sekr}{Kontaktor}
\end{signatures}

\end{document}
