\documentclass[10pt]{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[swedish]{babel}

\def\mo{Edvard Carlsson}
\def\ms{Mattias Lundström}
\def\ji{Malin Svärdling}
\def\jii{Henrik Ramström}
\def\jiii{Theo Nyman}

\def\doctype{Protokoll} %ex. Kallelse, Handlingar, Protkoll
\def\mname{Valmötet} %ex. styrelsemöte, Vårterminsmöte
\def\mnum{VM/19} %ex S02/16, E1/15, VT/13
\def\date{2019-11-26} %YYYY-MM-DD
\def\docauthor{\ms}

\usepackage{../e-mote}
\usepackage{../../../e-sek}

\begin{document}
\showsignfoot

\heading{{\doctype} för {\mname} {\mnum}}

\section*{Närvarande}
\subsection*{Styrelsen}
\begin{narvarolista}
    \nv{Ordförande}{Edvard Carlsson}{E16}{}
    \nv{Kontaktor}{Mattias Lundström}{E17}{}
    \nv{Förvaltningschef}{Henrik Ramström}{E16}{}
    \nv{Cafémästare}{Jonathan Benitez}{E17}{}
    \nv{Sexmästare}{Theo Nyman}{BME18}{}
    \nv{Krögare}{Davida Åström}{BME17}{}
    \nv{Entertainer}{Saga Åslund}{BME18}{}
    \nv{SRE-ordförande}{Lina Samnegård}{BME16}{}
    \nv{ENU-ordförande}{Jakob Pettersson}{E17}{}
    \nv{Øverphøs}{Stephanie Bol}{BME17}{}
\end{narvarolista}

%\subsection*{Ständigt adjungerande}
%\begin{narvarolista}
	%\nv{Talman}{Erik Månsson}{E14}{}
	%\nv{Revisor}{Fredrik Peterson}{E14}{}
%\end{narvarolista}

\subsection*{Medlemmar}
\begin{narvarolista}

\nv{Adam Belfrage}{BME17}{}{}
\nv{Adam Ekblom}{BME18}{}{}
\nv{Adam Lüning}{BME19}{}{}
\nv{Agnes Köhler}{E19}{}{}
\nv{Agnes Wallén}{E18}{}{}
\nv{Albin Davidsson}{E19}{}{}
\nv{Albin Lidbäck}{E18}{}{}
\nv{Alexander Simko}{E19}{}{}
\nv{Alexander Wik}{BME17}{}{}
\nv{Alfred Langerbeck}{E18}{}{}
\nv{Alicia Lindmark}{BME17}{}{}
\nv{Amir Ghanaatifard}{E19}{}{}
\nv{Andrea Cicovic}{E19}{}{}
\nv{Andreas Bennström}{BME16}{}{}
\nv{Anna Hollsten}{BME19}{}{}
\nv{Anna Nilsson}{BME19}{}{}
\nv{Annie Mentzer}{BME19}{}{}
\nv{Anton Arvidsson}{E19}{}{}
\nv{Anton Bengtsson}{E18}{}{}
\nv{Anton Gunnarsson}{E18}{}{}
\nv{Anton Jigsved}{BME16}{}{}
\nv{Anton Palmen}{E18}{}{}
\nv{Antonia Mundt-Petersen}{E18}{}{}
\nv{Arvid Hansson}{E19}{}{}
\nv{Astrid Rydstedt}{E19}{}{}

\end{narvarolista}
\newpage 
\begin{narvarolista}

\nv{August Egnér}{E19}{}{}
\nv{Axel Sneitz-Björkman}{E17}{}{}
\nv{Axel Voss}{E15}{}{}
\nv{Biborka Bihari}{BME18}{}{}
\nv{Brendan Karlsson}{BME19}{}{}
\nv{Carl Josell}{E19}{}{}
\nv{Carl Spångberg}{E17}{}{}
\nv{Casper Schwerin}{BME18}{}{}
\nv{Cecilia Henningsson}{BME19}{}{}
\nv{Celine Ivarsson}{BME18}{}{}
\nv{Daniel Bakic}{E15}{}{}
\nv{Daniel Björklund}{E19}{}{}
\nv{David Karlsson}{E18}{}{}
\nv{Ebba Fritzell}{BME19}{}{}
\nv{Edwin Gustafsson}{E19}{}{}
\nv{Elias Gustafsson}{E19}{}{}
\nv{Elin Dahlberg}{BME19}{}{}
\nv{Elina Yrlid}{E18}{}{}
\nv{Elliot Berthold}{BME19}{}{}
\nv{Elsa Lindhé}{BME17}{}{}
\nv{Emil Bergman}{E19}{}{}
\nv{Emil Bergström}{E17}{}{}
\nv{Emil Blennow}{E19}{}{}
\nv{Emil Eriksson}{E18}{}{}
\nv{Emil P. Lundh}{E17}{}{}
\nv{Emma Amnemyr}{E19}{}{}
\nv{Emma Englund}{BME18}{}{}
\nv{Emma Hansson}{BME19}{}{}
\nv{Emma Hjörneby}{BME17}{}{}
\nv{Eric Peters}{E19}{}{}
\nv{Erica Elgcrona}{E18}{}{}
\nv{Erik Häggström}{E19}{}{}
\nv{Erik Wickström}{BME19}{}{}
\nv{Ester Pörtfors}{BME18}{}{}
\nv{Evelina Morgan}{E18}{}{}
\nv{Fabian Eklund Sigleifs}{E19}{}{}
\nv{Fabian Sondh}{E17}{}{}
\nv{Filip Larsson}{E17}{}{}
\nv{Fredrick Nilsson}{E19}{}{}
\nv{Fredrik Berg}{E17}{}{}
\nv{Freja Sahlin}{BME17}{}{}
\nv{Frida Holmvik}{BME19}{}{}
\nv{Frida Lindén}{BME19}{}{}
\nv{Frida Pilcher}{E18}{}{}
\nv{Hanna Bengtsson}{BME18}{}{}
\nv{Hilda Eliasson}{BME19}{}{}
\nv{Hjalmar Tingberg}{BME16}{}{}
\nv{Hugo Wikholm}{E19}{}{}

\end{narvarolista}
\newpage
\begin{narvarolista}

\nv{Hulda Olofsson}{BME18}{}{}
\nv{Ida Gustafsson}{E18}{}{}
\nv{Isabella Schreiter}{BME18}{}{}
\nv{Isak Tedenvall}{BME18}{}{}
\nv{Jack Johansson}{BME19}{}{}
\nv{Jackob Wisth}{E19}{}{}
\nv{Jacob Forsell}{E19}{}{}
\nv{Jacob Rinderud}{E19}{}{}
\nv{Jakob Botvidsson}{E19}{}{}
\nv{Jasmina Trinh}{E18}{}{}
\nv{Jennifer Wong}{BME18}{}{}
\nv{Jennifer Zacke}{BME18}{}{}
\nv{Jens Elfström}{E19}{}{}
\nv{Jimmy Szentes}{E19}{}{}
\nv{Joakim Magnusson Fredlund}{BME19}{}{}
\nv{Johan Hultqvist}{E19}{}{}
\nv{Johan Siwerson}{E17}{}{}
\nv{Johannes Larsson}{E16}{}{}


\nv{Jonathan Dahlberg}{BME19}{}{}
\nv{Jonathan Do}{E19}{}{}
\nv{Jonathan Nilsson}{E19}{}{}
\nv{Jonna Fahrman}{BME17}{}{}
\nv{Josef Djärf}{BME18}{}{}
\nv{Josefin Karlsson}{E19}{}{}
\nv{Karl Vilhelmsson}{E19}{}{}
\nv{Klara Almgren}{BME19}{}{}
\nv{Klara Eriksson}{BME17}{}{}
\nv{Klara Indebetou}{BME17}{}{}
\nv{Klara Wahlden}{BME19}{}{}
\nv{Klara Wahlström}{BME19}{}{}
\nv{Leo Li}{BME18}{}{}
\nv{León Saluena Martinez}{BME19}{}{}
\nv{Lina Engdahl}{BME19}{}{}
\nv{Lina Tinnerberg}{E18}{}{}
\nv{Linnea Söderström}{BME18}{}{}
\nv{Lousie Rehne}{BME19}{}{}
\nv{Love Sjelvgren}{E18}{}{}
\nv{Lukas Ekberg}{E19}{}{}
\nv{Madeleine Nyman}{BME18}{}{}
\nv{Malin Rudin}{E18}{}{}
\nv{Malin Svärdling}{BME18}{}{}
\nv{Malva Persmark}{BME19}{}{}
\nv{Marcus Lindell}{BME18}{}{}
\nv{Maria Pacheco}{E19}{}{}


\end{narvarolista}
\newpage
\begin{narvarolista}

\nv{Markus Rahne}{BME15}{}{}
\nv{Matilda Horn}{BME18}{}{}
\nv{Mattias E. Nordlander}{E19}{}{}
\nv{Max Johansson}{E18}{}{} 
\nv{Minna Molin}{BME19}{}{}
\nv{Miranda Köhn}{BME19}{}{}
\nv{Moa Eberhardt}{E19}{}{}
\nv{Morgan Bryer}{E18}{}{}
\nv{Morris Thånell}{BME19}{}{}
\nv{Nelly Ostréus}{BME17}{}{}
\nv{Nils Åström}{E19}{}{}
\nv{Nora Öhlin}{BME19}{}{}
\nv{Oliwer Ekdahl}{BME18}{}{}
\nv{Oliver Lindblom}{E19}{}{}
\nv{Olivia Matsson}{BME18}{}{}
\nv{Oscar Nilsson}{E18}{}{}
\nv{Oscar Unosson}{E19}{}{}
\nv{Oskar Branzell}{E18}{}{}
\nv{Oskar Magnusson}{E18}{}{}
\nv{Oskar Siwerson}{E19}{}{}
\nv{Petter Molander}{BME19}{}{}
\nv{Philip Johansson}{E16}{}{}
\nv{Rasmos Sobel}{BME16}{}{}
\nv{Richard Byström}{E18}{}{}
\nv{Robin Bengtsson}{E19}{}{}
\nv{Saga Juniwik}{E16}{}{}
\nv{Sanna Nordberg}{BME16}{}{}
\nv{Simon Mahdavi}{BME18}{}{}
\nv{Sofia Karlsson}{BME17}{}{}
\nv{Sofie Johannesson}{E17}{}{}
\nv{Sophia Carlsson}{BME17}{}{}
\nv{Sophia Grimmeiss Grahm}{BME14}{}{}
\nv{Sophia Lennartsson}{E18}{}{}
\nv{Stephanie Bol}{BME17}{}{}
\nv{Teodora Kerac}{BME18}{}{}
\nv{Tilda Berglind}{BME19}{}{}
\nv{Tim Burfield}{BME17}{}{}
\nv{Tina Tabandeh}{BME17}{}{}
\nv{Tom Andersson}{E17}{}{}
\nv{Tor Hammarbäck}{E17}{}{}
\nv{Tove Börjeson}{E17}{}{}
\nv{Tove Hager}{BME19}{}{}
\nv{Tove Hector}{BME19}{}{}
\nv{Tove Nimvik}{E19}{}{}
\nv{Viktor Andersson}{BME17}{}{}
\nv{Viktor Björkman}{E15}{}{}

\end{narvarolista}
\newpage
\begin{narvarolista}

\nv{Viktor Strömberg}{E19}{}{}
\nv{William Goldberg}{E17}{}{}
\nv{William Marnfeld}{E17}{}{}
\nv{William N. Eriksson}{E19}{}{}
\nv{William Sjödin}{E18}{}{}
\nv{Wilma Olsson}{BME18}{}{}
\nv{Vincent Palmer}{E18}{}{}

    
\end{narvarolista}

\begin{narvarolista}

\end{narvarolista}

\subsection*{Adjungerande}
\begin{narvarolista}
    %\nv{}{Johannes Törnblom}{D-sektionen}{}
    \nv{Ivar Vänglund}{Kårrepresentan}{}{}
    \nv{Anna Wagne}{K-sektionen}{\nafr{12B}}{}
    \nv{Emma Thorman}{A-sektionen}{\nafr{12B}}{}
\end{narvarolista}

\newpage

\section*{Protokoll}
\begin{paragrafer}
\p{1}{TaFMÖ}{}
{\mo} förklarade mötet öppnat 17:35.

\emph{Vid mötets början var 167 personer närvarande.}

\p{2}{Val av mötesordförande}{}
{\mo} valdes.

\p{3}{Val av mötessekreterare}{}
Kontaktor {\ms} valdes.

\p{4}{Godkännande av tid och sätt}{}

\Mba godkänna tid och sätt.

\p{5}{Val av två justeringspersoner}{}

\valavj

\p{6}{Adjungeringar}{}
Ivar Vänglund adjungerades.

%Hanna Sjöman adjungerades.\\
%Johannes Törnblom adjungerade.

%\emph{\ingaadj}

\p{7}{Godkännande av dagordningen}{}
%Erik Månsson \ypa behandla \S11B före \S11A.\\
%Henrik Ramström \ypa behandla val av Skattmästare före Vice Förvaltningschef.\\
%Pontus Landgren \ypa behandla val av Talman efter Valberedningen.

William Goldberg \ypa behandla val av UtEDischoansvarig före val av Vice SRE-Ordförande. 

\textbf{\Mbaby}

Lina Samnegård \ypa behandla val av Studierådet efter Näringslivsutskottet.

\textbf{\Mbaby}

Frida Lindén \ypa behandla val av Sångförman före Øvergudsphadder.

Rasmus Sobel \ypa behandla val av Øvergudsphadder efter val av Sångförman. 

Frida Lindén \textbf{jämkade sig} med Rasmus Sobels yrkande. 

\textbf{Mötet beslutade att bifalla Rasmus Sobels yrkande.}

\textbf{Mötet beslutade att bifalla den framvaskade dagordningen.}

\p{9}{Godkännande av Arbetsordningen}{}

\textbf{Mötet beslutade att godkänna arbetsordningen.}

\p{10}{Föregående sektionsmötesprotokoll}{}
\textbf{\latillprot{HT/19}}

\p{11}{Meddelanden}{}
%
%Axel Voss informerade om eventuell bal nästa termin.\\
%Adam Belfrage informerade om att det är SåS.\\
%Alexander Wik lägger upp länk till anmälan för sittning snart, tagga!!! 

Adam Belfrage informerade om projektgruppen som ska anordna en bal nästa år. 

Henrik Ramström informerade att Blå Dörren ska städas och bad mötet att se över sina personliga ägodelar där.

Davida Åström informerade om Julgillet.

Elsa Lindhé informerade att om Sångarstriden.

Sophia Carlsson informerade om F1 Röj.

Jakob Pettersson meddelade om aktuella lunchföreläsningar och event med Alten.

Daniel Bakic tackade Valberedningen för deras arbete.

\p{12}{Fullmäktigeröstning (\href{http://fmval.tlth.se}{\texttt{fmval.tlth.se}})}{}

Henrik Ramström informerade om Fullmäktigevalet och påminde sektionen att rösta.

\p{13}{Val}{}
\begin{paralist}

    \subp{A}{Val av revisorer}{}
    \Mba välja följande personer till Revisorer 2020.
    \begin{tightdashlist}
        \item Magnus Lundh (elt15mlu)
        \item Daniel Bakic (elt15dba)
    \end{tightdashlist}

    \Mba välja följande personer till Revisorsuppleant 2020.
    \begin{tightdashlist}
        \item Johan Siwersson (jo8447si-s)
        \item Axel Sondh (eko14as2)
    \end{tightdashlist}
    
    \subp{B}{Val av styrelsen}{}
    %\Mba ajournera mötet i XX minuter.
    %\emph{Mötet ajournerades xx:xx och återupptogs xx:xx.}

    \Mba välja Theo Nyman (th6703ny-s) till Ordförande 2020.

    \Mba välja Hannes Björk (ha6117bj-s) till Kontaktor 2020. 

    Theo Nyman \ypa behandla val av Cafemästare efter Kontaktor.

    \textbf{\Mbaby}

    \Mba välja Frida Pilcher (fr2667pi-s) till Cafemästare 2020.

    \Mba välja Rasmus Sobel (ra2561so-s) till Förvaltningschef 2020. 

    \Mba välja Hanna Bengtsson (ha2684be-s) till SRE-Ordförande 2020. 
    
    \textbf{\Mba ajournera mötet i 30 minuter.}
    %Adam Belfrage valdes in att tillfälligt justera 

    \emph{Mötet ajournerades 20:10 och återupptogs 20:51.}

    \Mba välja Fredrik Berg (his15fbe) till Näringslivsutskottets Ordförande.

    \Mba välja Amir Ghanaatifard (am0147gh-s) till Entertainer 2020. 

    \Mba välja Love Sjelvgren (lo7413sj-s) till Krögare 2020. 
    
    \Mba välja Anna Hollsten (an0738ho-s) till Sexmästare 2020. 


    \Mba ajournera mötet i 10 minuter.

    \emph{Mötet ajournerades 23:00 och återupptogs 23:13.}

    Edvard Carlsson \ypa adjungera Anna Wagne och Emma Thorman.

    \textbf{\Mba bifalla yrkandet.}

    \Mba välja Sophia Carlsson (so1328ca-s) till Øverphøs 2020.

    \Mba ajournera mötet i 10 minuter.
    
    %Adam valdes till tillfällig justerare.
    
    \emph{Mötet ajournerades 01:03 och återupptogs 01:18.}

    \subp{C}{Val av valberedning}{}
        \Mba välja Davida Åström (da6228as-s) till Valberedningens Ordförande 2020.

        \Mba välja Elin Johansson (ek2220jo-s) till Valberedningens sekreterare 2020.

        \Mba välja följande personer till Valberedningsledamöter 2020.
        \begin{tightdashlist}
            \item Philip Johansson (ph7886jo-s)
            \item Ester Pörtfors (es3525po-s)
            \item Alfred Langerbeck (al5878la-s)
        \end{tightdashlist}
        
    \subp{D}{Val av funktionärer}{}

    \Mba välja William Goldberg (wi4381go-s) till UtEDischoansvarig 2020. 

    \Mba välja följande personer till Cophøs 2020.
    \begin{tightdashlist}
        \item Elina Yrlid (el3113yr-s)
        \item Marcus Lindell (ma5323li-s)
        \item Morgan Bryer (mo4064br-s)
        \item Linnea Söderström (an3668pa-s)
        \item Vincent Palmer (vi6806pa-s)
    \end{tightdashlist}

    \textbf{\Mba ajournera mötet till onsdagen den 2019-11-27 klockan 17:15.}
    
    \emph{Mötet ajournerades 03:00.}

    \emph{Mötet återupptogs 2019-11-27 klockan 17:21.}

    Edvard Carlsson \ypa välja Theo Nyman som ny justeringsperson för att ersätta Henrik Ramström som kandiderar. 

    \textbf{\Mbaby}

    Frida Öhlin \ypa behandla val av Fritidsledare efter Øvergudsphadder

    \textbf{\Mbaby}

    Erik Häggström \ypa behandla val av Øverbanan före Vice Entertainer

    \textbf{\Mbaby}

    \Mba välja Filip Larsson (fi2341la-s) till Vice ENU-ordförande 2020.
    
    \Mba vakantsätta posten Alumniansvarig BME 2020.
 
    \Mba välja Robin Bengtsson (ro6366be-s) till Alumniansvarig E 2020.

    \Mba välja Simon Mahdavi (si6644ma-s) till Vice SRE-ordförande 2020.

    \newpage 

    \Mba välja följande personer till Skyddsombud med likabehandlingsansvar 2020.
    \begin{tightdashlist}
        \item Tilda Berglind (ti2021be-s)
        \item Oliva Mattsson(ol2104ma-s)
    \end{tightdashlist}

    \Mba välja Richard Byström (ra1060by-s) till Skyddsombud med ansvar för fysisk miljö 2020.
    
    \Mba välja följande personer till Världsmästare 2020.
    \begin{tightdashlist}
        \item Nelly Ostréus (ne11440s-s)
        \item Erica Andersdotter (er0575an-s)
    \end{tightdashlist}

    Henrik Ramström \ypa behandla val av HTF-ansvarig efter val av Nöjesutskottet.

    \textbf{\Mbaby}
    %Bifall Flytta HTF-ansvarig efter NöjU

    \Mba välja William Sjödin (wi0385sj-s) till Øverbanan 2020. 

    \Mba välja följande personer till Vice Entertainer 2020.
    \begin{tightdashlist}
        \item Daniel Björklund (da1452bj-s)
        \item Cecilia Henningsson (cd8234he-s)
    \end{tightdashlist}

    Axel Sneitz-Björkman \ypa behandla val av Umph-meister före val av Idrottsförman.

    \textbf{\Mbaby}

    \Mba välja följande personer till Umph-meister 2020.
    \begin{tightdashlist}
        \item Axel Sneitz-Björkman (ax2543sn-s)
        \item Anton Palmén (an3668pa-s)
    \end{tightdashlist}
    
    Erica Elgcrona \ypa på att behandla val av Fotograf före val av Vice Sexmästare.

    \textbf{\Mbaby}

    \Mba välja följande personer till Idrottsförman 2020.
    \begin{tightdashlist}
        \item Carl Josell (ca1337jo-s)
        \item Maria Pacheco (ma4550de-s)
    \end{tightdashlist}

    \Mba välja följande personer till Stridsrop 2020.
    \begin{tightdashlist}
        \item Emil Bergman (pol15ebe)
        \item Lukas Ekberg (lu0760ek-s)
    \end{tightdashlist}

    %\ välja in Anna XXX som tillfällig justeringsperson istället för Malin Svärdling.} 

    \Mba välja följande personer till HTF-ansvarig 2020.
    \begin{tightdashlist}
        \item Klara Indebetou (kl8466in-s)
        \item Agnes Wallén (ag7823wa-s)
    \end{tightdashlist}

    \newpage

    \Mba välja följande personer till Fotograf 2020.
    \begin{tightdashlist}
        \item Erica Elgcrona (er4281el-s)
        \item Eric Peters (er6803el-s)
        \item Johan Hultqvist (jo2156hu-s)
    \end{tightdashlist}

    \textbf{\Mba ajournera mötet i 30 minuter.}

    \emph{Mötet ajournerades 20:00 och återupptogs 20:32.}

    \Mba välja Tove Nimvik (to6411vi-s) till Vice Sexmästare 2020.

    \Mba välja följande personer till Barmästare 2020.
    \begin{tightdashlist}
        \item Tove Hager (to1686ha-s)
        \item Annie Mentzer (an8443me-s)
    \end{tightdashlist}

    \Mba välja följande personer till Hovmästare 2020.
    \begin{tightdashlist}
        \item Elliot Berthold (el6885be-s)
        \item Andrea Cicovic (an1370ci-s)
    \end{tightdashlist}

    \Mba välja följande personer till Kökmästare 2020.
    \begin{tightdashlist}
        \item Jonathan Nilsson (jo1086ni-s)
        \item Alexander Svarvare (al2033sv-s)
    \end{tightdashlist}

    \Mba välja följande personer till Preferensmästare 2020. 
    \begin{tightdashlist}
        \item Frida Holmvik (fr3666ho-s)
        \item Morris Thånell (mo2071th-s)
    \end{tightdashlist}

    \Mba välja följande personer till Sångförman 2020. 
    \begin{tightdashlist}
        \item Hulda Olofsson (hu8328ol-s)
        \item Hjalmar Tingberg (hj0713ti-s)
    \end{tightdashlist}

    \textbf{\Mba ajournera mötet i 10 minuter.}

    \emph{Mötet ajournerades 22:30 och återupptogs 22:44.}

    Richard Byström \ypa behandla val av Vice Förvaltningschef före val av Vice Cafemästare.

    \textbf{Mötet beslutade att avslå yrkandet.}

    \Mba välja följande personer till Øvergudsphadder 2020.
    \begin{tightdashlist}
        \item Frida Lindén (fr5034li-s)
        \item Emma Hjörneby (em5261hj-s)
    \end{tightdashlist}

    Alexander Simko \ypa behandla val av Macapär före val av Fritidsledare.

    \textbf{\Mbaby}

    \Mba välja följande personer till Macapär 2020.
    \begin{tightdashlist}
        \item Emil Blennow (em8055bl-s)
        \item Alfred Langerbeck (al5878la-s)
    \end{tightdashlist}

    \textbf{\Mba ajournera mötet i 5 minuter.}

    \emph{Mötet ajournerades 00:28 och återupptogs 00:37.}

    \Mba välja följande personer till Fritidsledare 2020.
    \begin{tightdashlist}
        \item Hilda Eliasson (hi7622el-s)
        \item Isak Tedenvall (is6477te-s)
        \item Nora Öhlin (no8618oh-s)
        \item Erik Wickström (er6311wi-s)
    \end{tightdashlist}

    \Mba välja Matilda Horn (ma3513ho-s) till Vice Kontaktor 2020.

    \Mba välja Casper Schwerin (ca4365sc-s) till Chefredaktör 2020.

    \Mba Nils Åstrom (ni5438-s) till Filmare 2020.

    \Mba välja följande personer till Picasso 2020.
    \begin{tightdashlist}
        \item Moa Eberhardt (mo5385eb-s)
        \item Edvin Gustafsson (ed3047gu-s)
    \end{tightdashlist}

    \Mba välja följande personer till Redaktör 2020.
    \begin{tightdashlist}
        \item David Karlsson (da8375ka-s)
        \item Albin Lidbäck (al0235li-s)
        \item Erica Elgcrona (er4281el-s)
        \item Oscar Unosson (os8444un-s)
    \end{tightdashlist}

    \Mba välja följande personer till Teknokrat 2020.
    \begin{tightdashlist}
        \item Fabian Eklund Sigleifs (fa2855ek-s)
        \item Emil Pedersen Lundh (tna14elu)
        \item Jonathan Benitez (jo6205be-s)
    \end{tightdashlist}

    \Mba välja följande personer till Vice Cafémästare 2020.
    \begin{tightdashlist}
        \item Moa Rönnlund (mo4347ro-s)
        \item Stephanie Bol (st3051bo-s)
    \end{tightdashlist}

    \Mba välja följande personer till Inköps- och lagerchef 2020.
    \begin{tightdashlist}
        \item Agnes Köhler (ag1633ko-s)
        \item Astrid Rydstedt (as4285ry-s)
        \item Jacob Forsell (ja1247fo-s)
    \end{tightdashlist}


    \Mba välja följande personer till Vice Krögare 2020.
    \begin{tightdashlist}
        \item Malin Rudin (ma3732ru-s)
        \item Anton Gunnarsson (an8733ko-s)
    \end{tightdashlist}

    \Mba välja följande personer till Cøl 2020.
    \begin{tightdashlist}
        \item Biborka Bihari (bi3486bi-s)
        \item Ida Gustafsson (id5200gu-s)
    \end{tightdashlist}

    \Mba välja Antonia Mundt-Petersen (an8346mu-s) till Skattmästare 2020.

    \Mba välja Richard Byström (ri1060by-s) till Vice Förvaltningschef 2020.

    \newpage

    \Mba följande personer till Ekiperingsexpert 2020.
    \begin{tightdashlist}
        \item Stephanie Bol (st3051bo-s)
        \item Albin Lidbäck (al0235li-s)
    \end{tightdashlist}
    
    Edvard Carlsson \ypa behandla val av Övriga före val av Arkivare. 

    \textbf{\Mbaby}

    \Mba välja Viktor Strömberg (vi0873sts-) till Sigillbevarare 2020.

    \Mba välja Henrik Ramström (he1374ra-s) till Talman 2020. 

    \Mba följande personer till Arkivare 2020.
    \begin{tightdashlist}
        \item Henrik Ramström (he1374ra-s)
        \item Tove Börjeson (to4335bo-s)
    \end{tightdashlist}

    \Mba välja Joakim Magnusson Fredlund till Husstyrelserepresentant 2020.

    \Mba välja följande personer till Husstomte 2020.
    \begin{tightdashlist}
        \item Robin Bengtsson (ro6366be-s)
        \item August Egner (au1810eg-s)
        \item Adam Belfrage (ad6718be-s)
    \end{tightdashlist}
    
    \subp{E}{Val av representanter till TLTH:s utskott}{}

    \Mba välja Viktor Strömberg (vi0873st-s) till Representant till TLTH:s valnämnd 2019.

\end{paralist}

\p{13}{Övrigt}{}
\emph{Inget togs upp.}

\p{15}{TaFMA}{}
Talman {\mo} förklarade mötet avslutat 03:34.

\emph{Vid mötets slut var 54 personer närvarande.}

\end{paragrafer}

\newpage
\hidesignfoot
\begin{signatures}{5}
\signature{\mo}{Mötesordförande}
\signature{\ms}{Mötessekreterare}
\signature{\ji}{Justerare}
\signature{\jii}{Justerare}
\signature{\jiii}{Justerare}
\end{signatures}
\end{document}
