\documentclass[../_main/handlingar.tex]{subfiles}

\begin{document}
\proposition{Flytta HTF-ansvariga till SRE}

Her Tech Future är ett evenemang där tjejer från gymnasiet bjuds in till LTH under två dagar för att inspireras till att själva fortsätta med ingenjörsstudier. På E-sektionen har vi två funktionärer som arbetar med att hjälpa till att arrangera HTF och att rekrytera phaddrar bland sektionens kvinnliga medlemmar. I nuläget ligger funktionärsposten i Reglementet under 10:2:P Övriga funktionärer. Det innebär att funktionärerna inte är med i något speciellt utskott. 

För att ge HTF-ansvariga mer sektionell gemenskap kan de flyttas till Studierådet. Studierådet har redan flera representanter i LTH:s instanser. Studierådet ska verka för en bättre studiesituation och utskottet ska arrangera studiefrämjande aktiviteter. Arbetet med HTF är även ett jämställdshetsprojekt vilket gör att det ligger nära Likabehandlingsombudens arbete. Genom att flytta HTF-ansvariga till Studierådet anser vi att de kommer få en bättre gemenskap i Sektionen eftersom de är medlemmar i ett utskott. De kan även få hjälp från resten av utskottet genom att bolla tankar och idéer på studierådsmöten. Om sektionen inte tillsätter någon HTF-ansvarig faller det på Studierådsordförande att se till att Sektionen medverkar i Her Tech Future.

Med anledning som ovan yrkar Styrelsen på
\begin{attsatser}
    \att i reglemente flytta HTF-ansvarig från \S10:2:P till \S10:2:M.
\end{attsatser}

\begin{signatures}{1}
    \ist
\signature{Fanny Månefjord}{Studierådsordförande}
\end{signatures}

\end{document}